<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="accessibility_battery_level_charging">ဘက်ထရီ အားသွင်းခြင်း၊ %d ရာခိုင်နှုန်း</string>
    <string name="accessibility_brightness_detail_button">တောက်ပနှုန်း သတ်မှတ်ချက်များအကန့်</string>
    <string name="accessibility_button">ခလုတ်</string>
    <string name="accessibility_phone_four_bars">ဖုန်းအချက်ပြ ဘားလေးခု</string>
    <string name="accessibility_quick_settings_more_option">နောက်ထပ်ရွေးစရာများ</string>
    <string name="accessibility_recent">မကြာသေးမီကများ</string>
    <string name="activate">Activate</string>
    <string name="agree">သဘောတူညီ</string>
    <string name="airplane_mode_plmn">လေယာဉ်ပျံအနေအထား</string>
    <string name="airplane_mode_show_popup_disabled_on_demo_devices">ဒီမို ကိရိယာများပေါ်တွင် ပျံသန်း အနေအထားကို ပိတ်ထားသည်။</string>
    <string name="airplane_mode_show_popup_message">ခေါ်ဆိုခြင်း၊ မက်ဆေ့ချ်လုပ်ခြင်းနှင့် ဒေတာ ကွန်ယက် အစီအစဉ်များကို ပျံသန်းအနေအထားက ပိတ်ထားနိုင်သည်။ ၎င်းသည် Wi-Fi နှင့် ဘလူးတုသ်တို့ကဲ့သို့ ချိတ်ဆက်မှု အစီအစဉ်များကိုလည်း ပိတ်ထားသည်။ Wi-Fi နှင့် ဘလူးတုသ်ကို သုံးရန် သတ်မှတ်ချက်များထဲ သို့မဟုတ် သတိပေးချက် ပန်နယ်ပေါ်တွင် ၎င်းတို့ကို ဖွင့်ပါ။</string>
    <string name="airplane_mode_show_popup_message_cmcc">ခေါ်ဆိုခြင်း၊ မက်ဆေ့ချ်လုပ်ခြင်းနှင့် ဒေတာ ကွန်ယက် အစီအစဉ်များကို ပျံသန်းအနေအထားက ပိတ်ထားနိုင်သည်။ ၎င်းသည် Wi-Fi နှင့် ဘလူးတုသ်တို့ကဲ့သို့ ချိတ်ဆက်မှု အစီအစဉ်များကိုလည်း ပိတ်ထားသည်။ Wi-Fi နှင့် ဘလူးတုသ်ကို သုံးရန် သတ်မှတ်ချက်များထဲ သို့မဟုတ် သတိပေးချက် ပန်နယ်ပေါ်တွင် ၎င်းတို့ကို ဖွင့်ပါ။</string>
    <string name="airplane_mode_show_popup_message_vzw">"Unless you use Wi-Fi, you will not be able to use the Internet, Email, or other apps that require a data connection.
Turn on Airplane mode?"</string>
    <string name="airplane_mode_show_popup_message_vzw_volte">"Unless you use Wi-Fi, you will not be able to use Internet, Email, Wi-Fi Calling or other apps that require a data connection.
Turn on Airplane mode?"</string>
    <string name="airplane_mode_show_popup_message_wifi">"Wi-Fi နှင့် ဘလူးတုသ်ကို ပိတ်ပါ။

၎င်းတို့ကို သတ်မှတ်ချက်များ သို့မဟုတ် အမြန်သတ်မှတ်ချက်များ ပန်နယ်တွင် ပြန်ဖွင့်နိုင်ပါသည်။"</string>
    <string name="airplane_mode_show_popup_message_wifi_without_bluetooth">ပျံသန်း အနေအထားက Wi-Fi အပါအဝင် ကွန်ယက် အစီအစဉ်များ ပိတ်ရန် ခွင့်ပြုသည်။ Wi-Fi သုံးရန် သတ်မှတ်ချက်များ (သို့) အသိပေးချက် ပန်နယ်ထဲတွင် ၎င်းကို ဖွင့်ပါ။</string>
    <string name="airplane_mode_show_popup_message_without_bluetooth">ပျံသန်းအနေအထားကခေါ်ဆိုခြင်း၊ မက်ဆေ့ချ်လုပ်ခြင်းနှင့် မိုဘိုင်းကွန်ယက် အလုပ်များကိုပိတ်ရန် ခွင့်ပြုသည်။</string>
    <string name="airplane_mode_show_popup_safelock">သော့ချမှု ဖွင့်ထားပြီး ပါဝါပိတ်မှု ပိတ်ဆီးထားစဉ် ပျံသန်းအနေအထားကိုဖွင့်၍ မရနိုင်ပါ။ ဖန်သားပြင် သော့ဖွင့်ပြီးနောက် ထပ်မံကြိုးစားပါ။</string>
    <string name="airplane_mode_show_popup_summary">ခေါ်ဆိုခြင်း၊ မက်ဆေ့ချ်ပို့ခြင်း (သို့) မိုဘိုင်းဒေတာကို အသုံးပြု၍ ရနိုင်မည်မဟုတ်ပါ။</string>
    <string name="airplane_mode_show_popup_summary_q">လေယာဉ်ပျံအနေအထား ဖွင့်မလား?</string>
    <string name="airplane_mode_show_popup_title">လေယာဉ်ပျံအနေအထား ဖွင့်မလား?</string>
    <string name="airplane_mode_show_popup_title_vzw">Turn on Airplane mode</string>
    <string name="airplane_mode_show_toast_turn_on_wifi_for_wificalling">Wi-Fi ခေါ်ဆိုမှုအသုံးပြုရန် Wi-Fi ဖွင့်ပါ။</string>
    <string name="allow_notifications_guide_text">ဤအမျိုးအစားဆီမှ အသိပေးချက်များကို ခွင့်ပြုပါ။</string>
    <string name="app_icon_badge_guide_notification_text">အက်ပ်တစ်ခုထံမှ အသိပေးချက်အားလုံးကို ဖယ်ထုတ်လိုက်ပါက အက်ပ်အိုင်ကွန်ပေါ်တွင် ပြသသည့် အမှတ်အသားလည်း ပျောက်ကွယ်ပါမည်။</string>
    <string name="app_icon_badge_guide_notification_title">အက်ပ်အိုင်ကွန် တံဆိပ်များ</string>
    <string name="app_locked">အက်ပ် သော့ချထားသည်</string>
    <string name="appicon_badge_new_item">အကြောင်းအရာ အသစ် ၁ ခု</string>
    <string name="appicon_badge_new_items">ပစ္စည်း အသစ် %d ခု</string>
    <string name="applocked_pinning_window_disable">အက်ပ်ကို တွဲ၍ မရပါ။ အက်ပ် လော့ကျနေသည်။</string>
    <string name="assistance_app_setting_alert_dialog_title">Select an app to open when you press and hold the Home key. To change the selected app later, go to Device assistance app in Settings.</string>
    <string name="assistance_app_setting_item_none">မရှိ</string>
    <string name="battery_cable_charging_from_wireless_to_cable_text">ကြိုးမဲ့ ငွေတောင်းခံမှု မှ ကြိုး ငွေတောင်းခံမှုဆီသို့ ပြောင်းလဲ</string>
    <string name="battery_cable_charging_title">ကြိုး အားသွင်းခြင်း</string>
    <string name="battery_charged">အားသွင်းပြီး</string>
    <string name="battery_charging_level_and_time_text">"အားသွင်းနေသည် : %1$d%%
(အားပြည့်သည်အထိ ခန့်မှန်းခြေ %2$s)"</string>
    <string name="battery_charging_level_text">အားသွင်းနေပါသည် : %d%%</string>
    <string name="battery_charging_percent">အားသွင်းနေပါသည် : %d%%</string>
    <string name="battery_charging_remaining_time">(ခန့်မှန်းချေ အားပြည့်သည်အထိ %s)</string>
    <string name="battery_charging_time_text">(အားပြည့်သည်အထိ %s)</string>
    <string name="battery_charging_title">အားသွင်းနေပါသည်</string>
    <string name="battery_discharging_duration">ခန့်မှန်းဘက်ထရီသက်တမ်း : %s</string>
    <string name="battery_fast_charging_percent">အမြန်အားသွင်းမှု : %d%%</string>
    <string name="battery_fast_charging_title">အမြန် အားသွင်းနေသည်</string>
    <string name="battery_fast_charging_title_chn">အဆင့်မြင့်အားသွင်းနည်း</string>
    <string name="battery_fast_wireless_charging_title">အမြန် ကြိုးမဲ့ အားသွင်းခြင်း</string>
    <string name="battery_fast_wireless_charging_title_chn">အဆင့်မြင့်ကြိုးမဲ့အားသွင်းနည်း</string>
    <string name="battery_health_interruption_by_limit_high_temperature_text_phone">"အားသွင်းမှုကို ရပ်ထားသည်။ သင့်ဖုန်း၏ အပူချိန်သည် မြင့်လွန်းနေပါသည်။ အားသွင်းကိရိယာကို ဖြုတ်စဉ် သတိထားပါ။ ၎င်းသည် အလွန်ပူနေနိုင်သည်။

အားသွင်းကိရိယာကို ဖြုတ်ပြီး ပြန်တပ်ခြင်းဖြင့် ပုံမှန်အတိုင်းဆက်လက်အားသွင်းနိုင်သည်။ အပူချိန်လွန်ကဲနေပါက မီးလောင်ကျွမ်းခြင်း သို့မဟုတ် ထိခိုက်ဒဏ်ရာရခြင်းတို့ ဖြစ်စေနိုင်သည့်အတွက် ဖောက်သည်ဝန်ဆောင်မှုဌာနသို့ ဆက်သွယ်ပါ။"</string>
    <string name="battery_health_interruption_by_limit_high_temperature_text_tablet">"အားသွင်းမှုကို ရပ်ထားသည်။ သင့်တက်ဘလက်၏ အပူချိန်သည် မြင့်လွန်းနေပါသည်။ အားသွင်းကိရိယာကို ဖြုတ်စဉ် သတိထားပါ။ ၎င်းသည် အလွန်ပူနေနိုင်သည်။

အားသွင်းကိရိယာကို ဖြုတ်ပြီး ပြန်တပ်ခြင်းဖြင့် ပုံမှန်အတိုင်းဆက်လက်အားသွင်းနိုင်သည်။ အပူချိန်လွန်ကဲနေပါက မီးလောင်ကျွမ်းခြင်း သို့မဟုတ် ထိခိုက်ဒဏ်ရာရခြင်းတို့ ဖြစ်စေနိုင်သည့်အတွက် ဖောက်သည်ဝန်ဆောင်မှုဌာနသို့ ဆက်သွယ်ပါ။"</string>
    <string name="battery_health_interruption_by_limit_high_temperature_title">အားသွင်းကိရိယာကို ပလပ်ဖြုတ်ပါ</string>
    <string name="battery_health_interruption_by_terminal_open_galaxy_text">Unable to charge your device. Make sure you are using a Galaxy compatible battery and charger and that your device is properly connected to the charger.</string>
    <string name="battery_health_interruption_by_terminal_open_text">သင့်ကိရိယာ အားသွင်း၍ မရပါ။ ဆမ်ဆောင်း ကိုက်ညီသော ဘက်ထရီတစ်ခုနှင့် အားသွင်းစရာ သုံးနေပြီး သင့်ကိရိယာက အားသွင်းစရာသို့ သေချာ ချိတ်ဆက်ထားကြောင်း သေချာစေပါ။</string>
    <string name="battery_health_interruption_by_too_high_temperature_text_phone">သင့်ဖုန်း၏ အပူချိန်သည် မြင့်လွန်းနေပါသည်။ အပူချိန် ပုံမှန်အတိုင်း ပြန်ဖြစ်သည့်အခါ အားသွင်းခြင်း ဆက်လုပ်မည်။</string>
    <string name="battery_health_interruption_by_too_high_temperature_text_tablet">သင့်တက်ဘလက်၏ အပူချိန်သည် မြင့်လွန်းနေပါသည်။ အပူချိန် ပုံမှန်အတိုင်း ပြန်ဖြစ်သည့်အခါ အားသွင်းခြင်း ဆက်လုပ်မည်။</string>
    <string name="battery_health_interruption_by_too_low_temperature_text_phone">သင့်ဖုန်း၏ အပူချိန်သည် နိမ့်လွန်းနေပါသည်။ အပူချိန် ပုံမှန်အတိုင်း ပြန်ဖြစ်သည့်အခါ အားသွင်းခြင်း ဆက်လုပ်မည်။</string>
    <string name="battery_health_interruption_by_too_low_temperature_text_tablet">သင့်တက်ဘလက်၏ အပူချိန်သည် နိမ့်လွန်းနေပါသည်။ အပူချိန် ပုံမှန်အတိုင်း ပြန်ဖြစ်သည့်အခါ အားသွင်းခြင်း ဆက်လုပ်မည်။</string>
    <string name="battery_health_interruption_title">အားသွင်းမှု ရပ်တန့်သွားသည်</string>
    <string name="battery_history_hours_no_seconds">%1$d နာရီ %2$d မိနစ်</string>
    <string name="battery_history_minutes_no_seconds">%d မိနစ်</string>
    <string name="battery_info_power_ac">(AC)</string>
    <string name="battery_info_power_wireless">ဝါယာလက်</string>
    <string name="battery_info_status_discharging">အားသွင်းမထားပါ</string>
    <string name="battery_info_status_not_charging">အားသွင်းမထားပါ</string>
    <string name="battery_low_sec_body_phone">သင့်ဖုန်းကို အားသွင်းပါ (သို့) ပါဝါချွေတာရေး အနေအထားကိုဖွင့်ရန် ဤနေရာကို နှိပ်ပါ။</string>
    <string name="battery_low_sec_body_phone_psm">သင့်ဖုန်းကို အားသွင်းပါ။</string>
    <string name="battery_low_sec_body_tablet">သင့်တက်ဘလက်ကို အားသွင်းပါ (သို့) ပါဝါချွေတာရေး အနေအထားကိုဖွင့်ရန် ဤနေရာကို နှိပ်ပါ။</string>
    <string name="battery_low_sec_body_tablet_psm">သင့်တက်ဘလက်ကို အားသွင်းပါ။</string>
    <string name="battery_low_sec_noti_channel">ဘက်ထရီအား နည်းနေသည်</string>
    <string name="battery_low_sec_title">ဘက်ထရီ ပါဝါ %d%%</string>
    <string name="battery_not_fully_connected_charging_popup_text">ချာဂျာကို ကောင်းစွာ ချိတ်ဆက်ထားကြောင်း သေချာအောင်လုပ်ပါ။ ကိရိယာနှင့်အတူပါလာသော ချာဂျာကို အသုံးပြုပါ။</string>
    <string name="battery_not_fully_connected_charging_popup_text_jpn">ချာဂျာကို ကောင်းစွာ ချိတ်ဆက်ထားကြောင်း သေချာအောင်လုပ်ပါ။</string>
    <string name="battery_not_fully_connected_charging_text">ပို၍မြန်စွာ အားသွင်းရန်၊ ကိရိယာနှင့်အတူပါလာသော ချာဂျာကို အသုံးပြုပြီး ၎င်းကို ကောင်းစွာ ချိတ်ဆက်ထားကြောင်း သေချာအောင်လုပ်ပါ။</string>
    <string name="battery_not_fully_connected_charging_text_chn">ပို၍မြန်စွာ အားသွင်းရန်၊ ဖုန်းနှင့်အတူပါလာသော အားသွင်းကိရိယာကို အသုံးပြုပြီး ၎င်းကို ကောင်းစွာ ချိတ်ဆက်ထားကြောင်း သေချာအောင်လုပ်ပါ။</string>
    <string name="battery_not_fully_connected_charging_text_jpn">အားသွင်းကို ကောင်းစွာ ချိတ်ဆက်ထားကြောင်း သေချာအောင်လုပ်ပါ။</string>
    <string name="battery_not_fully_connected_charging_text_tablet_chn">ပို၍မြန်စွာ အားသွင်းရန်၊ တက်ဘလက်နှင့်အတူပါလာသော အားသွင်းကိရိယာကို အသုံးပြုပြီး ၎င်းကို ကောင်းစွာ ချိတ်ဆက်ထားကြောင်း သေချာအောင်လုပ်ပါ။</string>
    <string name="battery_not_fully_connected_charging_text_vzw">Make sure the charger is properly connected.</string>
    <string name="battery_not_fully_connected_charging_title">အနှေးအားသွင်းခြင်း</string>
    <string name="battery_not_fully_connected_charging_title_vzw">Incomplete connection</string>
    <string name="battery_saver_recommend_notification_text_phone">သင့်ဖုန်းကို အားသွင်းပါ (သို့) ပါဝါချွေတာရေး အနေအထားကိုဖွင့်ရန် ဤနေရာကို နှိပ်ပါ။</string>
    <string name="battery_saver_recommend_notification_text_phone_psm">သင့်ဖုန်းကို အားသွင်းပါ။</string>
    <string name="battery_saver_recommend_notification_text_tablet">သင့်တက်ဘလက်ကို အားသွင်းပါ (သို့) ပါဝါချွေတာရေး အနေအထားကိုဖွင့်ရန် ဤနေရာကို နှိပ်ပါ။</string>
    <string name="battery_saver_recommend_notification_text_tablet_psm">သင့်တက်ဘလက်ကို အားသွင်းပါ။</string>
    <string name="battery_saver_recommend_notification_title">ဘက်ထရီ ပါဝါ %d%%</string>
    <string name="battery_slow_charging_text">အမြန်အားသွင်းနိုင်ရန်၊ မူလ အားသွင်းကိရိယာကို အသုံးပြုပါ။</string>
    <string name="battery_slow_charging_title">ကိရိယာကို ဖြည်းညှင်းစွာ အားသွင်းခြင်း</string>
    <string name="battery_slow_charging_toast_text">To charge faster, use the charger and cable that were provided with this phone</string>
    <string name="battery_slow_charging_toast_text_for_tablet">To charge faster, use the charger and cable that were provided with this tablet.</string>
    <string name="battery_wireless_charging_disconnect_text">ဝါယာလက် အားသွင်းမှု ရပ်ထားသည်။</string>
    <string name="battery_wireless_charging_from_cable_to_wireless_text">ကြိုး ငွေတောင်းခံမှုမှ ကြိုမဲ့ ငွေတောင်းခံမှုဆီကို ပြောင်းလဲ</string>
    <string name="battery_wireless_charging_percent">ဝိုင်ယာလက်ဖြင့်အားသွင်းခြင်း : %d%%</string>
    <string name="battery_wireless_charging_title">ကြိုးမဲ့ အားသွင်းခြင်း</string>
    <string name="battery_wireless_fast_charging_percent">ကြိုးမဲ့အမြန် အားသွင်းနိုင်မှု : %d%%</string>
    <string name="blue_light_disable_reason">%2$s ကိုသုံးရန် %1$s ကို ပိတ်ပါ။</string>
    <string name="bluetooth_a2dp_profile_summary_connected">မီဒီယာ အော်ဒီယိုအတွက် ချိတ်ဆက်ထားသည်</string>
    <string name="bluetooth_connected">ချိတ်ဆက်ထားသော</string>
    <string name="bluetooth_disconnect_message">%s ဖြင့် ဘလူးတုသ် ချိတ်ဆက်ခြင်း ရပ်သွားသည်။</string>
    <string name="bluetooth_display_remote_device_name_after_pair">ဤကိရိယာကို ချိတ်ဆက်သည့်အခါ ကိရိယာအမည် ပေါ်လာပါမည်။</string>
    <string name="bluetooth_getting_remote_device_name">ကိရိယာအမည်ကို ရယူနေသည်…</string>
    <string name="bluetooth_headset_profile_summary_connected">ခေါ်ဆိုမှု အော်ဒီယိုအတွက် ချိတ်ဆက်ထားသည်</string>
    <string name="bluetooth_hid_profile_summary_connected">ထည့်သွင်း ကိရိယာအဖြစ် ချိတ်ဆက်ထားသည်</string>
    <string name="bluetooth_pairing">ယှဉ်တွဲသုံးစွဲနေပါသည်…</string>
    <string name="bluetooth_pairing_device_down_black_list_error_message">%1$s နှင့် ချိတ်ဆက်၍ မရပါ။ %2$s ထဲရှိ သင့် သတ်မှတ်ချက်များကို စစ်ဆေးပြီး ထပ်ကြိုးစားပါ။</string>
    <string name="bluetooth_pairing_device_down_error_message">%s သို့ချိတ်ဆက်၍ မရပါ။</string>
    <string name="bluetooth_pairing_error_message">%s ဖြင့် အတွဲချိတ်၍မရပါ။ ချိတ်တွဲရန် အသင့်ဖြစ်နေကြောင်း သေချာပါစေ။</string>
    <string name="bluetooth_pairing_pin_error_message">%s ဖြင့် အတွဲချိတ်၍မရပါ။ ချိတ်တွဲရန် အသင့်ဖြစ်နေကြောင်း သေချာပါစေ။</string>
    <string name="bluetooth_pairing_rejected_error_message">ယှဉ်တွဲသုံးစွဲခြင်းကို %sမှ ပယ်ချထားပါသည်။</string>
    <string name="bluetooth_pan_nap_connected">အင်တာနက် ချိတ်ဆက်မှု ပံ့ပိုးပေးရန် ချိတ်ဆက်ထားသည်</string>
    <string name="bluetooth_pan_nap_profile_summary_connected">ကိရိယာဖြင့် မျှဝေထားသည့် ဒေသတွင်း အင်တာနက် အဆက်အသွယ်</string>
    <string name="bluetooth_pan_panu_connected">အင်တာနက် ချိတ်ဆက်မှု သုံးခွင့်ရရန် ချိတ်ဆက်ထားသည်</string>
    <string name="bluetooth_pan_profile_summary_use_for">ဤဖုန်းမှ အင်တာနက်ကို ရရှိသုံးစွဲနိုင်ရန် ချိတ်တွဲထားသော စက်မှ ဘလူးတုသ် ကွန်ရက်လွှင့်ခြင်းကို ဖွင့်ပါ။</string>
    <string name="bluetooth_pan_user_profile_summary_connected">အင်တာနက် ဝင်ရောက်မှုအတွက် ကိရိယာသို့ ချိတ်ဆက်ပါ။</string>
    <string name="bluetooth_profile_headset">အော်ဒီယို ခေါ်ဆိုပါ</string>
    <string name="bluetooth_profile_hid">ဖြည့်သွင်း ကိရိယာ</string>
    <string name="bluetooth_profile_map">မက်ဆေ့ချ် သုံးခွင့်ရမှု</string>
    <string name="bluetooth_profile_pan">အင်တာနက် ဝင်ရောက်မှု</string>
    <string name="bluetooth_profile_pan_nap">အင်တာနက် အဆက်အသွယ် မျှဝေခြင်း</string>
    <string name="bluetooth_profile_pbap">အဆက်အသွယ် သုံးခွင့်ရမှု</string>
    <string name="bluetooth_profile_pbap_tts">အဆက်အသွယ်များနှင့် ဖုန်းမှတ်တမ်း</string>
    <string name="bluetooth_profile_textinput">စာသား ဖြည့်သွင်းမှု</string>
    <string name="bluetooth_spp_profile_summary_connected">Serial Port Profile မှတဆင့် ချိတ်ဆက်ထားသည်</string>
    <string name="bluetooth_summary_connected_to_a2dp_headset">ခေါ်ဆိုမှုနှင့် မီဒီယာ အော်ဒီယိုအတွက် ချိတ်ဆက်ထားသည်</string>
    <string name="bluetooth_tethering_cannot_connect_while_connected_to_wifi">Wi-Fi ကွန်ရက်သို့ ချိတ်ဆက်ထားစဉ် ဘလူးတုသ် လွှင့်ခြင်းကို အသုံးပြု၍ မရနိုင်ပါ။</string>
    <string name="brightness_control_on_top">ထိပ်ပိုင်းတွင် အလင်းအမှောင် ထိန်းချုပ်မှု</string>
    <string name="brightness_slider_hbm_text">နေရောင်ခြည်အောက်တွင် အကောင်းဆုံးမြင်ကွင်းအတွက် အကြီးချဲ့ထားသည်</string>
    <string name="button_close">ပိတ်</string>
    <string name="cancel">မလုပ်တော့</string>
    <string name="cant_open_image_viewer_app">ဓာတ်ပုံကြည့်ရှုသည့် အက်ပ်ကို ဖွင့်၍ မရပါ။</string>
    <string name="cant_open_image_viewer_app_in_emergency_mode">ဓာတ်ပုံကြည့်ရှုသည့် အက်ပ်ကို အရေးပေါ်မုဒ်တွင် ဖွင့်၍မရပါ။</string>
    <string name="cant_open_image_viewer_app_in_mpsm">ဓာတ်ပုံကြည့်ရှုသည့် အက်ပ်ကို ပါဝါအများဆုံး ချွေတာသည့်မုဒ်တွင် ဖွင့်၍မရပါ။</string>
    <string name="cant_open_image_viewer_app_in_ps">ပုံကြည့်ရှုသည့် အက်ပ်ကို %s တွင် ဖွင့်၍မရပါ။</string>
    <string name="cant_open_photo_editor_in_ps">%s တွင် ဓာတ်ပုံပြင်ဆင်တည်းဖြတ်ကိရိယာကို ဖွင့်၍မရနိုင်ပါ။</string>
    <string name="cant_open_ps">%s ကို ဖွင့်၍ မရပါ။</string>
    <string name="cant_screenshot_in_ps">%s ထဲတွင် စခရင်ရှော့ ရိုက်ယူ၍ မရပါ။</string>
    <string name="card_crash">SIM ကဒ် ကျကွဲသည်</string>
    <string name="charge_length_format">လွန်ခဲ့သော %s က</string>
    <string name="clear_all_notifications_text">အားလုံး ရှင်းပါ</string>
    <string name="clear_all_text">ရှင်းထုတ်ပါ</string>
    <string name="clear_cover_music_closed">တေးဂီတအက်ပ် ပိတ်ထားသည်။ တေးဂီတအက်ပ်တစ်ခု ဖွင့်ပြီးလျှင် တေးဂီတ အထိန်းခလုတ်များ ပြန်ပေါ်လာပါမည်။</string>
    <string name="clear_cover_no_music">တေးဂီတ ဖွင့်စက်ကို သုံးပြီးနောက် သင့် တေးဂီတကို ရှင်းလင်းမြင်ကွင်း ကာဗာ မှတဆင့် ထိန်းချုပ်နိုင်ပါသည်။</string>
    <string name="clear_cover_servicebox_music_unknown">မသိသော</string>
    <string name="clearcover_1_missed_call">သင့်တွင် လွတ်သွားသော ဖုန်းခေါ်ဆိုမှု ၁ ခုရှိပါသည်။</string>
    <string name="clearcover_1_unread_message">သင့်တွင် မဖတ်ရသေးသော မက်ဆေ့ချ် ၁ ခု ရှိသည်။</string>
    <string name="clearcover_n_missed_calls">သင့်တွင် လွတ်သွားသော ဖုန်းခေါ်ဆိုမှု %d ခုရှိပါသည်။</string>
    <string name="clearcover_n_unread_messages">သင့်တွင် မဖတ်ရသေးသော မက်ဆေ့ချ် %1$d ခု ရှိသည်။</string>
    <string name="clock_home">အိမ်</string>
    <string name="clock_roaming">ဒေသတွင်း</string>
    <string name="colour_adjustment_title">အရောင် ထိန်းညှိခြင်း</string>
    <string name="colour_lens_title">အရောင်မှန်ဘီလူး</string>
    <string name="cooling_body">"သင့်ကိရိယာ အပူလွန်နေပါသည်။ ၎င်းအေးသွားစေရန် အဆင့်များကလုပ်ဆောင်သွားမည်။

ကိရိယာကို သင် အသုံးပြုနိုင်ဆဲဖြစ်သည်၊ သို့သော် :
- ဖန်သားပြင် မှိန်သွားနိုင်သည်။
- ကိရိယာလုပ်ငန်းပိုင်း နှေးသွားနိုင်သည်။
- အားသွင်းမှု ရပ်တန့်သွားနိုင်သည်။

ကိရိယာ အေးသွားပြီးနောက်၊ စွမ်းဆောင်မှုက အလိုအလျောက် ပုံမှန် ပြန်အလုပ်လုပ်ပါမည်။"</string>
    <string name="cooling_body_tablet_vzw">"Your tablet is getting too hot, so it’s taking steps to cool itself down.

You can still use your tablet, but you may notice:
The screen might dim.
The tablet might slow down.
Charging might pause.

After the tablet cools down, performance willAutomatically go back to normal."</string>
    <string name="cooling_body_vzw">"Your phone is getting hot, so it's taking steps to cool itself down.

You can still use it, but you may notice:
- The screen might dim.
- The phone might slow down.
- Charging might pause.

Your phone will return to normal once it cools down."</string>
    <string name="cooling_high_level_noti_text">အပလီကေးရှင်းများကို ဖွင့်လို့ မရနိုင်ပါ။ ဖုန်းနှင့် အဆက်အသွယ်များဆိုင်ရာ အပလီကေးရှင်းများကိုသာ သင် သုံးနိုင်သည်။</string>
    <string name="cooling_noti_text">အသေးစိတ်များ ကြည့်ရန် ဤနေရာ နှိပ်ပါ။</string>
    <string name="cooling_noti_text_vzw">နောက်ထပ် လေ့လာရန် ဤနေရာ နှိပ်ပါ။</string>
    <string name="cooling_popup_title">ကိရိယာ အေးလာအောင်လုပ်နေဆဲ</string>
    <string name="cooling_title">ကိရိယာ ပူလွန်းသည်</string>
    <string name="cooling_title_vzw">Cooling down</string>
    <string name="data_connection_error_data_roaming_off_body">Wi-Fi ကွန်ရက် တစ်ခုသို့ ချိတ်ဆက်ပါ (သို့) ဒေတာ အခြားကွန်ရက်သုံးခြင်းကို ဖွင့်ပါ။</string>
    <string name="data_connection_error_flight_mode_on_body">သင့်ဖုန်းကို Wi-Fi ကွန်ရက်နှင့် ချိတ်ဆက်မထားပါ။ ယင်းအစား မိုဘိုင်းကွန်ရက်ကို သုံးရန် သတ်မှတ်ချက်များထဲတွင် လေယာဉ်အနေအထားကို ပိတ်ပါ။</string>
    <string name="data_connection_error_flight_mode_on_body_tablet">သင့်တက်ဘလက်ကို Wi-Fi ကွန်ရက်နှင့် ချိတ်ဆက်မထားပါ။ ယင်းအစား မိုဘိုင်းကွန်ရက်ကို သုံးရန် သတ်မှတ်ချက်များထဲတွင် လေယာဉ်အနေအထားကို ပိတ်ပါ။</string>
    <string name="data_connection_error_flight_mode_on_title">လေယာဉ် အနေအထားကို ပိတ်ပါ</string>
    <string name="data_connection_error_mobile_data_off">မိုဘိုင်းဒေတာ အလုပ်မလုပ်စေပါ။ ၄င်းအစား Wi-Fi ကွန်ယက်သို့ ချိတ်ဆက်ပါ သို့မဟုတ် မိုဘိုင်းဒေတာကို အလုပ်လုပ်စေပြီး ထပ်ကြိုးစားပါ</string>
    <string name="data_connection_error_mobile_data_off_body">Wi-Fi ကွန်ရက် တစ်ခုသို့ ချိတ်ဆက်ပါ (သို့) မိုဘိုင်းဒေတာကို ဖွင့်ပါ။</string>
    <string name="data_connection_error_mobile_data_off_title">မိုဘိုင်းဒေတာကို ဖွင့်မလား?</string>
    <string name="data_connection_error_no_network_connection">ကွန်ယက် ချိတ်ဆက်မှု မရှိပါ</string>
    <string name="data_connection_error_no_signal_body">ရရှိနိုင်သည့် ကွန်ရက်များ ရှာမတွေ့ပါ။</string>
    <string name="data_connection_error_toast_notification">Wi-Fi ချိတ်ဆက်ဖို့လိုသည်။ Wi-Fi ကွန်ယက်သို့ ချိတ်၍ ပြန်စမ်းကြည့်ပါ။</string>
    <string name="dcm_lockscreen_active_help_text">ဖွင့်ရန် သော့အိုင်ကွန်ကို နှိပ်ပါ</string>
    <string name="dcm_lockscreen_active_help_text_biometrics">ကိုယ်ဟန်နည်းကို သုံးပါ (သို့) ဖွင့်ရန် သော့အိုင်ကွန်ကို နှိပ်ပါ</string>
    <string name="dcm_lockscreen_active_help_text_biometrics_voice_assistant">ဖွင့်ရန် ဇီဝရုပ်လက္ခဏာများကို သုံးပါ (သို့) သော့အိုင်ကွန်ကို နှစ်ချက်နှိပ်ပါ</string>
    <string name="dcm_lockscreen_active_help_text_face">မျက်နှာမှတ်သားနည်းကို သုံးပါ (သို့) ဖွင့်ရန် သော့အိုင်ကွန်ကို နှိပ်ပါ</string>
    <string name="dcm_lockscreen_active_help_text_face_voice_assistant">ဖွင့်ရန် မျက်နှာမှတ်သားနည်းကို သုံးပါ (သို့) သော့အိုင်ကွန်ကို နှစ်ချက်နှိပ်ပါ</string>
    <string name="dcm_lockscreen_active_help_text_fingerprints">လက်ဗွေကို သုံးပါ (သို့) ဖွင့်ရန် သော့အိုင်ကွန်ကို နှိပ်ပါ</string>
    <string name="dcm_lockscreen_active_help_text_fingerprints_2nd_face">ဖွင့်ရန် လက်ဗွေကို သုံးပါ၊ (သို့) မျက်နှာမှတ်သားနည်း အစားထိုးသုံးရန် သော့အိုင်ကွန်ကို နှိပ်ပါ</string>
    <string name="dcm_lockscreen_active_help_text_fingerprints_2nd_face_voice_assistant">ဖွင့်ရန် လက်ဗွေကို သုံးပါ (သို့) မျက်နှာမှတ်သားနည်းကို အစားထိုးသုံးရန် သော့အိုင်ကွန်ကို နှစ်ချက် နှိပ်ပါ</string>
    <string name="dcm_lockscreen_active_help_text_fingerprints_2nd_intelligent">ဖွင့်ရန် လက်ဗွေကို သုံးပါ၊ (သို့) ပညာသားပါစကင်ဖတ်နည်း အစားထိုးသုံးရန် သော့အိုင်ကွန်ကို နှိပ်ပါ</string>
    <string name="dcm_lockscreen_active_help_text_fingerprints_2nd_intelligent_voice_assistant">ဖွင့်ရန် လက်ဗွေကို သုံးပါ (သို့) အထူးစကန်ဖတ်ခြင်းကို အစားထိုးသုံးရန် သော့အိုင်ကွန်ကို နှစ်ချက် နှိပ်ပါ</string>
    <string name="dcm_lockscreen_active_help_text_fingerprints_2nd_iris">သော့ဖွင့်ရန် လက်ဗွေကို သုံးပါ (သို့) မျက်ဝန်းများ အစားထိုးသုံးရန် သော့အိုင်ကွန်ကို နှိပ်ပါ</string>
    <string name="dcm_lockscreen_active_help_text_fingerprints_2nd_iris_voice_assistant">ဖွင့်ရန် လက်ဗွေကို သုံးပါ (သို့) မျက်ဝန်းများကို အစားထိုးသုံးရန် သော့အိုင်ကွန်ကို နှစ်ချက် နှိပ်ပါ</string>
    <string name="dcm_lockscreen_active_help_text_fingerprints_voice_assistant">ဖွင့်ရန် လက်ဗွေကို သုံးပါ (သို့) သော့အိုင်ကွန်ကို နှစ်ချက်နှိပ်ပါ</string>
    <string name="dcm_lockscreen_active_help_text_intelligent">ပညာသားပါစကင်ဖတ်နည်းကို သုံးပါ (သို့) ဖွင့်ရန် သော့အိုင်ကွန်ကို နှိပ်ပါ</string>
    <string name="dcm_lockscreen_active_help_text_intelligent_voice_assistant">ဖွင့်ရန် အထူးစကန်ဖတ်ခြင်းကို သုံးပါ (သို့) သော့အိုင်ကွန်ကို နှစ်ချက်နှိပ်ပါ</string>
    <string name="dcm_lockscreen_active_help_text_iris">မျက်ဝန်းများကို သုံးပါ (သို့) ဖွင့်ရန် သော့အိုင်ကွန်ကို နှိပ်ပါ</string>
    <string name="dcm_lockscreen_active_help_text_iris_voice_assistant">ဖွင့်ရန် မျက်ဝန်းများကို သုံးပါ (သို့) သော့အိုင်ကွန်ကို နှစ်ချက်နှိပ်ပါ</string>
    <string name="dcm_lockscreen_active_help_text_voice_assistant">ဖွင့်ရန် သော့အိုင်ကွန်ကို နှစ်ချက်နှိပ်ပါ</string>
    <string name="dcm_lockscreen_unlock_help_text">သော့ဖွင့်ရန် သော့အိုင်ကွန်ကို နှိပ်ပါ</string>
    <string name="dcm_lockscreen_unlock_help_text_2nd_face">မျက်နှာမှတ်သားနည်းဖြင့် သော့ဖွင့်ရန် သော့အိုင်ကွန်ကို နှိပ်ပါ</string>
    <string name="dcm_lockscreen_unlock_help_text_2nd_face_voice_assistant">မျက်နှာမှတ်သားနည်းဖြင့် ဖွင့်ရန် သော့အိုင်ကွန်ကို နှစ်ချက်နှိပ်ပါ</string>
    <string name="dcm_lockscreen_unlock_help_text_2nd_intelligent">ပညာသားပါစကင်ဖတ်နည်းဖြင့် သော့ဖွင့်ရန် သော့အိုင်ကွန်ကို နှိပ်ပါ</string>
    <string name="dcm_lockscreen_unlock_help_text_2nd_intelligent_voice_assistant">သော့ဖွင့်ရာတွင် အထူးစကန်ဖတ်ခြင်းကို အသုံးပြုရန် သော့အိုင်ကွန်ကို နှစ်ချက်နှိပ်ပါ</string>
    <string name="dcm_lockscreen_unlock_help_text_2nd_iris">မျက်ဝန်းများကို သော့ဖွင့်ရာတွင် အသုံးပြုရန် သော့ အိုင်ကွန်ကို နှိပ်ပါ</string>
    <string name="dcm_lockscreen_unlock_help_text_2nd_iris_voice_assistant">ဖွင့်ရာတွင် မျက်ဝန်းများကို အသုံးပြုရန် သော့အိုင်ကွန်ကို နှစ်ချက်နှိပ်ပါ</string>
    <string name="dcm_lockscreen_unlock_help_text_biometrics">ကိုယ်ဟန်နည်းကို သုံးပါ (သို့) သော့ဖွင့်ရန် သော့အိုင်ကွန်ကို နှိပ်ပါ</string>
    <string name="dcm_lockscreen_unlock_help_text_biometrics_voice_assistant">သော့ဖွင့်ရန် ဇီဝရုပ်လက္ခဏာများကို သုံးပါ (သို့) သော့အိုင်ကွန်ကို နှစ်ချက်နှိပ်ပါ</string>
    <string name="dcm_lockscreen_unlock_help_text_face">မျက်နှာမှတ်သားနည်းကို သုံးပါ (သို့) သော့ဖွင့်ရန် သော့အိုင်ကွန်ကို နှိပ်ပါ</string>
    <string name="dcm_lockscreen_unlock_help_text_face_voice_assistant">သော့ဖွင့်ရန် မျက်နှာမှတ်သားနည်းကို သုံးပါ (သို့) သော့အိုင်ကွန်ကို နှစ်ချက်နှိပ်ပါ</string>
    <string name="dcm_lockscreen_unlock_help_text_fingerprints">လက်ဗွေကို သုံးပါ (သို့) သော့ဖွင့်ရန် သော့အိုင်ကွန်ကို သုံးပါ</string>
    <string name="dcm_lockscreen_unlock_help_text_fingerprints_2nd_face">သော့ဖွင့်ရန် လက်ဗွေကို သုံးပါ (သို့) မျက်နှာမှတ်သားနည်း အစားထိုးသုံးရန် သော့အိုင်ကွန်ကို နှိပ်ပါ</string>
    <string name="dcm_lockscreen_unlock_help_text_fingerprints_2nd_face_voice_assistant">သော့ဖွင့်ရန် လက်ဗွေကို သုံးပါ (သို့) မျက်နှာမှတ်သားနည်းကို အစားထိုးသုံးရန် သော့အိုင်ကွန်ကို နှစ်ချက် နှိပ်ပါ</string>
    <string name="dcm_lockscreen_unlock_help_text_fingerprints_2nd_intelligent">သော့ဖွင့်ရန် လက်ဗွေကို သုံးပါ (သို့) ပညာသားပါစကင်ဖတ်နည်း သုံးရန် သော့အိုင်ကွန်ကို နှိပ်ပါ</string>
    <string name="dcm_lockscreen_unlock_help_text_fingerprints_2nd_intelligent_voice_assistant">သော့ဖွင့်ရန် လက်ဗွေကို သုံးပါ (သို့) အထူးစကန်ဖတ်ခြင်းကို အစားထိုးသုံးရန် သော့အိုင်ကွန်ကို နှစ်ချက် နှိပ်ပါ</string>
    <string name="dcm_lockscreen_unlock_help_text_fingerprints_2nd_iris">Use fingerprint to unlock device or tap Lock icon to use irises instead</string>
    <string name="dcm_lockscreen_unlock_help_text_fingerprints_2nd_iris_voice_assistant">သော့ဖွင့်ရန် လက်ဗွေကို သုံးပါ (သို့) မျက်ဝန်းများကို အစားထိုးသုံးရန် သော့အိုင်ကွန်ကို နှစ်ချက် နှိပ်ပါ</string>
    <string name="dcm_lockscreen_unlock_help_text_fingerprints_voice_assistant">သော့ဖွင့်ရန် လက်ဗွေကို သုံးပါ (သို့) သော့အိုင်ကွန်ကို နှစ်ချက်နှိပ်ပါ</string>
    <string name="dcm_lockscreen_unlock_help_text_intelligent">ပညာသားပါစကင်ဖတ်နည်းကို သုံးပါ (သို့) သော့ဖွင့်ရန် သော့အိုင်ကွန်ကို နှိပ်ပါ</string>
    <string name="dcm_lockscreen_unlock_help_text_intelligent_voice_assistant">သော့ဖွင့်ရန် အထူးစကန်ဖတ်ခြင်းကို သုံးပါ (သို့) သော့အိုင်ကွန်ကို နှစ်ချက်နှိပ်ပါ</string>
    <string name="dcm_lockscreen_unlock_help_text_iris">မျက်ဝန်းများကို သုံးပါ (သို့) သော့ဖွင့်ရန် သော့အိုင်ကွန်ကို နှိပ်ပါ</string>
    <string name="dcm_lockscreen_unlock_help_text_iris_voice_assistant">သော့ဖွင့်ရန် မျက်ဝန်းများကို သုံးပါ (သို့) သော့အိုင်ကွန်ကို နှစ်ချက်နှိပ်ပါ</string>
    <string name="dcm_lockscreen_unlock_help_text_voice_assistant">သော့ဖွင့်ရန် သော့အိုင်ကွန်ကို နှစ်ချက်နှိပ်ပါ</string>
    <string name="dcm_lockscreen_voice_assistant_active_instructions">ဖုန်းကို သော့ဖွင့်ရန် သော့ခတ် ခလုတ်ကို နှစ်ချက်နှိပ်ပါ</string>
    <string name="default_carrier_text_searching">ရှာဖွေနေသည်</string>
    <string name="default_volume_control_summary">အသံအတိုးအကျယ် ခလုတ်များကို နှိပ်သည့်အခါ မီဒီယာအသံကို မူလသတ်မှတ်ချက်အတိုင်း ထိန်းချုပ်ပါ။</string>
    <string name="default_volume_control_title">မီဒီယာအတွက် အသံတိုးကျယ် ခလုတ်များကို သုံးပါ</string>
    <string name="direct_boot_unaware_dialog_message">သင့်ဖုန်းကို ပိတ်ပြီး ပြန်ဖွင့်ပြီးနောက် ဤအက်ပ်ကို မသုံးမီ သင့်ဖုန်းကို သော့ဖွင့်ရန် လိုသည်။</string>
    <string name="direction_lock_too_many_failed_attempts_countdown">%d စက္ကန့်အတွင် ထပ်ကြိုးစားပါ</string>
    <string name="disable">ပိတ်ရန်</string>
    <string name="disable_cancel">ပယ်ဖျက်ပါ</string>
    <string name="disable_confirm">ပိတ်ထားပါ</string>
    <string name="disable_message">၎င်းနှင့် သက်ဆိုင်သော %1$s နှင့် လုပ်ဆောင်ချက်အားလုံးကို ပိတ်ပါမည်။ သင့်ဒေတာကိုလည်း ဖျက်ပါမည်။ အက်ပ် ထပ်ဖွင့်ရန်၊ သတ်မှတ်ချက်များ > အပလီကေးရှင်းများသို့ သွားပါ၊ ပြီးလျှင် %2$s ကို ရွေးပါ။</string>
    <string name="disagree">သဘောမတူ</string>
    <string name="dnd_noti_action_disable">ပိတ်ပါ</string>
    <string name="dnd_noti_message">နှိုးစက်များ အသံဖျောက်ထားသည်</string>
    <string name="dnd_noti_title">မနှောင့်ယှက်ရ ဖွင့်ထားပါသည်</string>
    <string name="dock_minimized_notification_content_text">%s ဖွင့်ရန် ဤနေရာ နှိပ်ပါ။</string>
    <string name="dock_minimized_notification_dimiss_text">ပိတ်ထားပါ</string>
    <string name="dock_minimized_notification_text">ခွဲထုတ်ဖန်သားပြင်ကို သုံးထားသည်</string>
    <string name="dock_minimized_toast_text">%s ကို ချုံ့ထားသည်။</string>
    <string name="download_popup_button_cancel">ပယ်ဖျက်ပါ</string>
    <string name="download_popup_button_download">ဒေါင်းလုဒ်လုပ်ပါ</string>
    <string name="download_ps">%s ကို ဒေါင်းလုတ်လုပ်မလား?</string>
    <string name="emergency_mode">အရေးပေါ် အနေအထား</string>
    <string name="flash_light_disabled_by_low_battery">လက်နှိပ်မီး ဖွင့်မရပါ။ ဘက်ထရီ အား နည်းနေသည်။</string>
    <string name="flash_light_notification_button">ပိတ်ပါ</string>
    <string name="flash_light_notification_title">လက်နှိပ်မီး ဖွင့်ထားသည်</string>
    <string name="flash_light_turn_off_by_low_battery">ဘက်ထရီပါဝါ အားနည်းနေပါသည်။ ဓာတ်မီးကို ပိတ်ပါလိမ့်မည်။</string>
    <string name="flight_mode_enabled_dialog_body">"Your mobile data connection is turned off. Unless you use Wi-Fi, you won't be able to use the Internet, Email or other apps that require a data connection."</string>
    <string name="flight_mode_enabled_dialog_body_volte_and_vowifi">"Your mobile data connection is turned off. Your phone's Video Calling function won't work when mobile data is off. Also, you won't be able to use the Internet, Email or other apps that need a data connection unless you use Wi-Fi."</string>
    <string name="flight_mode_enabled_dialog_title">Airplane mode turned on</string>
    <string name="force_immersive_guide_dialog_guide_path">ဤခလုတ်ကို ဖျောက်ရန် သတ်မှတ်ချက်များ > ပြသချက် > လမ်းညွှန်ဘားသို့ သွားပါ။</string>
    <string name="force_immersive_guide_dialog_message1">လမ်းညွှန်ဘားကို ဖျောက်ရန် ဤခလုတ်ကို နှစ်ချက်နှိပ်ပါ။</string>
    <string name="force_immersive_guide_dialog_message2">လမ်းညွှန်ဘားကို ပြရန် အားသွင်းပေါက်အနီး ဖန်သားပြင်အစွန်းမှနေ၍ အတွင်းသို့ ပွတ်ဆွဲပါ။</string>
    <string name="force_immersive_guide_dialog_message3">လမ်းညွှန်ဘားကို နေရာတကျ သော့ခတ်ရန် ဤခလုတ်ကို နှစ်ချက်ထပ်နှိပ်ပါ။</string>
    <string name="force_immersive_guide_dialog_message4">ပင်မ ဖန်သားပြင်ကဲ့သို့ ဖန်သားပြင်အချို့တွင် လမ်းညွှန်ဘားကို အမြဲတမ်း ပြသထားသည်။</string>
    <string name="force_immersive_guide_dialog_ok">အိုကေ</string>
    <string name="force_immersive_guide_dialog_setting">သတ်မှတ်ချက်များ</string>
    <string name="force_immersive_guide_dialog_title">လမ်းညွှန်ဘားကို ဝှက်ထားရန် :</string>
    <string name="force_immersive_guide_toast_hide">လမ်းညွှန်ဘားကို ဖျောက်ရန် နှစ်ချက်နှိပ်ပါ။</string>
    <string name="force_immersive_guide_toast_show">လမ်းညွှန်ဘားကို သော့ခတ်ရန် နှစ်ချက်နှိပ်ပါ။</string>
    <string name="freeform_forced_resizable">ဤအက်ပ်သည် ဝင်ဒိုးမျိုးစုံ မြင်ကွင်းထဲတွင် မှန်မှန်ကန်ကန် အလုပ်လုပ်မည် မဟုတ်ပါ။</string>
    <string name="freeform_forced_resizable_samsung_dex">ဤအက်ပ်၏ လုပ်ဆောင်ချက်အချို့ကို Samsung DeX ထဲတွင် ပံ့ပိုးမည်မဟုတ်ပါ။</string>
    <string name="full_battery_noti_channel">ဘက်ထရီ ပြည့်နေသည်</string>
    <string name="full_battery_noti_text">ဘက်ထရီ အားပြည့်နေပြီ။</string>
    <string name="full_battery_title">သတင်းအချက်အလက်</string>
    <string name="greyscale_mode_title">ဖြူမဲညှိခြင်း</string>
    <string name="hotspot_warning_dialog_msg_smartview_off">မိုဘိုင်း ဟော့စပေါ့နှင့် Smart View ကို တစ်ပြိုင်တည်း ဖွင့်၍ မရနိုင်ပါ။ Smart View ကို ပိတ်ပါမည်။</string>
    <string name="hotspot_warning_dialog_msg_smartview_off_chn">WLAN ဟော့စပေါ့နှင့် Smart View ကို တစ်ပြိုင်နက်တည်း ဖွင့်၍ မရနိုင်ပါ။ Smart View ကို ပိတ်ပါမည်။</string>
    <string name="hotspot_warning_dialog_msg_smartview_off_spr">မိုဘိုင်းဟော့စပေါ့ သုံးရန် Smart View ကို ပိတ်ရမည်။</string>
    <string name="hotspot_warning_dialog_msg_smartview_off_tmo">မိုဘိုင်းဟော့စပေါ့ သုံးရန် Smart View ကို ပိတ်ရမည်။</string>
    <string name="hotspot_warning_dialog_msg_smartview_off_vzw">မိုဘိုင်း ဟော့စပေါ့နှင့် Smart View ကို တစ်ပြိုင်တည်း ဖွင့်၍ မရနိုင်ပါ။ Smart View ကို ပိတ်ပါမည်။</string>
    <string name="hotspot_warning_dialog_msg_wifi_off">မိုဘိုင်းဟော့စပေါ့ သုံးရန် Wi-Fi ကို ပိတ်ဖို့လိုသည်။</string>
    <string name="hotspot_warning_dialog_msg_wifi_off_att">သုံးလွယ်သယ်လွယ် Wi-Fi ဟော့စပေါ့ကို ဖွင့်လျှင် Wi-Fi ပိတ်ပါမည်။</string>
    <string name="hotspot_warning_dialog_msg_wifi_off_chn">မိုဘိုင်း ဟော့စပေါ့ကို ဖွင့်ပါက WLAN ကို ပိတ်မည်။</string>
    <string name="hotspot_warning_dialog_msg_wifi_off_jpn">Wi-Fi ကွန်ရက်မျှဝေခြင်းကို ဖွင့်လျှင် Wi-Fi ကို ပိတ်လိုက်ပါမည်။</string>
    <string name="hotspot_warning_dialog_msg_wifi_off_mtr">မိုဘိုင်းဟော့စပေါ့ သုံးရန် Wi-Fi ကို ပိတ်ဖို့လိုသည်။</string>
    <string name="hotspot_warning_dialog_msg_wifi_off_spr">မိုဘိုင်းဟော့စပေါ့ သုံးရန် Wi-Fi ကို ပိတ်ဖို့လိုသည်။</string>
    <string name="hotspot_warning_dialog_msg_wifi_off_tmo">USB အင်တာနက်မျှသုံးခြင်း (သို့) မိုဘိုင်းဟော့စပေါ့ အလုပ်လုပ်သောအခါ Wi-Fi ပိတ်သွားပါမည်။ Wi-Fi ဖွင့်ရန်၊ USB အင်တာနက်မျှသုံးခြင်း (သို့) မိုဘိုင်းဟော့စပေါ့ ပိတ်ပါ။</string>
    <string name="hotspot_warning_dialog_msg_wifi_off_vzw">မိုဘိုင်းဟော့စပေါ့က သင့်မိုဘိုင်းဒေတာချိတ်ဆက်မှုကို အသုံးပြုသည်။ သင့် Wi-Fi ချိတ်ဆက်မှုကို ပိတ်ပါမည်။</string>
    <string name="hotspot_warning_dialog_msg_wifi_off_wifisharing_lite">မိုဘိုင်းဟော့စပေါ့ကို အသုံးပြု၍ လက်ရှိ Wi-Fi ကွန်ရက်ကို မျှဝေ၍ မရနိုင်ပါ။ မိုဘိုင်းဒေတာကို အစားထိုး အသုံးပြုပါမည်။</string>
    <string name="hotspot_warning_dialog_msg_wifidirect_off">မိုဘိုင်းဟော့စပေါ့ကို သုံးရန် Wi-Fi Direct သုံးပြီး လက်ရှိချိတ်ဆက်ထားသည့် ကိရိယာများကို ဖြုတ်ဖို့ လိုသည်။</string>
    <string name="hotspot_warning_dialog_msg_wifidirect_off_chn">အိတ်ဆောင် WLAN ဟော့စပေါ့ကို ဖွင့်ခြင်းသည် WLAN Direct မှတဆင့် ဆက်သွယ်ထားသည့်ကိရိယာကို ဖြုတ်ပစ်မည်။</string>
    <string name="hotspot_warning_dialog_msg_wifidirect_off_spr">မိုဘိုင်းဟော့စပေါ့ကို သုံးရန် Wi-Fi Direct သုံးပြီး လက်ရှိချိတ်ဆက်ထားသည့် ကိရိယာများကို ဖြုတ်ဖို့ လိုသည်။</string>
    <string name="hotspot_warning_dialog_msg_wifidirect_off_tmo">မိုဘိုင်းဟော့စပေါ့ကို သုံးရန် Wi-Fi Direct သုံးပြီး လက်ရှိချိတ်ဆက်ထားသည့် ကိရိယာများကို ဖြုတ်ဖို့ လိုသည်။</string>
    <string name="hotspot_warning_dialog_msg_wifidirect_off_vzw">မိုဘိုင်းဟော့စပေါ့ကို သုံးရန် Wi-Fi Direct သုံးပြီး လက်ရှိချိတ်ဆက်ထားသည့် ကိရိယာများကို ဖြုတ်ဖို့ လိုသည်။</string>
    <string name="hotspot_warning_dialog_title_smartview_off">မိုဘိုင်းဟော့စပေါ့ကို ဖွင့်မလား?</string>
    <string name="hotspot_warning_dialog_title_wifi_off">Wi-Fi ပိတ်မလား?</string>
    <string name="hotspot_warning_dialog_title_wifi_off_tmo">သတိ</string>
    <string name="hotspot_warning_dialog_title_wifi_off_vzw">မိုဘိုင်းဟော့စပေါ့နှင့် Wi-Fi</string>
    <string name="hotspot_warning_dialog_title_wifi_off_wifisharing_lite">Wi-Fi ကွန်ယက်မှ ချိတ်ဆက်မှုဖြုတ်မလား?</string>
    <string name="hotspot_warning_dialog_title_wifidirect_off">မိုဘိုင်းဟော့စပေါ့ကို ဖွင့်မလား?</string>
    <string name="hotspot_warning_dialog_title_wifidirect_off_tmo">သတိ</string>
    <string name="hotspot_warning_dialog_title_wifidirect_off_vzw">မိုဘိုင်းဟော့စပေါ့နှင့် Wi-Fi</string>
    <string name="ime_security_warning">စကားဝှက်များနှင့် ခရက်တစ်ကတ် နံပါတ်များကဲ့သို့ ကိုယ်ရေးကိုယ်တာ ဒေတာ အပါအဝင် သင်ရိုက်ထည့်သည့် စာသားအားလုံးကို %s က စုစည်းကောက်ယူနိုင်သည်။</string>
    <string name="incompatible_charger_dialog_text">ဆက်ထားသည့် အားသွင်းချာဂျာသည် ဤဖုန်းနှင့် မကိုက်ညီပါ။ သင့်ဖုန်း ပျက်စီးမှုကို ကာကွယ်ရန် အားသွင်းမှုအား ရပ်တန့်မည်။ ဆက်လက် အားသွင်းရန်အတွက် ဤဖုန်းနှင့်တွဲပါလာသော နဂိုမူလ အားသွင်းချာဂျာနှင့် ကြိုးကို အသုံးပြုပါ။</string>
    <string name="incompatible_charger_notification_text">အားသွင်း၍မရနိုင်ပါ။ နဂိုမူလအားသွင်းတုံးကို အသုံးပြုပါ။</string>
    <string name="incompatible_charger_ticker">အားသွင်းမထားပါ</string>
    <string name="incompatible_charger_title">အားသွင်း မနေပါ။</string>
    <string name="insert_sim_card">SIM ကဒ်ကို ထည့်ပါ</string>
    <string name="insert_sim_card_message">ကွန်ယက် ဝန်ဆောင်မှုများကို ဝင်ရောက်ရရန် SIM ကဒ်ကို ထည့်ပါ။</string>
    <string name="iris_guide_str_enable_toggle">မျက်ဝန်းများသုံးရန် ဤနေရာတွင် နှိပ်ပါ</string>
    <string name="iris_guide_str_for_text_preview">မျက်ဝန်းများသုံးရန် ဤနေရာကို ကြည့်ပါ</string>
    <string name="it_policy_not_allow_wifi">Wi-Fi သုံးခြင်းကို လုံခြုံရေးပေါ်လစီက ကန့်သတ်သည်။</string>
    <string name="it_policy_not_allow_wifiap">အင်တာနက် မျှဝေခြင်းကို လုံခြုံရေး ပေါ်လစီက တားမြစ်ထားပါသည်။</string>
    <string name="keyboard_shortcut_group_applications">အက်ပ် ရှော့ကတ်များ</string>
    <string name="keyboard_shortcut_group_applications_bixby">Bixby</string>
    <string name="keyboard_shortcut_group_applications_browser">ဘရောက်ဇာ</string>
    <string name="keyboard_shortcut_group_applications_calendar">ပြက္ခဒိန်</string>
    <string name="keyboard_shortcut_group_applications_contacts">အဆက်အသွယ်များ</string>
    <string name="keyboard_shortcut_group_applications_email">အီးမေးလ်</string>
    <string name="keyboard_shortcut_group_applications_messages">မက်ဆေ့ဂ်ျများ</string>
    <string name="keyboard_shortcut_group_applications_music">ဂီတ</string>
    <string name="keyboard_shortcut_group_system">စနစ်ရှော့ကတ်များ</string>
    <string name="keyboard_shortcut_group_system_all_apps">အက်ပ် အားလုံး</string>
    <string name="keyboard_shortcut_group_system_back">နောက်သို့</string>
    <string name="keyboard_shortcut_group_system_home">ပင်မ</string>
    <string name="keyboard_shortcut_group_system_lock_screen">လော့ခ်မျက်နှာပြင်</string>
    <string name="keyboard_shortcut_group_system_notifications">အသိပေးချက်များ</string>
    <string name="keyboard_shortcut_group_system_recents">လတ်တလောများ</string>
    <string name="keyboard_shortcut_group_system_running_apps">အလုပ်လုပ်နေသည့် အက်ပ်များ</string>
    <string name="keyboard_shortcut_group_system_shortcuts_helper">ကီးဘုတ်ရှော့ကတ်များ</string>
    <string name="keyboard_shortcut_group_system_switch_languages">ဘာသာစကားများကို ပြောင်းပါ</string>
    <string name="keyboard_shortcut_popup_help">Meta ခလုတ် : Windows၊ ညွှန်ကြားချက် (သို့) အခြား လုပ်ဆောင်မှုစနစ် သင်္ကေတအတွက် ခလုတ်။</string>
    <string name="keyguard_accessibility_call">ဖုန်းခေါ်မှု</string>
    <string name="keyguard_accessibility_direction_lock_unlock">ဦးတည်ချက် သော့ချထားသည်</string>
    <string name="keyguard_accessibility_dot">အစက်</string>
    <string name="keyguard_accessibility_pattern_area">ပုံစံ ဧရိယာ</string>
    <string name="keyguard_accessibility_pattern_unlock">ပုံစံ သော့ဖွင့်</string>
    <string name="keyguard_cmas_text">အရေးပေါ်သတိပေးချက်</string>
    <string name="keyguard_dualclock_locale_view_home">အိမ်</string>
    <string name="keyguard_dualclock_locale_view_home_skt">ဆိုးလ်</string>
    <string name="keyguard_dualclock_locale_view_roaming">ဒေသတွင်း</string>
    <string name="keyguard_dualclock_locale_view_roaming_skt">လှည့်လည်သွားလာနေခြင်း</string>
    <string name="keyguard_fmm_owner_phone">ပိုင်ရှင်၏ နံပါတ်</string>
    <string name="keyguard_fmm_phone_locked_title">ဖုန်း သော့ခတ်ထားပါသည်</string>
    <string name="keyguard_missing_sim_message">USIM ကဒ်ထည့်သွင်းပြီး ကိရိယာကိုပြန်လည်စတင်ပါ</string>
    <string name="keyguard_progress_erasing_all">ဒေတာအားလုံးကို ဖျက်ပစ်နေသည်…</string>
    <string name="keyguard_skt_usim_unregistered">USIM ကဒ် အသုံးပြု၍မရနိုင်ပါ။ USIM ကဒ် အချက်အလက် ဒေါင်းလုတ်လုပ်ပါ။</string>
    <string name="keyguard_usim_not_used">USIM ကဒ်အသုံးပြု၍မရနိုင်ပါ။ မမှန်ကန်သည့် PIN သော့ဖွင့် (PUK) ကုဒ်ကို %d ကြိမ်ထည့်သွင်းထားသည်။ USIM ကဒ်အသစ်ဝယ်ယူပါ။</string>
    <string name="kg_1_attempt_remaining">(ကြိုးစားခွင့် ၁ ကြိမ် ကျန်သေးသည်)</string>
    <string name="kg_accessibility_password_unlock">စကားဝှက် သော့ဖွင့်</string>
    <string name="kg_accessibility_pin_edit_box">တည်းဖြတ်ကွက်</string>
    <string name="kg_accessibility_pin_unlock">PIN သော့ဖွင့်</string>
    <string name="kg_background_auth_face_instruction_text">မျက်နှာ မှတ်သားနည်းဖြင့် သော့ဖွင့်ပါ။</string>
    <string name="kg_background_auth_fingerprint_unlock_successed_text">လက်ဗွေကိုသုံးပြီး ဖုန်းကို သော့ဖွင့်ထားသည်။</string>
    <string name="kg_background_auth_iris_instruction_text">မျက်ဝန်းများဖြင့် သော့ဖွင့်ပါ။</string>
    <string name="kg_background_auth_tablet_fingerprint_unlock_successed_text">လက်ဗွေကိုသုံးပြီး တက်ဘလက်ကို သော့ဖွင့်ထားသည်။</string>
    <string name="kg_background_auth_tablet_unlock_successed_text">တက်ဘလက်ကို သော့ဖွင့်ထားသည်။</string>
    <string name="kg_background_auth_unlock_failed_text">ဖုန်းကို သော့ဖွင့်၍ မရနိုင်ပါ။</string>
    <string name="kg_background_auth_unlock_instruction_text">ဇီဝရုပ်လက္ခဏာများဖြင့် သော့ဖွင့်ပါ။</string>
    <string name="kg_background_auth_unlock_successed_text">ဖုန်းကို သော့ဖွင့်ထားသည်။</string>
    <string name="kg_biometric_temporary_error_text">မျက်နှာ သို့မဟုတ် မျက်ဝန်း မှတ်သားခြင်းကို အသုံးပြု၍မရနိုင်ပါ။ ဤသို့ ဆက်ဖြစ်နေပါက သင့်ဖုန်းကို ပိတ်ပြီးပြန်ဖွင့်ပါ။</string>
    <string name="kg_biometrics_swipe_active_instructions">ဇီဝရုပ်လက္ခဏာများကို အသုံးပြုပါ (သို့) ဖွင့်ရန် ဖန်သားပြင်ကို ပွတ်ဆွဲပါ</string>
    <string name="kg_biometrics_swipe_active_voice_assistant_instructions">ဖွင့်ရန် ဇီဝရုပ်လက္ခဏာများကို အသုံးပြုပါ (သို့) ဖန်သားပြင်ကို လက်နှစ်ချောင်းဖြင့် ပွတ်ဆွဲပါ</string>
    <string name="kg_biometrics_swipe_unlock_instructions">ဇီဝရုပ်လက္ခဏာများကို အသုံးပြုပါ (သို့) သော့ဖွင့်ရန် ဖန်သားပြင်ကို ပွတ်ဆွဲပါ</string>
    <string name="kg_biometrics_swipe_unlock_voice_assistant_instructions">သော့ဖွင့်ရန် ဇီဝရုပ်လက္ခဏာများကို အသုံးပြုပါ (သို့) ဖန်သားပြင်ကို လက်နှစ်ချောင်းဖြင့် ပွတ်ဆွဲပါ</string>
    <string name="kg_carrier_lock_call_owner">ကျေးဇူးပြု၍ ကျွန်ုပ်ကိုခေါ်ပါ</string>
    <string name="kg_carrier_lock_findlostphone">ဤဖုန်း ပျောက်သွားသည် (သို့) အခိုးခံလိုက်ရသည်။</string>
    <string name="kg_carrier_lock_too_many_failed_attempts">စကားဝှက်ကို ၅ ကြိမ် မှားယွင်းစွာ ထည့်ခဲ့သည်။ ၁၀ မိနစ်အတွင်းထပ်ကြိုးစားပါ။</string>
    <string name="kg_carrier_lock_unlock">စကားဝှက် ထည့်သွင်းပါ</string>
    <string name="kg_carrier_lock_wrong_password">မှားယွင်းသောစကားဝှက်ထည့်သွင်းထားသည်။</string>
    <string name="kg_ctc_enter_confirm_pin_hint">Enter new UIM/SIM card unlock PIN again to confirm it</string>
    <string name="kg_ctc_password_wrong_pin_code_one">Incorrect UIM/SIM card PIN entered. 1 attempt left.</string>
    <string name="kg_ctc_password_wrong_pin_code_other">Incorrect UIM/SIM card PIN entered. %d attempts left.</string>
    <string name="kg_ctc_puk_enter_pin_hint">Enter new UIM/SIM card unlock PIN</string>
    <string name="kg_ctc_sim_puk_instructions">UIM/SIM card locked. Enter PUK. Contact service provider for details.</string>
    <string name="kg_ctc_sim_puk_remaining_1_attempt">Incorrect PUK entered. If incorrect PUK is entered 1 more time, UIM/SIM card will be locked.</string>
    <string name="kg_ctc_sim_puk_remaining_attempts">Incorrect PUK entered. If incorrect PUK is entered %d more times, UIM/SIM card will be permanently locked.</string>
    <string name="kg_ctc_sim_unlock_progress_dialog_message">Unlocking UIM/SIM card…</string>
    <string name="kg_ctc_unlock_sim_pin_instructions">Enter UIM/SIM card unlock PIN</string>
    <string name="kg_dcm_sim_puk_instructions">PIN ကို ပိတ်ပင်ထားသည်။ ဆက်လုပ်ရန် PUK ကို ထည့်ပါ။</string>
    <string name="kg_default_carrier_text_searching">ရှာဖွေနေသည်</string>
    <string name="kg_dex_emergency_text">အရေးပေါ် ခေါ်ဆိုရန် ဖုန်းကို DeX Station မှ ဖယ်ရှားပါ။</string>
    <string name="kg_direction_lock_instructions_normal_mode">ဖန်သားပြင်ကို သော့ဖွင့်ရန် ညွှန်ကြားချက်များ ရေးဆွဲပါ</string>
    <string name="kg_empty_sim_perso_hint">No password entered. Enter password (PIN).</string>
    <string name="kg_face_authentication_error_camera_unavailable_retry_text">မျက်နှာမှတ်သားမှုတွင် ပြဿနာတစ်ခု ရှိခဲ့ပါသည်။ ပြန်ကြိုးစားရန် နှိပ်ပါ</string>
    <string name="kg_face_authentication_error_camera_unavailable_video_call_text">ဗီဒီယို ဖုန်းပြောဆိုနေစဉ် မျက်နှာ မှတ်သားခြင်းကို အသုံးပြု၍မရနိုင်ပါ</string>
    <string name="kg_face_authentication_error_retry_text">မျက်နှာ ရှာမတွေ့ပါ။ မျက်နှာမှတ်သားခြင်းကို ထပ်မံ အသုံးပြုရန် အိုင်ကွန်ကို တို့ပါ</string>
    <string name="kg_face_authentication_failed_retry_text">ကိုက်ညီမှု မရှိပါ။ မျက်နှာမှတ်သားမှုကို သုံးရန် အိုင်ကွန်ကို နှိပ်ပါ</string>
    <string name="kg_face_cancel_for_dex">မျက်နှာမှတ်သားခြင်းကို ပယ်ဖျက်ပါ</string>
    <string name="kg_face_cover_clear_view_toast_for_dex">ရှင်းလင်းမြင်ကွင်း ကာဗာကို တွဲထားသည့်အခါ မျက်နှာ မှတ်သားခြင်းကို သုံး၍ မရနိုင်ပါ။</string>
    <string name="kg_face_cover_led_view_toast_for_dex">LED မြင်ကွင်း ကာဗာကို တွဲထားသည့်အခါ မျက်နှာ မှတ်သားခြင်းကို သုံး၍ မရနိုင်ပါ။</string>
    <string name="kg_face_cover_s_view_toast_for_dex">S View ကာဗာကို တွဲထားသည့်အခါ မျက်နှာ မှတ်သားခြင်းကို သုံး၍ မရနိုင်ပါ။</string>
    <string name="kg_face_cover_toast_for_dex">ကာဗာ တွဲသုံးနေစဉ် မျက်နှာမှတ်သားနည်းကို မသုံးနိုင်ပါ။</string>
    <string name="kg_face_direction_active_instructions">ဖွင့်ရန် မျက်နှာမှတ်သားခြင်းကို သုံးပါ (သို့) တွဲဆက်လမ်းကြောင်းများ ရေးဆွဲပါ</string>
    <string name="kg_face_direction_none_instructions">မျက်နှာမှတ်သားခြင်းကို သုံးပါ (သို့) တွဲဆက်လမ်းကြောင်းများ ရေးဆွဲပါ</string>
    <string name="kg_face_guide_text_for_enable_toggle">မျက်နှာမှတ်သားမှုကို သုံးရန် ဒီမှာ နှိပ်ပါ</string>
    <string name="kg_face_or_fingerprint_active_instructions">ဖွင့်ရန် လက်ဗွေရာသုံးပါ (သို့) ၎င်းအစား မျက်နှာ မှတ်သားခြင်းကို သုံးရန် ဖန်သားပြင်ကို ပွတ်ဆွဲပါ</string>
    <string name="kg_face_or_fingerprint_active_voice_assistant_instructions">ဖွင့်ရန် လက်ဗွေရာသုံးပါ (သို့) မျက်နှာ မှတ်သားခြင်းကို သုံးရန် ဖန်သားပြင်ကို ပွတ်ဆွဲပါ။</string>
    <string name="kg_face_or_fingerprint_unlock_instructions">သော့ဖွင့်ရန် လက်ဗွေရာကို သုံးပါ (သို့) ၎င်းအစား မျက်နှာ မှတ်သားခြင်းကို သုံးရန် ဖန်သားပြင်ကို ပွတ်ဆွဲပါ</string>
    <string name="kg_face_or_fingerprint_unlock_voice_assistant_instructions">သော့ဖွင့်ရန် လက်ဗွေရာကို သုံးပါ (သို့) မျက်နှာ မှတ်သားခြင်းကို သုံးရန် ဖန်သားပြင်ကို ပွတ်ဆွဲပါ။</string>
    <string name="kg_face_or_swipe_active_instructions">မျက်နှာမှတ်သားခြင်းကို အသုံးပြုပါ (သို့) ဖွင့်ရန် ဖန်သားပြင်ကို ပွတ်ဆွဲပါ</string>
    <string name="kg_face_or_swipe_active_voice_assistant_instructions">ဖွင့်ရန် မျက်နှာမှတ်သားနည်းကို အသုံးပြုပါ (သို့) ဖန်သားပြင်ကို လက်နှစ်ချောင်းဖြင့် ပွတ်ဆွဲပါ</string>
    <string name="kg_face_or_swipe_unlock_instructions">မျက်နှာမှတ်သားခြင်းကို အသုံးပြုပါ (သို့) သော့ဖွင့်ရန် ဖန်သားပြင်ကို ပွတ်ဆွဲပါ</string>
    <string name="kg_face_or_swipe_unlock_voice_assistant_instructions">သော့ဖွင့်ရန် မျက်နှာမှတ်သားနည်းကို အသုံးပြုပါ (သို့) ဖန်သားပြင်ကို လက်နှစ်ချောင်းဖြင့် ပွတ်ဆွဲပါ</string>
    <string name="kg_face_password_active_instructions">ဖွင့်ရန် မျက်နှာမှတ်သားခြင်းကို သုံးပါ (သို့) စကားဝှက် ထည့်သွင်းပါ</string>
    <string name="kg_face_password_none_instructions">မျက်နှာမှတ်သားခြင်းကို သုံးပါ (သို့) စကားဝှက် ထည့်သွင်းပါ</string>
    <string name="kg_face_pattern_active_instructions">ဖွင့်ရန် မျက်နှာမှတ်သားခြင်းကို သုံးပါ (သို့) သော့ဖွင့်ပုံစံ ရေးဆွဲပါ</string>
    <string name="kg_face_pattern_none_instructions">မျက်နှာမှတ်သားခြင်းကို သုံးပါ (သို့) သော့ဖွင့်ပုံစံ ရေးဆွဲပါ</string>
    <string name="kg_face_pin_active_instructions">ဖွင့်ရန် မျက်နှာမှတ်သားခြင်းကို သုံးပါ (သို့) PIN ထည့်သွင်းပါ</string>
    <string name="kg_face_pin_none_instructions">မျက်နှာမှတ်သားခြင်းကို သုံးပါ (သို့) PIN ထည့်သွင်းပါ</string>
    <string name="kg_face_retry_content_description">မျက်နှာမှတ်သားမှုကို သုံးရန် နှစ်ချက်နှိပ်ပါ။</string>
    <string name="kg_face_retry_text">မျက်နှာမှတ်သားခြင်းကို ထပ်မံ အသုံးပြုရန် အိုင်ကွန်ကို နှိပ်ပါ</string>
    <string name="kg_face_start_for_dex">မျက်နှာမှတ်သားခြင်းကို သင်၏ဖုန်းတွင် အသုံးပြုပါ</string>
    <string name="kg_face_stop">မျက်နှာမှတ်သားခြင်းကို ရပ်ပါ</string>
    <string name="kg_face_toast_preview_for_dex">သင်၏ အထောက်အထားကို စစ်ဆေးအတည်ပြုနိုင်ရန် သင့်ဖုန်းရှိ မျက်နှာမှတ်သားခြင်းကို အသုံးပြုပါ။</string>
    <string name="kg_face_unlock_instructions">မျက်နှာမှတ်သားနည်းကိုသုံး၍ ဖွင့်ရန်အတွက် မျက်နှာပြင်ကို ပွတ်ဆွဲပါ</string>
    <string name="kg_face_unlock_voice_assistant_instructions">မျက်နှာမှတ်သားနည်းဖြင့် သော့ဖွင့်ရန်အတွက် ဖန်သားပြင်ကို လက်နှစ်ချောင်းဖြင့် ပွတ်ဆွဲပါ</string>
    <string name="kg_finger_print_bad_quality_error_message">လက်ဗွေဆင်ဆာ ညစ်ပတ်နေခြင်း ဖြစ်နိုင်သည်။ သန့်ရှင်းပြီးနောက် ပြန်ကြိုးစားပါ။</string>
    <string name="kg_finger_print_database_error_message">လက်ဗွေရာ အချက်အလက်များ ချို့ယွင်းထားသည်။ လက်ဗွေရာကို ဖန်သားပြင်သော့ ပုံစံအဖြစ် ပြန်လည်သတ်မှတ်ပါ၊ ၄င်းနောက် သင့်လက်ဗွေရာများ ထပ်မံ ထည့်ပါ (သို့) ဖန်သားပြင်သော့ ပုံစံ ပြောင်းပါ။</string>
    <string name="kg_finger_print_not_responding_error_message">လက်ဗွေ အာရုံခံ တုန့်ပြန်မှုမရှိပါ။ နောက်မှ ပြန်ကြိုးစားပါ။</string>
    <string name="kg_finger_print_sensor_changed_error_message">လက်ဗွေရာအာရုံခံကို ကောင်းမွန်စွာ ပြောင်းလဲမထားပါ။ အသုံးပြုသူဝန်ဆောင်မှုများသို့ ဆက်သွယ်ပါ။</string>
    <string name="kg_finger_print_sensor_error_message">လက်ဗွေ အာရုံခံ အမှားတစ်ခု ဖြစ်သွားသည်။ ဤမက်ဆေ့ချ် အထပ်ထပ် ပေါ်လာနေပါက သင့်ကိရိယာကို ပြန်စပါ။</string>
    <string name="kg_finger_print_sensor_with_recalibration_error_message">မူလ ခလုတ်သည် သန့်ရှင်း ခြောက်သွေ့နေကြောင်း သေချာစေပါ၊ ၄င်းနောက် ထပ်မံကြိုးစားပါ။</string>
    <string name="kg_fingerprint_direction_active_instructions">ဖွင့်ရန် လက်ဗွေရာကို အသုံးပြုပါ (သို့) တွဲဆက်လမ်းကြောင်းများ ရေးဆွဲပါ</string>
    <string name="kg_fingerprint_direction_none_instructions">လက်ဗွေရာ (သို့) လားရာပုံစံရေးဆွဲပါ</string>
    <string name="kg_fingerprint_no_match">ကိုက်ညီမှု မရှိပါ</string>
    <string name="kg_fingerprint_or_swipe_active_instructions">ဖွင့်ရန် လက်ဖွေရာ သုံးပါ (သို့) ဖန်သားပြင်ကို ပွတ်ဆွဲပါ</string>
    <string name="kg_fingerprint_or_swipe_active_voice_assistant_instructions">ဖွင့်ရန် လက်ဗွေကို အသုံးပြုပါ (သို့) ဖန်သားပြင်ကို လက်နှစ်ချောင်းဖြင့် ပွတ်ဆွဲပါ</string>
    <string name="kg_fingerprint_or_swipe_unlock_instructions">သော့ဖွင့်ရန် လက်ဗွေရာ သုံးပါ (သို့) ဖန်သားပြင်ကို ပွတ်ဆွဲပါ</string>
    <string name="kg_fingerprint_or_swipe_unlock_voice_assistant_instructions">သော့ဖွင့်ရန် လက်ဗွေကို အသုံးပြုပါ (သို့) ဖန်သားပြင်ကို လက်နှစ်ချောင်းဖြင့် ပွတ်ဆွဲပါ</string>
    <string name="kg_fingerprint_password_active_instructions">ဖွင့်ရန် လက်ဗွေရာကိုအသုံးပြုပါ (သို့) စကားဝှက် ထည့်သွင်းပါ</string>
    <string name="kg_fingerprint_password_none_instructions">လက်ဗွေရာ အသုံးပြုပါ (သို့) စကားဝှက်ထည့်သွင်းပါ</string>
    <string name="kg_fingerprint_pattern_active_instructions">ဖွင့်ရန် လက်ဗွေရာကိုအသုံးပြုပါ (သို့) ပုံစံရေးဆွဲပါ</string>
    <string name="kg_fingerprint_pattern_none_instructions">လက်ဗွေရာ အသုံးပြုပါ (သို့) ပုံစံ ရေးဆွဲပါ</string>
    <string name="kg_fingerprint_pin_active_instructions">ဖွင့်ရန် လက်ဗွေရာကိုအသုံးပြုပါ (သို့) PIN ထည့်သွင်းပါ</string>
    <string name="kg_fingerprint_pin_none_instructions">လက်ဗွေရာ အသုံးပြုပါ (သို့) PIN ထည့်သွင်းပါ</string>
    <string name="kg_fingerprints_direction_bouncer_instructions">ဖွင့်ရန် လက်ဗွေရာကို အသုံးပြုပါ (သို့) တွဲဆက်လမ်းကြောင်းများ ရေးဆွဲပါ</string>
    <string name="kg_fingerprints_direction_instructions">လက်ဗွေရာ (သို့) လားရာပုံစံရေးဆွဲပါ</string>
    <string name="kg_fingerprints_direction_unabled_instructions">သင့်ကိရိယာကို ပြန်စတင်ခဲ့ပြီး ၎င်းကို သင့်အညွန်းတွဲ သုံး၍ သော့ဖွင့်ရမည်။ သင့်လက်ဗွေများကို နောက်တစ်ခါ ကိရိယာသော့ဖွင့်လျှင် သုံးနိုင်ပါမည်။</string>
    <string name="kg_fingerprints_password_bouncer_instructions">ဖွင့်ရန် လက်ဗွေရာကိုအသုံးပြုပါ (သို့) စကားဝှက် ထည့်သွင်းပါ</string>
    <string name="kg_fingerprints_password_instructions">လက်ဗွေရာ အသုံးပြုပါ (သို့) စကားဝှက်ထည့်သွင်းပါ</string>
    <string name="kg_fingerprints_password_unabled_instructions">သင့်ကိရိယာကို ပြန်စတင်ခဲ့ပြီး ၎င်းကို သင့်စကားဝှက် သုံး၍ သော့ဖွင့်ရမည်။ သင့်လက်ဗွေများကို နောက်တစ်ခါ ကိရိယာသော့ဖွင့်လျှင် သုံးနိုင်ပါမည်။</string>
    <string name="kg_fingerprints_pattern_bouncer_instructions">ဖွင့်ရန် လက်ဗွေရာကိုအသုံးပြုပါ (သို့) ပုံစံရေးဆွဲပါ</string>
    <string name="kg_fingerprints_pattern_instructions">လက်ဗွေရာ အသုံးပြုပါ (သို့) ပုံစံ ရေးဆွဲပါ</string>
    <string name="kg_fingerprints_pattern_unabled_instructions">သင့်ကိရိယာကို ပြန်စတင်ဖွင့်ခဲ့ပြီး ၎င်းကို သင့်သော့ဖွင့်ပုံစံ သုံး၍ သော့ဖွင့်ရမည်။ သင့်လက်ဗွေများကို နောက်တစ်ခါ ကိရိယာသော့ဖွင့်လျှင် သုံးနိုင်ပါမည်။</string>
    <string name="kg_fingerprints_pin_bouncer_instructions">ဖွင့်ရန် လက်ဗွေရာကိုအသုံးပြုပါ (သို့) PIN ထည့်သွင်းပါ</string>
    <string name="kg_fingerprints_pin_instructions">လက်ဗွေရာ အသုံးပြုပါ (သို့) PIN ထည့်သွင်းပါ</string>
    <string name="kg_fingerprints_pin_unabled_instructions">သင့်ကိရိယာကို ပြန်စတင်ဖွင့်ခဲ့ပြီး ၎င်းကို သင့် PIN သုံး၍ သော့ဖွင့်ရမည်။ သင့်လက်ဗွေများကို နောက်တစ်ခါ ကိရိယာသော့ဖွင့်လျှင် သုံးနိုင်ပါမည်။</string>
    <string name="kg_flight_mode">လေယာဉ်ပျံအနေအထား</string>
    <string name="kg_forgot_spass_button_text">Samsung account</string>
    <string name="kg_hide_password_accessibility">စကားဝှက်ကို ဖျောက်ပါ</string>
    <string name="kg_ib_cancel_for_dex">အထူးစကင်ဖတ်နည်း ပယ်ဖျက်ရန်</string>
    <string name="kg_ib_cancel_text">အထူးစကင်ဖတ်နည်း ပယ်ဖျက်ရန်</string>
    <string name="kg_ib_cover_toast_for_dex">ကာဗာ တွဲသုံးနေစဉ် မျက်နှာမှတ်သားနည်းကို မသုံးနိုင်ပါ။</string>
    <string name="kg_ib_retry_text">အထူး စကန်ဖတ်ခြင်းကို ထပ်မံ အသုံးပြုရန် အိုင်ကွန်ကို နှိပ်ပါ</string>
    <string name="kg_ib_start_for_dex">အထူးစကင်ဖတ်နည်းကို ဖုန်းတွင် သုံးရန်</string>
    <string name="kg_ib_stop">အထူး စကန်ဖတ်ခြင်းကို ရပ်ပါ</string>
    <string name="kg_ib_toast_preview_for_dex">အထူးစကင်ဖတ်နည်းကို ဖုန်းတွင် သုံးရန်</string>
    <string name="kg_incorrect_password">မမှန်သော စကားဝှက် ထည့်ထားသည်</string>
    <string name="kg_incorrect_pattern">မမှန်သော ပုံစံ ရေးဆွဲထားသည်</string>
    <string name="kg_incorrect_pin">မှားနေသည့် PIN ထည့်ထားသည်</string>
    <string name="kg_infinity_wallpaper_description">မရေတွက်နိုင်သော နောက်ခံပုံများကို Always On Display၊ ပင်မဖန်သားပြင် နှင့်၊ သော့ပိတ် ဖန်သားပြင်တို့တွင် တစ်ပြိုင်တည်း အသုံးချထားသည်။</string>
    <string name="kg_infinity_wallpaper_description_without_aod">မရေတွက်နိုင်သော နောက်ခံပုံများကို ပင်မဖန်သားပြင်နှင့် သော့ပိတ် ဖန်သားပြင်တို့တွင် တစ်ပြိုင်တည်း အသုံးပြုပါမည်။</string>
    <string name="kg_intelligent_direction_active_instructions">ဖွင့်ရန် ပညာသားပါစကင်ကို သုံးပါ (သို့) တွဲဆက်လမ်းကြောင်းများ ရေးဆွဲပါ</string>
    <string name="kg_intelligent_direction_none_instructions">ပညာသားပါစကင်ကို သုံးပါ (သို့) တွဲဆက်လမ်းကြောင်းများ ရေးဆွဲပါ</string>
    <string name="kg_intelligent_or_fingerprint_active_instructions">ဖွင့်ရန် လက်ဗွေရာသုံးပါ (သို့) ၎င်းအစား အထူး စကန်ဖတ်ခြင်းကို သုံးရန် ဖန်သားပြင်ကို ပွတ်ဆွဲပါ</string>
    <string name="kg_intelligent_or_fingerprint_active_voice_assistant_instructions">ဖွင့်ရန် လက်ဗွေကို သုံးပါ (သို့) အထူးစကန်ဖတ်ခြင်းကို သုံးရန် ဖန်သားပြင်ကို လက် ၂ ချောင်းဖြင့် ပွတ်ဆွဲပါ</string>
    <string name="kg_intelligent_or_fingerprint_unlock_instructions">သော့ဖွင့်ရန် လက်ဗွေရာသုံးပါ (သို့) ၎င်းအစား အထူး စကန်ဖတ်ခြင်းကို သုံးရန် ဖန်သားပြင်ကို ပွတ်ဆွဲပါ</string>
    <string name="kg_intelligent_or_fingerprint_unlock_voice_assistant_instructions">သော့ဖွင့်ရန် အထူး စကန်ဖတ်ခြင်းကို အသုံးပြုပါ (သို့) ဖန်သားပြင်ကို လက် ၂ ချောင်းဖြင့် ပွတ်ဆွဲပါ</string>
    <string name="kg_intelligent_or_swipe_active_instructions">ဖွင့်ရန် အထူး စကန်ဖတ်ခြင်းကို အသုံးပြုပါ (သို့) ဖန်သားပြင်ကို ပွတ်ဆွဲပါ</string>
    <string name="kg_intelligent_or_swipe_active_voice_assistant_instructions">သော့ဖွင့်ရန် အထူး စကန်ဖတ်ခြင်းကို အသုံးပြုပါ (သို့) ဖန်သားပြင်ကို လက် ၂ ချောင်းဖြင့် ပွတ်ဆွဲပါ</string>
    <string name="kg_intelligent_or_swipe_unlock_instructions">သော့ဖွင့်ရန် အထူး စကန်ဖတ်ခြင်းကို အသုံးပြုပါ (သို့) ဖန်သားပြင်ကို ပွတ်ဆွဲပါ</string>
    <string name="kg_intelligent_or_swipe_unlock_voice_assistant_instructions">သော့ဖွင့်ရန် အထူး စကန်ဖတ်ခြင်းကို အသုံးပြုပါ (သို့) ဖန်သားပြင်ကို လက် ၂ ချောင်းဖြင့် ပွတ်ဆွဲပါ</string>
    <string name="kg_intelligent_password_active_instructions">ဖွင့်ရန် အထူး စကန်ဖတ်ခြင်းကို အသုံးပြုပါ (သို့) စကားဝှက် ထည့်ပါ</string>
    <string name="kg_intelligent_password_none_instructions">အထူး စကန်ဖတ်ခြင်းကို အသုံးပြုပါ (သို့) စကားဝှက် ထည့်ပါ</string>
    <string name="kg_intelligent_pattern_active_instructions">ဖွင့်ရန် အထူး စကန်ဖတ်ခြင်းကို အသုံးပြုပါ (သို့) ပုံစံ ရေးဆွဲပါ</string>
    <string name="kg_intelligent_pattern_none_instructions">အထူး စကန်ဖတ်ခြင်းကို အသုံးပြုပါ (သို့) ပုံစံ ရေးဆွဲပါ</string>
    <string name="kg_intelligent_pin_active_instructions">ဖွင့်ရန် အထူး စကန်ဖတ်ခြင်းကို အသုံးပြုပါ (သို့) PIN ထည့်ပါ</string>
    <string name="kg_intelligent_pin_none_instructions">အထူး စကန်ဖတ်ခြင်းကို အသုံးပြုပါ (သို့) PIN ထည့်ပါ</string>
    <string name="kg_intelligent_retry_content_description">အထူးစကင်ဖတ်နည်းကို သုံးရန် နှစ်ချက် နှိပ်ပါ။</string>
    <string name="kg_intelligent_unlock_instructions">အထူး စကန်ဖတ်ခြင်းကိုသုံး၍ သော့ဖွင့်ရန်အတွက် မျက်နှာပြင်ကို ပွတ်ဆွဲပါ</string>
    <string name="kg_intelligent_unlock_voice_assistant_instructions">သော့ဖွင့်ရန် အထူး စကန်ဖတ်ခြင်းကို အသုံးပြုပါ (သို့) ဖန်သားပြင်ကို လက် ၂ ချောင်းဖြင့် ပွတ်ဆွဲပါ</string>
    <string name="kg_iris_1st_active_instructions">မျက်ဝန်းများကို အသုံးပြုပါ (သို့) ဖွင့်ရန် ဖန်သားပြင်ကို ပွတ်ဆွဲပါ</string>
    <string name="kg_iris_1st_active_voice_assistant_instructions">ဖွင့်ရန် မျက်ဝန်းများကို အသုံးပြုပါ (သို့) ဖန်သားပြင်ကို လက်နှစ်ချောင်းဖြင့် ပွတ်ဆွဲပါ</string>
    <string name="kg_iris_1st_unlock_instructions">သော့ဖွင့်ရန် မျက်ဝန်းများသုံးပါ (သို့) ဖန်သားပြင်ကို ပွတ်ဆွဲပါ</string>
    <string name="kg_iris_1st_unlock_voice_assistant_instructions">သော့ဖွင့်ရန် မျက်ဝန်းများကို အသုံးပြုပါ (သို့) ဖန်သားပြင်ကို လက်နှစ်ချောင်းဖြင့် ပွတ်ဆွဲပါ။</string>
    <string name="kg_iris_cancel">မျက်ဝန်းမှတ်သားမှုကို ပယ်ဖျက်ပါ</string>
    <string name="kg_iris_cancel_for_dex">မျက်ဝန်းမှတ်သားမှုကို ပယ်ဖျက်ပါ</string>
    <string name="kg_iris_cover_clear_view_toast_for_dex">ရှင်းလင်းမြင်ကွင်း ကာဗာကို တွဲထားသည့်အခါ မျက်ဝန်း မှတ်သားခြင်းကို သုံး၍ မရနိုင်ပါ။</string>
    <string name="kg_iris_cover_led_view_toast_for_dex">LED မြင်ကွင်း ကာဗာကို တွဲထားသည့်အခါ မျက်ဝန်း မှတ်သားခြင်းကို သုံး၍ မရနိုင်ပါ။</string>
    <string name="kg_iris_cover_s_view_toast_for_dex">S View ကာဗာကို တွဲထားသည့်အခါ မျက်ဝန်း မှတ်သားခြင်းကို သုံး၍ မရနိုင်ပါ။</string>
    <string name="kg_iris_cover_toast_for_dex">ကာဗာ တွဲသုံးနေစဉ် မျက်ဝန်းမှတ်သားနည်းကို မသုံးနိုင်ပါ။</string>
    <string name="kg_iris_direction_active_instructions">ဖွင့်ရန် မျက်ဝန်းများ သုံးပါ (သို့) တွဲဆက်လမ်းကြောင်းများ ရေးဆွဲပါ</string>
    <string name="kg_iris_direction_instructions">မျက်ဝန်းများ အသုံးပြုပါ (သို့) တွဲဆက်လမ်းကြောင်းများ ရေးဆွဲပါ</string>
    <string name="kg_iris_direction_none_instructions">မျက်ဝန်းများ အသုံးပြုပါ (သို့) တွဲဆက်လမ်းကြောင်းများ ရေးဆွဲပါ</string>
    <string name="kg_iris_no_match">ကိုက်ညီသည့်အရာ မရှိပါ</string>
    <string name="kg_iris_or_fingerprint_active_instructions">ဖွင့်ရန် လက်ဗွေရာသုံးပါ (သို့) ၎င်းအစား မျက်ဝန်းများသုံးရန် ဖန်သားပြင်ကို ပွတ်ဆွဲပါ</string>
    <string name="kg_iris_or_fingerprint_active_voice_assistant_instructions">ဖွင့်ရန် လက်ဗွေကို သုံးပါ (သို့) မျက်ဝန်းများကို သုံးရန် ဖန်သားပြင်ကို လက်နှစ်ချောင်းဖြင့် ပွတ်ဆွဲပါ</string>
    <string name="kg_iris_or_fingerprint_unlock_instructions">သော့ဖွင့်ရန် လက်ဗွေရာသုံးပါ (သို့) ၎င်းအစား မျက်ဝန်းများသုံးရန် ဖန်သားပြင်ကို ပွတ်ဆွဲပါ</string>
    <string name="kg_iris_or_fingerprint_unlock_voice_assistant_instructions">သော့ဖွင့်ရန် လက်ဗွေကို သုံးပါ (သို့) မျက်ဝန်းများကို သုံးရန် ဖန်သားပြင်ကို လက်နှစ်ချောင်းဖြင့် ပွတ်ဆွဲပါ</string>
    <string name="kg_iris_password_active_instructions">ဖွင့်ရန် မျက်ဝန်များသုံးပါ (သို့) စကားဝှက် ထည့်သွင်းပါ</string>
    <string name="kg_iris_password_none_instructions">မျက်ဝန်းများ အသုံးပြုပါ (သို့) စကားဝှက် ထည့်ပါ</string>
    <string name="kg_iris_pattern_active_instructions">ဖွင့်ရန် မျက်ဝန်များသုံးပါ (သို့) ပုံစံ ရေးဆွဲပါ</string>
    <string name="kg_iris_pattern_none_instructions">မျက်ဝန်းများ အသုံးပြုပါ (သို့) ပုံစံ ရေးဆွဲပါ</string>
    <string name="kg_iris_pattern_text_for_mkeyboard">သော့ဖွင့်ပုံစံရေးဆွဲရန် ဒီမှာ နှိပ်ပါ</string>
    <string name="kg_iris_pin_active_instructions">ဖွင့်ရန် မျက်ဝန်များသုံးပါ (သို့) PIN ထည့်သွင်းပါ</string>
    <string name="kg_iris_pin_none_instructions">မျက်ဝန်းများ အသုံးပြုပါ (သို့) PIN ထည့်ပါ</string>
    <string name="kg_iris_retry_content_description">မျက်ဝန်းများကို စကန်ဖတ်ရန် နှစ်ခါနှိပ်ပါ။</string>
    <string name="kg_iris_retry_text">မျက်ဝန်းမှတ်သားခြင်းကို ထပ်မံ အသုံးပြုရန် အိုင်ကွန်ကို တို့ပါ</string>
    <string name="kg_iris_start_for_dex">သင့်ဖုန်းရှိ မျက်ဝန်းမှတ်သားခြင်းကို အသုံးပြုပါ</string>
    <string name="kg_iris_stop">မျက်ဝန်း စကန်ဖတ်ခြင်းကို ရပ်ပါ</string>
    <string name="kg_iris_strong_auth_prompt_reason_24_timeout_universal_lock">သင့်ဖုန်းကို သော့ဖွင့်ရာ၌ သင်၏ လုံခြုံရေးအတွက် တွဲဆက်လမ်းကြောင်းများကို အတည်ပြုပါ။ နောက်တစ်ကြိမ်တွင် သင့်ဇီဝရုပ်လက္ခဏာများကို သုံးနိုင်သည်။</string>
    <string name="kg_iris_strong_auth_prompt_reason_restarting_universal_lock">သင့်ကိရိယာကို ပြန်စတင်ခဲ့ပြီး ၎င်းကို သင့်အညွန်းတွဲ သုံး၍ သော့ဖွင့်ရမည်။ သင့်မျက်ဝန်းများကို နောက်တစ်ခါ ကိရိယာသော့ဖွင့်လျှင် သုံးနိုင်ပါမည်။</string>
    <string name="kg_iris_strong_auth_prompt_reason_universal_lock_security_policy">လုံခြုံရေး မူဝါဒအတွက် မျက်ဝန်း မှတ်သားမှုအသုံးပြုမည့်အစား တွဲဆက်လမ်းကြောင်းများ ရေးဆွဲပါ</string>
    <string name="kg_iris_toast_preview_for_dex">သင်၏ အထောက်အထားကို စစ်ဆေးအတည်ပြုနိုင်ရန် သင့်မျက်ဝန်းများကို အသုံးပြုပါ။</string>
    <string name="kg_iris_too_many_timeout_error_text">အပူချိန်သည် မျက်ဝန်းမှတ်သားမှု သုံးရန်အတွက် အလွန်မြင့်နေသည်။ ထပ်မံ၍မသုံးမီ ဖုန်းအေးလာသည်အထိ စောင့်ပါ။</string>
    <string name="kg_iris_too_many_timeout_error_toast_text">မျက်ဝန်းမှတ်သားသည့် LED မီး အပူလွန်ကဲနေသည်။ နောက်မှ ထပ်မံကြိုးစားပါ။</string>
    <string name="kg_iris_unlock_instructions">သော့ဖွင့်ရန်အတွက် မျက်ဝန်းများသုံးရန် ဖန်သားပြင်ကို ပွတ်ဆွဲပါ</string>
    <string name="kg_iris_unlock_voice_assistant_instructions">မျက်ဝန်းများကိုသုံး၍ သော့ဖွင့်ရန်အတွက် ဖန်သားပြင်ကို လက်နှစ်ချောင်းဖြင့် ပွတ်ဆွဲပါ</string>
    <string name="kg_keycode_delete">ဖျက်ပစ်</string>
    <string name="kg_keycode_ok">အိုကေ</string>
    <string name="kg_kor_empty_sim_puk_hint">(PUK) ကုဒ် သော့ဖွင့်သည့် PIN ထည့်သွင်းမထားပါ။ ထပ်မံကြိုးစားပါ။</string>
    <string name="kg_kor_enter_confirm_pin_hint">၎င်းကိုအတည်ပြုရန် USIM ကဒ် PIN ကိုထပ်မံထည့်သွင်းပါ။</string>
    <string name="kg_kor_invalid_confirm_pin_hint">PIN အသစ်များမှာ ကိုက်ညီမှုမရှိပါ။</string>
    <string name="kg_kor_invalid_sim_puk_hint">Enter 8-digit PIN unlock (PUK) code</string>
    <string name="kg_kor_password_wrong_pin_code">မမှန်ကန်သည့် PIN ထည့်သွင်းထားသည်။ ကြိုးစားခွင့် %d ကြိမ်ကျန်သေးသည်။ သုံးစွဲသူဝန်ဆောင်မှုများသို့ ဆက်သွယ်ပါ။</string>
    <string name="kg_kor_puk_enter_pin_hint">"USIM ကဒ်အသစ် PIN တစ်ခုဖန်တီးပါ။
PIN သည် ဂဏန်း ၄ လုံးမှ ၈ လုံးထိရှည်ရမည်။"</string>
    <string name="kg_kor_sim_pin_instructions">USIM ကဒ် သော့ဖွင့် PIN ထည့်သွင်းပါ (ဂဏန်း ၄ လုံးမှ ၈ လုံး)</string>
    <string name="kg_kor_sim_puk_instructions">PUK ကိုထည့်သွင်းပါ။</string>
    <string name="kg_kor_sim_puk_remaining_attempts">"မမှန်ကန်သည့် PUK တစ်ခုကို %1$d ကြိမ် ထည့်သွင်းထားသည်။ မမှန်ကန်သည့် PUK တစ်ခုကို နောက်ထပ် %2$d ကြိမ်ထည့်သွင်းမိလျှင် USIM ကဒ်ကို ရာသက်ပန်ပိတ်ဆီးသွားမည်။

သင်၏ PUK ကိုမသိရှိပါက သုံးစွဲသူဝန်ဆောင်မှုဌာနသို့သွားရောက်ပါ။"</string>
    <string name="kg_kor_sim_unlock_progress_dialog_message">SIM ကဒ် သော့ဖွင့်ခြင်း</string>
    <string name="kg_kor_success_pin_message">New password (PIN) saved successfully.</string>
    <string name="kg_kor_wrong_puk_code">Unlock code input error</string>
    <string name="kg_ktt_sim_perso_instructions">Enter 4- to 8-digit password (PIN)</string>
    <string name="kg_lockscreen_emergency_call_button_text">အရေးပေါ် ခေါ်ဆိုမှု</string>
    <string name="kg_login_checking_password">အကောင့် စစ်ဆေးနေသည်…</string>
    <string name="kg_login_invalid_input">သုံးစွဲသူအမည် သို့မဟုတ် စကားဝှက် မမှန်ပါ။</string>
    <string name="kg_login_password_hint">စကားဝှက်</string>
    <string name="kg_login_submit_button">ဝင်ရောက်ပါ</string>
    <string name="kg_login_username_hint">သုံးစွဲသူအမည် (အီးမေးလ်)</string>
    <string name="kg_missing_sim_message_short">မည်သည့် SIM ကတ်မှ မရှိပါ</string>
    <string name="kg_multi_biometrics_direction_instructions">ဇီဝရုပ်လက္ခဏာများကို အသုံးပြုပါ (သို့) တွဲဆက်လမ်းကြောင်းများ ရေးဆွဲပါ</string>
    <string name="kg_multi_biometrics_prompt_reason_timeout_universal_lock_strong_auth">ဇီဝရုပ်လက္ခဏာများကို အသုံးပြုမည့်အစား လုံခြုံရေးမူဝါဒအရ လိုအပ်သည့်အတိုင်း လမ်းကြောင်းအစဉ်လိုက်ကို ရေးဆွဲပါ</string>
    <string name="kg_multi_biometrics_strong_auth_prompt_reason_24_timeout_universal_lock">သင့်ဖုန်းကို သော့ဖွင့်ရာ၌ သင်၏ လုံခြုံရေးအတွက် တွဲဆက်လမ်းကြောင်းများကို အတည်ပြုပါ။ နောက်တစ်ကြိမ်တွင် သင့်ဇီဝရုပ်လက္ခဏာများကို သုံးနိုင်သည်။</string>
    <string name="kg_multi_biometrics_strong_auth_prompt_reason_restarting_universal_lock">သင့်လမ်းညွှန်ချက်များကို သုံးပြီး သော့ဖွင့်မှုတွင် လိုအပ်ချက်များပြီး ကိရိယာကို ပြန်လည်စတင်ထားသည်။ ယခုအခါ နောက်တစ်ကြိမ် သင်၏ကိရိယာသော့ဖွင့်မှုတွင် ဇီဝရုပ်လက္ခဏာများကို သုံးနိုင်ပါသည်။</string>
    <string name="kg_multi_direction_active_instructions">ဖွင့်ရန် ဇီဝရုပ်လက္ခဏာများကို အသုံးပြုပါ (သို့) တွဲဆက်လမ်းကြောင်းများ ရေးဆွဲပါ</string>
    <string name="kg_multi_direction_none_instructions">ဇီဝရုပ်လက္ခဏာများကို အသုံးပြုပါ (သို့) တွဲဆက်လမ်းကြောင်းများ ရေးဆွဲပါ</string>
    <string name="kg_multi_password_active_instructions">ဇီဝရုပ်လက္ခဏာများကို အသုံးပြုပါ (သို့) ဖွင့်ရန် စကားဝှက် ထည့်သွင်းပါ</string>
    <string name="kg_multi_password_none_instructions">ဇီဝရုပ်လက္ခဏာများကို အသုံးပြုပါ (သို့) စကားဝှက် ထည့်သွင်းပါ</string>
    <string name="kg_multi_pattern_active_instructions">ဇီဝရုပ်က္ခဏာများကို အသုံးပြုပါ (သို့) ဖွင့်ရန် ပုံစံ ရေးဆွဲပါ</string>
    <string name="kg_multi_pattern_none_instructions">ဇီဝရုပ်က္ခဏာများကို အသုံးပြုပါ (သို့) ပုံစံ ရေးဆွဲပါ</string>
    <string name="kg_multi_pin_active_instructions">ဇီဝရုပ်လက္ခဏာများကို အသုံးပြုပါ (သို့) ဖွင့်ရန် PIN ထည့်သွင်းပါ</string>
    <string name="kg_multi_pin_none_instructions">ဇီဝရုပ်လက္ခဏာများကို အသုံးပြုပါ (သို့) PIN ထည့်သွင်းပါ</string>
    <string name="kg_n_attempts_remaining">(ကြိုးစားခွင့် %d ကြိမ် ကျန်သေးသည်)</string>
    <string name="kg_no_match">ကိုက်ညီသည့်အရာ မရှိပါ</string>
    <string name="kg_none_direction_1_frp">"If you do not draw the correct series of directions in the next attempt, your phone will automatically be reset to factory settings and all information on the phone will be erased.

If your phone is reset, you may need to enter the Google account information (email address and password) associated with this phone to be able to use it again."</string>
    <string name="kg_none_direction_1_reactivation">"တွဲဆက်လမ်းကြောင်းအမှန်ကို နောက်တစ်ခါ မထည့်နိုင်လျှင် ဖုန်းကို စက်ရုံထုတ်သတ်မှတ်ချက်များသို့ အလိုအလျောက် ပြန်သတ်မှတ်ပြီး ဖုန်းထဲရှိ အချက်အလက်အားလုံးကို ဖျက်ပါမည်။

ဖုန်းကို ပြန်လည်သတ်မှတ်လျှင် ၎င်းကို ပြန်သုံးနိုင်ရန်အတွက် ဤဖုန်းနှင့် တွဲသုံးထားသည့် Samsung account အချက်အလက် (အီးမေးလ်လိပ်စာနှင့် စကားဝှက်) ကို ပြန်ထည့်ရန် လိုအပ်သည်။"</string>
    <string name="kg_none_direction_active_instructions">ဖွင့်ရန် လားရာလမ်းကြောင်းများရေးဆွဲပါ</string>
    <string name="kg_none_direction_none_frp">"If you do not draw the correct series of directions within the next %d attempts, your phone will automatically be reset to factory settings and all information on the phone will be erased.

If your phone is reset, you may need to enter the Google account information (email address and password) associated with this phone to be able to use it again."</string>
    <string name="kg_none_direction_none_instructions">ဖန်သားပြင်ကို သော့ဖွင့်ရန် ညွှန်ကြားချက်များ ရေးဆွဲပါ</string>
    <string name="kg_none_direction_none_reactivation">"တွဲဆက်လမ်းကြောင်းအမှန်ကို နောက် %d ခါ မထည့်နိုင်လျှင် ဖုန်းကို စက်ရုံထုတ်သတ်မှတ်ချက်များသို့ အလိုအလျောက် ပြန်သတ်မှတ်ပြီး ဖုန်းထဲရှိ အချက်အလက်အားလုံးကို ဖျက်ပါမည်။

ဖုန်းကို ပြန်လည်သတ်မှတ်လျှင် ၎င်းကို ပြန်သုံးနိုင်ရန်အတွက် ဤဖုန်းနှင့် တွဲသုံးထားသည့် Samsung account အချက်အလက် (အီးမေးလ်လိပ်စာနှင့် စကားဝှက်) ကို ပြန်ထည့်ရန် လိုအပ်သည်။"</string>
    <string name="kg_none_face_direction_deviceadmin_instructions">မျက်နှာမှတ်သားခြင်းကို အသုံးပြုမည့်အစား လုံခြုံရေးမူဝါဒအရ လိုအပ်သည့်အတိုင်း လမ်းကြောင်းအစဉ်လိုက်ကို ရေးဆွဲပါ</string>
    <string name="kg_none_face_direction_restart_instructions">ဖုန်းကို ပြန်စဖွင့်ခဲ့သဖြင့် တွဲဆက်လမ်းကြောင်းများသုံး၍ သော့ဖွင့်ရန် လိုအပ်သည်။ မျက်နှာမှတ်သားမှုကို နောက်တစ်ကြိမ် ဖုန်းသော့ဖွင့်လျှင် သုံးနိုင်သည်။</string>
    <string name="kg_none_face_direction_shutdown_instructions">မျက်နှာမှတ်သားခြင်းကို အသုံးပြုပါ (သို့) ဖုန်းကိုပိတ်ရန် တွဲဆက်လမ်းကြောင်းများကို ဆွဲပါ</string>
    <string name="kg_none_face_direction_timeout_instructions">သင့်ဖုန်းကို သော့ဖွင့်ရာ၌ သင်၏ လုံခြုံရေးအတွက် တွဲဆက်လမ်းကြောင်းများကို အတည်ပြုပါ။ နောက်တစ်ကြိမ်တွင် သင့်ဇီဝရုပ်လက္ခဏာများကို သုံးနိုင်သည်။</string>
    <string name="kg_none_face_password_deviceadmin_instructions">မျက်နှာမှတ်သားခြင်းကို အသုံးပြုမည့်အစား လုံခြုံရေးမူဝါဒအရ လိုအပ်သည့်အတိုင်း သင့်စကားဝှက်ကို ထည့်ပါ</string>
    <string name="kg_none_face_password_restart_instructions">ဖုန်းကို ပြန်စဖွင့်ခဲ့သဖြင့် စကားဝှက်သုံး၍ သော့ဖွင့်ရန် လိုအပ်သည်။ မျက်နှာမှတ်သားမှုကို နောက်တစ်ကြိမ် ဖုန်းသော့ဖွင့်လျှင် သုံးနိုင်သည်။</string>
    <string name="kg_none_face_password_shutdown_instructions">ဖုန်းပိတ်ရန် မျက်နှာမှတ်သားခြင်းကို သုံးပါ (သို့) စကားဝှက် ထည့်သွင်းပါ</string>
    <string name="kg_none_face_password_timeout_instructions">သင့်ဖုန်းကို သော့ဖွင့်ရာ၌ သင်၏ လုံခြုံရေးအတွက် စကားဝှက်ကို အသုံးပြုပါ။ နောက်တစ်ကြိမ်တွင် သင့်ဇီဝရုပ်လက္ခဏာများကို သုံးနိုင်သည်။</string>
    <string name="kg_none_face_pattern_deviceadmin_instructions">မျက်နှာမှတ်သားခြင်းကို အသုံးပြုမည့်အစား လုံခြုံရေးမူဝါဒအရ လိုအပ်သည့်အတိုင်း သင့်ပုံစံကို ရေးဆွဲပါ</string>
    <string name="kg_none_face_pattern_restart_instructions">ဖုန်းကို ပြန်စဖွင့်ခဲ့သဖြင့် သော့ဖွင့်မျဉ်းပုံစံသုံး၍ သော့ဖွင့်ရန် လိုအပ်သည်။ မျက်နှာမှတ်သားမှုကို နောက်တစ်ကြိမ် ဖုန်းသော့ဖွင့်လျှင် သုံးနိုင်သည်။</string>
    <string name="kg_none_face_pattern_shutdown_instructions">ဖုန်းပိတ်ရန် မျက်နှာမှတ်သားခြင်းကို သုံးပါ (သို့) သော့ဖွင့်ပုံစံ ရေးဆွဲပါ</string>
    <string name="kg_none_face_pattern_timeout_instructions">သင့်ဖုန်းကို သော့ဖွင့်ရာ၌ သင်၏ လုံခြုံရေးအတွက် ပုံစံကို အသုံးပြုပါ။ နောက်တစ်ကြိမ်တွင် သင့်ဇီဝရုပ်လက္ခဏာများကို သုံးနိုင်သည်။</string>
    <string name="kg_none_face_pin_deviceadmin_instructions">မျက်နှာမှတ်သားခြင်းကို အသုံးပြုမည့်အစား လုံခြုံရေးမူဝါဒအရ လိုအပ်သည့်အတိုင်း သင့် PIN ကို ထည့်ပါ</string>
    <string name="kg_none_face_pin_restart_instructions">ဖုန်းကို ပြန်စဖွင့်ခဲ့သဖြင့် PIN သုံး၍ သော့ဖွင့်ရန် လိုအပ်သည်။ မျက်နှာမှတ်သားမှုကို နောက်တစ်ကြိမ် ဖုန်းသော့ဖွင့်လျှင် သုံးနိုင်သည်။</string>
    <string name="kg_none_face_pin_shutdown_instructions">ဖုန်းပိတ်ရန် မျက်နှာမှတ်သားခြင်းကို သုံးပါ (သို့) PIN ထည့်သွင်းပါ</string>
    <string name="kg_none_face_pin_timeout_instructions">သင့်ဖုန်းကို သော့ဖွင့်ရာ၌ သင်၏ လုံခြုံရေးအတွက် PIN ကို အသုံးပြုပါ။ နောက်တစ်ကြိမ်တွင် သင့်ဇီဝရုပ်လက္ခဏာများကို သုံးနိုင်သည်။</string>
    <string name="kg_none_facefingerprint_direction_itpolicy_instructions">မျက်နှာမှတ်သားခြင်းကို အသုံးပြုခြင်းအစား လုံခြုံရေးဆိုင်ရာ မူဝါဒအရ လိုအပ်သည့်အတိုင်း သင့် လက်ဗွေရာကို အသုံးပြုပါ သို့မဟုတ် တွဲဆက်လမ်းကြောင်းများကို ရေးဆွဲပါ</string>
    <string name="kg_none_facefingerprint_password_itpolicy_instructions">မျက်နှာမှတ်သားခြင်းကို အသုံးပြုခြင်းအစား လုံခြုံရေးဆိုင်ရာ မူဝါဒအရ လိုအပ်သည့်အတိုင်း သင့် လက်ဗွေရာကို အသုံးပြုပါ သို့မဟုတ် သင့်စကားဝှက်ကို ထည့်ပါ</string>
    <string name="kg_none_facefingerprint_pattern_itpolicy_instructions">မျက်နှာမှတ်သားခြင်းကို အသုံးပြုခြင်းအစား လုံခြုံရေးဆိုင်ရာ မူဝါဒအရ လိုအပ်သည့်အတိုင်း သင့် လက်ဗွေရာကို အသုံးပြုပါ သို့မဟုတ် သင့်ပုံစံကို ရေးဆွဲပါ</string>
    <string name="kg_none_facefingerprint_pin_itpolicy_instructions">မျက်နှာမှတ်သားခြင်းကို အသုံးပြုခြင်းအစား လုံခြုံရေးဆိုင်ရာ မူဝါဒအရ လိုအပ်သည့်အတိုင်း သင့် လက်ဗွေရာကို အသုံးပြုပါ သို့မဟုတ် သင့် PIN ကို ထည့်ပါ</string>
    <string name="kg_none_fingerprint_direction_deviceadmin_instructions">လက်ဗွေများကို အသုံးပြုမည့်အစား လုံခြုံရေးမူဝါဒအရ လိုအပ်သည့်အတိုင်း လမ်းကြောင်းအစဉ်လိုက်ကို ရေးဆွဲပါ</string>
    <string name="kg_none_fingerprint_direction_restart_instructions">သင့်ဖုန်းကို ပိတ်ပြီး ပြန်ဖွင့်လိုက်ပြီဖြစ်ကာ တွဲဆက်လမ်းကြောင်းများဖြင့် သော့ဖွင့်ရန် လိုအပ်ပါသည်။ သင့်ဖုန်းကို နောက်တကြိမ် သော့ဖွင့်သည့်အခါ သင့် လက်ဗွေရာများကို သုံးနိုင်ပါသည်။</string>
    <string name="kg_none_fingerprint_direction_shutdown_instructions">လက်ဗွေကို အသုံးပြုပါ (သို့) ဖုန်းကိုပိတ်ရန် တွဲဆက်လမ်းကြောင်းများကို ဆွဲပါ</string>
    <string name="kg_none_fingerprint_direction_timeout_instructions">သင့်ဖုန်းကို သော့ဖွင့်ရာ၌ သင်၏ လုံခြုံရေးအတွက် တွဲဆက်လမ်းကြောင်းများကို အတည်ပြုပါ။ နောက်တစ်ကြိမ်တွင် သင့်ဇီဝရုပ်လက္ခဏာများကို သုံးနိုင်သည်။</string>
    <string name="kg_none_fingerprint_password_deviceadmin_instructions">သင့်လက်ဗွေရာများကို အသုံးပြုခြင်းအစား လုံခြုံရေးမူဝါဒအရ လိုအပ်သည့် စကားဝှက်ကို ထည့်ပါ</string>
    <string name="kg_none_fingerprint_password_restart_instructions">သင့်ဖုန်းကို ပိတ်ပြီး ပြန်ဖွင့်လိုက်ပြီဖြစ်ကာ စကားဝှက်ဖြင့် သော့ဖွင့်ရန် လိုအပ်ပါသည်။ သင့်ဖုန်းကို နောက်တကြိမ် သော့ဖွင့်သည့်အခါ သင့် လက်ဗွေရာများကို သုံးနိုင်ပါသည်။</string>
    <string name="kg_none_fingerprint_password_shutdown_instructions">လက်ဗွေကို အသုံးပြုပါ (သို့) ဖုန်းကိုပိတ်ရန် စကားဝှက်ထည့်ပါ</string>
    <string name="kg_none_fingerprint_password_timeout_instructions">သင့်ဖုန်းကို သော့ဖွင့်ရာ၌ သင်၏ လုံခြုံရေးအတွက် စကားဝှက်ကို အသုံးပြုပါ။ နောက်တစ်ကြိမ်တွင် သင့်ဇီဝရုပ်လက္ခဏာများကို သုံးနိုင်သည်။</string>
    <string name="kg_none_fingerprint_pattern_deviceadmin_instructions">သင့်လက်ဗွေရာများကို အသုံးပြုခြင်းအစား လုံခြုံရေးမူဝါဒအရ လိုအပ်သည့် ပုံစံကို ဆွဲပါ</string>
    <string name="kg_none_fingerprint_pattern_restart_instructions">သင့်ဖုန်းကို ပိတ်ပြီး ပြန်ဖွင့်လိုက်ပြီဖြစ်ကာ သင့်ပုံစံဖြင့် သော့ဖွင့်ရန် လိုအပ်ပါသည်။ သင့်ဖုန်းကို နောက်တကြိမ် သော့ဖွင့်သည့်အခါ သင့် လက်ဗွေရာများကို သုံးနိုင်ပါသည်။</string>
    <string name="kg_none_fingerprint_pattern_shutdown_instructions">လက်ဗွေကို အသုံးပြုပါ (သို့) ဖုန်းကိုပိတ်ရန် ပုံစံ ရေးဆွဲပါ</string>
    <string name="kg_none_fingerprint_pattern_timeout_instructions">သင့်ဖုန်းကို သော့ဖွင့်ရာ၌ သင်၏ လုံခြုံရေးအတွက် ပုံစံကို အသုံးပြုပါ။ နောက်တစ်ကြိမ်တွင် သင့်ဇီဝရုပ်လက္ခဏာများကို သုံးနိုင်သည်။</string>
    <string name="kg_none_fingerprint_pin_deviceadmin_instructions">သင့်လက်ဗွေရာများကို အသုံးပြုခြင်းအစား လုံခြုံရေးမူဝါဒအရ လိုအပ်သည့် PIN ကို ထည့်ပါ</string>
    <string name="kg_none_fingerprint_pin_restart_instructions">သင့်ဖုန်းကို ပိတ်ပြီး ပြန်ဖွင့်လိုက်ပြီဖြစ်ကာ သင့် PIN ဖြင့် သော့ဖွင့်ရန် လိုအပ်ပါသည်။ သင့်ဖုန်းကို နောက်တကြိမ် သော့ဖွင့်သည့်အခါ သင့် လက်ဗွေရာများကို သုံးနိုင်ပါသည်။</string>
    <string name="kg_none_fingerprint_pin_shutdown_instructions">လက်ဗွေကို အသုံးပြုပါ (သို့) ဖုန်းကိုပိတ်ရန် PIN ထည့်ပါ</string>
    <string name="kg_none_fingerprint_pin_timeout_instructions">သင့်ဖုန်းကို သော့ဖွင့်ရာ၌ သင်၏ လုံခြုံရေးအတွက် PIN ကို အသုံးပြုပါ။ နောက်တစ်ကြိမ်တွင် သင့်ဇီဝရုပ်လက္ခဏာများကို သုံးနိုင်သည်။</string>
    <string name="kg_none_intelligent_direction_deviceadmin_instructions">လုံခြုံရေးပေါ်လစီ လိုအပ်ချက်အရ၊ ပညာသားပါစကင်များ သုံးမည့်အစား၊ တွဲဆက်လမ်းကြောင်းများ ရေးဆွဲပါ</string>
    <string name="kg_none_intelligent_direction_restart_instructions">သင့်ဖုန်းကို ပိတ်ပြီး ပြန်ဖွင့်လိုက်ပြီဖြစ်ကာ တွဲဆက်လမ်းကြောင်းများဖြင့် သော့ဖွင့်ရန် လိုအပ်ပါသည်။ သင့်ဖုန်းကို နောက်တစ်ကြိမ် သော့ဖွင့်သည့်အခါ သင့် ဇီဝရုပ်လက္ခဏာများကို သုံးနိုင်ပါသည်။</string>
    <string name="kg_none_intelligent_direction_timeout_instructions">သင့်ဖုန်းကို သော့ဖွင့်ရာ၌ သင်၏ လုံခြုံရေးအတွက် တွဲဆက်လမ်းကြောင်းများကို အတည်ပြုပါ။ နောက်တစ်ကြိမ်တွင် သင့်ဇီဝရုပ်လက္ခဏာများကို သုံးနိုင်သည်။</string>
    <string name="kg_none_intelligent_password_deviceadmin_instructions">အထူးစကန်ဖတ်ခြင်းကို အသုံးပြုခြင်းအစား လုံခြုံရေးမူဝါဒအရ လိုအပ်သည့် သင့်စကားဝှက်ကို ထည့်ပါ</string>
    <string name="kg_none_intelligent_password_restart_instructions">သင့်ဖုန်းကို ပိတ်ပြီး ပြန်ဖွင့်လိုက်ပြီဖြစ်ကာ စကားဝှက်ဖြင့် သော့ဖွင့်ရန် လိုအပ်ပါသည်။ သင့်ဖုန်းကို နောက်တစ်ကြိမ် သော့ဖွင့်သည့်အခါ သင့် ဇီဝရုပ်လက္ခဏာများကို သုံးနိုင်ပါသည်။</string>
    <string name="kg_none_intelligent_password_shutdown_instructions">အထူး စကန်ဖတ်ခြင်းကို အသုံးပြုပါ (သို့) ဖုန်းကိုပိတ်ရန် စကားဝှက်ထည့်ပါ</string>
    <string name="kg_none_intelligent_password_timeout_instructions">သင့်ဖုန်းကို သော့ဖွင့်ရာ၌ သင်၏ လုံခြုံရေးအတွက် ပုံစံကို အသုံးပြုပါ။ နောက်တစ်ကြိမ်တွင် သင့်ဇီဝရုပ်လက္ခဏာများကို သုံးနိုင်သည်။</string>
    <string name="kg_none_intelligent_pattern_deviceadmin_instructions">အထူးစကန်ဖတ်ခြင်းကို အသုံးပြုခြင်းအစား လုံခြုံရေးမူဝါဒအရ လိုအပ်သည့် ပုံစံကို ဆွဲပါ</string>
    <string name="kg_none_intelligent_pattern_restart_instructions">သင့်ဖုန်းကို ပိတ်ပြီး ပြန်ဖွင့်လိုက်ပြီဖြစ်ကာ သင့်လက်ကွက်ပုံစံဖြင့် သော့ဖွင့်ရန် လိုအပ်ပါသည်။ သင့်ဖုန်းကို နောက်တစ်ကြိမ် သော့ဖွင့်သည့်အခါ သင့် ဇီဝရုပ်လက္ခဏာများကို သုံးနိုင်ပါသည်။</string>
    <string name="kg_none_intelligent_pattern_shutdown_instructions">ဖုန်းကိုပိတ်ရန် အထူးစကန်ဖတ်ခြင်းကို အသုံးပြုပါ (သို့) ပုံစံ ရေးဆွဲပါ</string>
    <string name="kg_none_intelligent_pattern_timeout_instructions">သင့်ဖုန်းကို သော့ဖွင့်ရာ၌ သင်၏ လုံခြုံရေးအတွက် ပုံစံကို အသုံးပြုပါ။ နောက်တစ်ကြိမ်တွင် သင့်ဇီဝရုပ်လက္ခဏာများကို သုံးနိုင်သည်။</string>
    <string name="kg_none_intelligent_pin_deviceadmin_instructions">အထူးစကန်ဖတ်ခြင်းကို အသုံးပြုခြင်းအစား လုံခြုံရေးမူဝါဒအရ လိုအပ်သည့် သင့် PIN ကို ထည့်ပါ</string>
    <string name="kg_none_intelligent_pin_restart_instructions">သင့်ဖုန်းကို ပိတ်ပြီး ပြန်ဖွင့်လိုက်ပြီဖြစ်ကာ သင့် PIN ဖြင့် သော့ဖွင့်ရန် လိုအပ်ပါသည်။ သင့်ဖုန်းကို နောက်တစ်ကြိမ် သော့ဖွင့်သည့်အခါ သင့် ဇီဝရုပ်လက္ခဏာများကို သုံးနိုင်ပါသည်။</string>
    <string name="kg_none_intelligent_pin_shutdown_instructions">အထူး စကန်ဖတ်ခြင်းကို အသုံးပြုပါ (သို့) ဖုန်းကိုပိတ်ရန် PIN ထည့်ပါ</string>
    <string name="kg_none_intelligent_pin_timeout_instructions">သင့်ဖုန်းကို သော့ဖွင့်ရာ၌ သင်၏ လုံခြုံရေးအတွက် PIN ကို အသုံးပြုပါ။ နောက်တစ်ကြိမ်တွင် သင့်ဇီဝရုပ်လက္ခဏာများကို သုံးနိုင်သည်။</string>
    <string name="kg_none_iris_direction_deviceadmin_instructions">မျက်ဝန်းများကို အသုံးပြုမည့်အစား လုံခြုံရေးမူဝါဒအရ လိုအပ်သည့်အတိုင်း လမ်းကြောင်းအစဉ်လိုက်ကို ရေးဆွဲပါ</string>
    <string name="kg_none_iris_direction_restart_instructions">သင့်ဖုန်းကို ပိတ်ပြီး ပြန်ဖွင့်လိုက်ပြီဖြစ်ကာ တွဲဆက်လမ်းကြောင်းများဖြင့် သော့ဖွင့်ရန် လိုအပ်ပါသည်။ သင့်ဖုန်းကို နောက်တကြိမ် သော့ဖွင့်သည့်အခါ သင့် မျက်ဝန်းများကို သုံးနိုင်ပါသည်။</string>
    <string name="kg_none_iris_direction_shutdown_instructions">မျက်ဝန်းများကို အသုံးပြုပါ (သို့) ဖုန်းကိုပိတ်ရန် တွဲဆက်လမ်းကြောင်းများကို ဆွဲပါ</string>
    <string name="kg_none_iris_direction_timeout_instructions">သင့်ဖုန်းကို သော့ဖွင့်ရာ၌ သင်၏ လုံခြုံရေးအတွက် တွဲဆက်လမ်းကြောင်းများကို အတည်ပြုပါ။ နောက်တစ်ကြိမ်တွင် သင့်ဇီဝရုပ်လက္ခဏာများကို သုံးနိုင်သည်။</string>
    <string name="kg_none_iris_password_deviceadmin_instructions">သင့်မျက်ဝန်းများကို အသုံးပြုခြင်းအစား လုံခြုံရေးမူဝါဒအရ လိုအပ်သည့် စကားဝှက်ကို ထည့်ပါ</string>
    <string name="kg_none_iris_password_restart_instructions">သင့်ဖုန်းကို ပိတ်ပြီး ပြန်ဖွင့်လိုက်ပြီဖြစ်ကာ စကားဝှက်ဖြင့် သော့ဖွင့်ရန် လိုအပ်ပါသည်။ သင့်ဖုန်းကို နောက်တကြိမ် သော့ဖွင့်သည့်အခါ သင့် မျက်ဝန်းများကို သုံးနိုင်ပါသည်။</string>
    <string name="kg_none_iris_password_shutdown_instructions">မျက်ဝန်းများကို အသုံးပြုပါ (သို့) ဖုန်းကိုပိတ်ရန် စကားဝှက်ထည့်ပါ</string>
    <string name="kg_none_iris_password_timeout_instructions">သင့်ဖုန်းကို သော့ဖွင့်ရာ၌ သင်၏ လုံခြုံရေးအတွက် စကားဝှက်ကို အသုံးပြုပါ။ နောက်တစ်ကြိမ်တွင် သင့်ဇီဝရုပ်လက္ခဏာများကို သုံးနိုင်သည်။</string>
    <string name="kg_none_iris_pattern_deviceadmin_instructions">သင့်မျက်ဝန်းများကို အသုံးပြုခြင်းအစား လုံခြုံရေးမူဝါဒအရ လိုအပ်သည့် ပုံစံကို ဆွဲပါ</string>
    <string name="kg_none_iris_pattern_restart_instructions">သင့်ဖုန်းကို ပိတ်ပြီး ပြန်ဖွင့်လိုက်ပြီဖြစ်ကာ သင့်ပုံစံဖြင့် သော့ဖွင့်ရန် လိုအပ်ပါသည်။ သင့်ဖုန်းကို နောက်တကြိမ် သော့ဖွင့်သည့်အခါ သင့် မျက်ဝန်းများကို သုံးနိုင်ပါသည်။</string>
    <string name="kg_none_iris_pattern_shutdown_instructions">မျက်ဝန်းများကို အသုံးပြုပါ (သို့) ဖုန်းကိုပိတ်ရန် ပုံစံ ရေးဆွဲပါ</string>
    <string name="kg_none_iris_pattern_timeout_instructions">သင့်ဖုန်းကို သော့ဖွင့်ရာ၌ သင်၏ လုံခြုံရေးအတွက် ပုံစံကို အသုံးပြုပါ။ နောက်တစ်ကြိမ်တွင် သင့်ဇီဝရုပ်လက္ခဏာများကို သုံးနိုင်သည်။</string>
    <string name="kg_none_iris_pin_deviceadmin_instructions">သင့်မျက်ဝန်းများကို အသုံးပြုခြင်းအစား လုံခြုံရေးမူဝါဒအရ လိုအပ်သည့် PIN ကို ထည့်ပါ</string>
    <string name="kg_none_iris_pin_restart_instructions">သင့်ဖုန်းကို ပိတ်ပြီး ပြန်ဖွင့်လိုက်ပြီဖြစ်ကာ သင့် PIN ဖြင့် သော့ဖွင့်ရန် လိုအပ်ပါသည်။ သင့်ဖုန်းကို နောက်တကြိမ် သော့ဖွင့်သည့်အခါ သင့် မျက်ဝန်းများကို သုံးနိုင်ပါသည်။</string>
    <string name="kg_none_iris_pin_shutdown_instructions">မျက်ဝန်းများကို အသုံးပြုပါ (သို့) ဖုန်းကိုပိတ်ရန် PIN ထည့်ပါ</string>
    <string name="kg_none_iris_pin_timeout_instructions">သင့်ဖုန်းကို သော့ဖွင့်ရာ၌ သင်၏ လုံခြုံရေးအတွက် PIN ကို အသုံးပြုပါ။ နောက်တစ်ကြိမ်တွင် သင့်ဇီဝရုပ်လက္ခဏာများကို သုံးနိုင်သည်။</string>
    <string name="kg_none_multi_direction_deviceadmin_instructions">ဇီဝရုပ်လက္ခဏာများကို အသုံးပြုမည့်အစား လုံခြုံရေးမူဝါဒအရ လိုအပ်သည့်အတိုင်း လမ်းကြောင်းအစဉ်လိုက်ကို ရေးဆွဲပါ</string>
    <string name="kg_none_multi_direction_restart_instructions">သင့်ဖုန်းကို ပိတ်ပြီး ပြန်ဖွင့်လိုက်ပြီဖြစ်ကာ တွဲဆက်လမ်းကြောင်းများဖြင့် သော့ဖွင့်ရန် လိုအပ်ပါသည်။ သင့်ဖုန်းကို နောက်တစ်ကြိမ် သော့ဖွင့်သည့်အခါ သင့် ဇီဝရုပ်လက္ခဏာများကို သုံးနိုင်ပါသည်။</string>
    <string name="kg_none_multi_direction_shutdown_instructions">ဇီဝရုပ်က္ခဏာများကို အသုံးပြုပါ (သို့) ဖုန်းကိုပိတ်ရန် တွဲဆက်လမ်းကြောင်းများကို ဆွဲပါ</string>
    <string name="kg_none_multi_direction_timeout_instructions">သင့်ဖုန်းကို သော့ဖွင့်ရာ၌ သင်၏ လုံခြုံရေးအတွက် တွဲဆက်လမ်းကြောင်းများကို အတည်ပြုပါ။ နောက်တစ်ကြိမ်တွင် သင့်ဇီဝရုပ်လက္ခဏာများကို သုံးနိုင်သည်။</string>
    <string name="kg_none_multi_password_deviceadmin_instructions">ဇီဝရုပ်လက္ခဏာများကို အသုံးပြုမည့်အစား လုံခြုံရေးမူဝါဒအရ လိုအပ်သည့်အတိုင်း သင့်စကားဝှက်ကို ထည့်ပါ</string>
    <string name="kg_none_multi_password_restart_instructions">သင့်ဖုန်းကို ပိတ်ပြီး ပြန်ဖွင့်လိုက်ပြီဖြစ်ကာ စကားဝှက်ဖြင့် သော့ဖွင့်ရန် လိုအပ်ပါသည်။ သင့်ဖုန်းကို နောက်တစ်ကြိမ် သော့ဖွင့်သည့်အခါ သင့် ဇီဝရုပ်လက္ခဏာများကို သုံးနိုင်ပါသည်။</string>
    <string name="kg_none_multi_password_shutdown_instructions">ဇီဝရုပ်က္ခဏာများကို အသုံးပြုပါ (သို့) ဖုန်းကိုပိတ်ရန် စကားဝှက်ထည့်သွင်းပါ</string>
    <string name="kg_none_multi_password_timeout_instructions">သင့်ဖုန်းကို သော့ဖွင့်ရာ၌ သင်၏ လုံခြုံရေးအတွက် စကားဝှက်ကို အသုံးပြုပါ။ နောက်တစ်ကြိမ်တွင် သင့်ဇီဝရုပ်လက္ခဏာများကို သုံးနိုင်သည်။</string>
    <string name="kg_none_multi_pattern_deviceadmin_instructions">သင့်ဇီဝရုပ်လက္ခဏာကို အသုံးပြုမည့်အစား လုံခြုံရေးမူဝါဒအရ လိုအပ်သည့်အတိုင်း သင့်ပုံစံကို ရေးဆွဲပါ</string>
    <string name="kg_none_multi_pattern_restart_instructions">သင့်ဖုန်းကို ပိတ်ပြီး ပြန်ဖွင့်လိုက်ပြီဖြစ်ကာ သင့်လက်ကွက်ပုံစံဖြင့် သော့ဖွင့်ရန် လိုအပ်ပါသည်။ သင့်ဖုန်းကို နောက်တစ်ကြိမ် သော့ဖွင့်သည့်အခါ သင့် ဇီဝရုပ်လက္ခဏာများကို သုံးနိုင်ပါသည်။</string>
    <string name="kg_none_multi_pattern_shutdown_instructions">ဇီဝရုပ်က္ခဏာများကို အသုံးပြုပါ (သို့) ဖုန်းကိုပိတ်ရန် ပုံစံ ရေးဆွဲပါ</string>
    <string name="kg_none_multi_pattern_timeout_instructions">သင့်ဖုန်းကို သော့ဖွင့်ရာ၌ သင်၏ လုံခြုံရေးအတွက် ပုံစံကို အသုံးပြုပါ။ နောက်တစ်ကြိမ်တွင် သင့်ဇီဝရုပ်လက္ခဏာများကို သုံးနိုင်သည်။</string>
    <string name="kg_none_multi_pin_deviceadmin_instructions">ဇီဝရုပ်လက္ခဏာများကို အသုံးပြုမည့်အစား လုံခြုံရေးမူဝါဒအရ လိုအပ်သည့်အတိုင်း သင့် PIN ကို ထည့်ပါ</string>
    <string name="kg_none_multi_pin_restart_instructions">သင့်ဖုန်းကို ပိတ်ပြီး ပြန်ဖွင့်လိုက်ပြီဖြစ်ကာ သင့် PIN ဖြင့် သော့ဖွင့်ရန် လိုအပ်ပါသည်။ သင့်ဖုန်းကို နောက်တစ်ကြိမ် သော့ဖွင့်သည့်အခါ သင့် ဇီဝရုပ်လက္ခဏာများကို သုံးနိုင်ပါသည်။</string>
    <string name="kg_none_multi_pin_shutdown_instructions">ဇီဝရုပ်က္ခဏာများကို အသုံးပြုပါ (သို့) ဖုန်းကိုပိတ်ရန် PIN ထည့်သွင်းပါ</string>
    <string name="kg_none_multi_pin_timeout_instructions">သင့်ဖုန်းကို သော့ဖွင့်ရာ၌ သင်၏ လုံခြုံရေးအတွက် PIN ကို အသုံးပြုပါ။ နောက်တစ်ကြိမ်တွင် သင့်ဇီဝရုပ်လက္ခဏာများကို သုံးနိုင်သည်။</string>
    <string name="kg_none_none_direction_shutdown_instructions">ဖုန်းကို ပိတ်ရန် လမ်းကြောင်းအစဉ်လိုက်ကို ဆွဲပါ</string>
    <string name="kg_none_none_password_shutdown_instructions">ဖုန်းကို ပိတ်ရန် စကားဝှက်ကို ထည့်သွင်းပါ</string>
    <string name="kg_none_none_pattern_shutdown_instructions">ဖုန်းကို ပိတ်ရန် ပုံစံကိုဆွဲပါ</string>
    <string name="kg_none_none_pin_shutdown_instructions">ဖုန်းကို ပိတ်ရန် PIN ထည့်သွင်းပါ</string>
    <string name="kg_none_password_1_frp">"If you do not enter the correct password in the next attempt, your phone will automatically be reset to factory settings and all information on the phone will be erased.

If your phone is reset, you may need to enter the Google account information (email address and password) associated with this phone to be able to use it again."</string>
    <string name="kg_none_password_1_reactivation">"စကားဝှက်အမှန်ကို နောက် %d ခါ မထည့်နိုင်လျှင် တက်ဘလက်ကို စက်ရုံထုတ်သတ်မှတ်ချက်များသို့ အလိုအလျောက် ပြန်သတ်မှတ်ပြီး တက်ဘလက်ထဲရှိ အချက်အလက်အားလုံးကို ဖျက်ပါမည်။

တက်ဘလက်ကို ပြန်လည်သတ်မှတ်လျှင် ၎င်းကို ပြန်သုံးနိုင်ရန်အတွက် ဤတက်ဘလက်နှင့် တွဲသုံးထားသည့် Samsung account အချက်အလက် (အီးမေးလ်လိပ်စာနှင့် စကားဝှက်) ကို ပြန်ထည့်ရန် လိုအပ်သည်။"</string>
    <string name="kg_none_password_active_instructions">ဖွင့်ရန် စကားဝှက် ထည့်သွင်းပါ</string>
    <string name="kg_none_password_none_frp">"If you do not enter the correct password within the next %d attempts, your phone will automatically be reset to factory settings and all information on the phone will be erased.

If your phone is reset, you may need to enter the Google account information (email address and password) associated with this phone to be able to use it again."</string>
    <string name="kg_none_password_none_instructions">စကားဝှက်ဖြည့်ပါ</string>
    <string name="kg_none_password_none_reactivation">"စကားဝှက်အမှန်ကို နောက်တစ်ခါ မထည့်နိုင်လျှင် သင့်တက်ဘလက်ကို စက်ရုံထုတ်သတ်မှတ်ချက်များသို့ အလိုအလျောက် ပြန်သတ်မှတ်ပြီး တက်ဘလက်ထဲရှိ အချက်အလက်အားလုံးကို ဖျက်ပါမည်။

တက်ဘလက်ကို ပြန်လည်သတ်မှတ်လိုက်လျှင် ၎င်းကို ပြန်သုံးနိုင်ရန်အတွက် ဤတက်ဘလက်နှင့် တွဲသုံးထားသည့် Samsung account အချက်အလက် (အီးမေးလ်လိပ်စာနှင့် စကားဝှက်) ကို ပြန်ထည့်ရန် လိုအပ်သည်။"</string>
    <string name="kg_none_pattern_1_frp">"If you do not enter the correct pattern in the next attempt, your phone will automatically be reset to factory settings and all information on the phone will be erased.

If your phone is reset, you may need to enter the Google account information (email address and password) associated with this phone to be able to use it again."</string>
    <string name="kg_none_pattern_1_reactivation">"သော့ဖွင့်ပုံစံအမှန်ကို နောက်တစ်ခါ မထည့်နိုင်လျှင်၊ ဖုန်းကို စက်ရုံထုတ်သတ်မှတ်ချက်များသို့ အလိုအလျောက် ပြန်သတ်မှတ်ပြီး ဖုန်းပေါ်ရှိ အချက်အလက်အားလုံးကို ဖျက်ပါမည်။

ဖုန်းပြန်လည်သတ်မှတ်လျှင်၊ ဤဖုန်းနှင့် တွဲသုံးထားသည့် Samsung account အချက်အလက် (အီးမေးလ်လိပ်စာနှင့် စကားဝှက်) ကို ပြန်သုံးနိုင်ရန်အတွက် ၎င်းကို ပြန်ထည့်ရန် လိုအပ်သည်။"</string>
    <string name="kg_none_pattern_active_instructions">ဖွင့်ရန် သော့ဖွင့် ပုံစံ ရေးဆွဲပါ</string>
    <string name="kg_none_pattern_none_frp">"If you do not enter the correct pattern within the next %d attempts, your phone will automatically be reset to factory settings and all information on the phone will be erased.

If your phone is reset, you may need to enter the Google account information (email address and password) associated with this phone to be able to use it again."</string>
    <string name="kg_none_pattern_none_instructions">သော့ဖွင့် ပုံစံ ရေးဆွဲပါ</string>
    <string name="kg_none_pattern_none_reactivation">"သော့ဖွင့်ပုံစံအမှန်ကို နောက် %d ခါ မထည့်နိုင်လျှင်၊ ဖုန်းကို စက်ရုံထုတ်သတ်မှတ်ချက်များသို့ အလိုအလျောက် ပြန်သတ်မှတ်ပြီး ဖုန်းပေါ်ရှိ အချက်အလက်အားလုံးကို ဖျက်ပါမည်။

ဖုန်းပြန်လည်သတ်မှတ်လျှင်၊ ဤဖုန်းနှင့် တွဲသုံးထားသည့် Samsung account အချက်အလက် (အီးမေးလ်လိပ်စာနှင့် စကားဝှက်) ကို ပြန်သုံးနိုင်ရန်အတွက် ၎င်းကို ပြန်ထည့်ရန် လိုအပ်သည်။"</string>
    <string name="kg_none_pin_1_frp">"If you do not enter the correct PIN in the next attempt, your phone will automatically be reset to factory settings and all information on the phone will be erased.

If your phone is reset, you may need to enter the Google account information (email address and password) associated with this phone to be able to use it again."</string>
    <string name="kg_none_pin_1_reactivation">"PIN အမှန်ကို နောက်တစ်ခါ မထည့်နိုင်လျှင်၊ ဖုန်းကို စက်ရုံထုတ်သတ်မှတ်ချက်များသို့ အလိုအလျောက် ပြန်သတ်မှတ်ပြီး ဖုန်းပေါ်ရှိ အချက်အလက်အားလုံးကို ဖျက်ပါမည်။

ဖုန်းပြန်လည်သတ်မှတ်လျှင်၊ ဤဖုန်းနှင့် တွဲသုံးထားသည့် Samsung account အချက်အလက် (အီးမေးလ်လိပ်စာနှင့် စကားဝှက်) ကို ပြန်သုံးနိုင်ရန်အတွက် ၎င်းကို ပြန်ထည့်ရန် လိုအပ်သည်။"</string>
    <string name="kg_none_pin_active_instructions">ဖွင့်ရန် PIN နံပါတ် ထည့်သွင်းပါ</string>
    <string name="kg_none_pin_none_frp">"If you do not enter the correct PIN within the next %d attempts, your phone will automatically be reset to factory settings and all information on the phone will be erased.

If your phone is reset, you may need to enter the Google account information (email address and password) associated with this phone to be able to use it again."</string>
    <string name="kg_none_pin_none_instructions">PIN ထည့်ပါ</string>
    <string name="kg_none_pin_none_reactivation">"PIN အမှန်ကို နောက် %d ခါ မထည့်နိုင်လျှင်၊ ဖုန်းကို စက်ရုံထုတ်သတ်မှတ်ချက်များသို့ အလိုအလျောက် ပြန်သတ်မှတ်ပြီး ဖုန်းပေါ်ရှိ အချက်အလက်အားလုံးကို ဖျက်ပါမည်။

ဖုန်းပြန်လည်သတ်မှတ်လျှင်၊ ဤဖုန်းနှင့် တွဲသုံးထားသည့် Samsung account အချက်အလက် (အီးမေးလ်လိပ်စာနှင့် စကားဝှက်) ကို ပြန်သုံးနိုင်ရန်အတွက် ၎င်းကို ပြန်ထည့်ရန် လိုအပ်သည်။"</string>
    <string name="kg_none_recovery_none_instructions">သော့ဖွင့်ရန် ပြန်ရခြင်း စကားဝှက်ကို ရိုက်ထည့်ပါ။</string>
    <string name="kg_password_hint">အမြွက်</string>
    <string name="kg_password_hint_show">သဲလွန်စ : %s</string>
    <string name="kg_password_perso_failed">မမှန်သော PIN။ PIN စစ်ဆေးပြီး ပြန်ကြိုးစားပါ။</string>
    <string name="kg_password_perso_max_failed">USIM ကတ် သော့ဖွင့်ရန် မမှန်သော PIN ထည့်ထားသည်။ ပြန်ကြိုးစားမှု အများဆုံး အရေအတွက် ရောက်ပါပြီ။ ကိရိယာ ပြန်စတင်ပါ (သို့) CS စင်တာသို့ သွားပါ။</string>
    <string name="kg_password_sub_instructions">စကားဝှက်တွင် အနည်းဆုံးစာလုံး ၁ လုံး အပါအဝင်၊ အက္ခရာ %d လုံး ပါရှိရမည်။</string>
    <string name="kg_password_sub_instructions_vzw">စကားဝှက်တွင် စာလုံးများ ပါရှိပြီး အနည်းဆုံး အက္ခရာ %d လုံး ရှည်ရမည်။</string>
    <string name="kg_password_wrong_pin_code_one">မမှန်သည့် မာစတာ SIM ကတ်နှင့် PIN နံပါတ် ထည့်သွင်းထားသည်။ သင့်တွင် ကြိုးစားခွင့် ၁ ကြိမ်ကျန်သေးသည်။</string>
    <string name="kg_password_wrong_pin_code_other">မမှန်သည့် မာစတာ SIM ကဒ်နှင့် PIN နံပါတ် ထည့်သွင်းထားသည်။ သင့်မှာ ကြိုးစားရန် %d ကြိမ် ကျန်သေးသည်။</string>
    <string name="kg_perso_locked_message">အခြား USIM ပိတ်ဆီးပါ</string>
    <string name="kg_pin_locked_message">PIN ထည့်သွင်းပါ</string>
    <string name="kg_pin_sub_instructions">သင့် PIN တွင် အနည်းဆုံး ဂဏန်း ၄ လုံး ပါရှိရမည်။</string>
    <string name="kg_pin_sub_instructions_vzw">PIN ကို ဂဏန်း %d လုံး (သို့) ၎င်းထက်များသည့် ဂဏန်းလုံးရေဖြင့် ပြုလုပ်ထားသည်။</string>
    <string name="kg_power_charging">အားသွင်းနေပါသည် : %d%%</string>
    <string name="kg_power_charging_remaining_time">အားပြည့်သည်အထိ %s ခန့်</string>
    <string name="kg_power_charging_wirelessly">ဝိုင်ယာလက်ဖြင့်အားသွင်းခြင်း : %d%%</string>
    <string name="kg_power_connect_charger">အားသွင်းကိရိယာ ချိတ်ဆက်ပါ</string>
    <string name="kg_power_fast_charging">အမြန်အားသွင်းမှု : %d%%</string>
    <string name="kg_power_fast_charging_chn">အဆင့်မြင့်အားသွင်းနည်း : %d%%</string>
    <string name="kg_power_fast_charging_wirelessly">ကြိုးမဲ့အမြန် အားသွင်းနိုင်မှု : %d%%</string>
    <string name="kg_power_fast_charging_wirelessly_chn">အဆင့်မြင့်ကြိုးမဲ့အားသွင်းနည်း : %d%%</string>
    <string name="kg_power_fully_charged">အားအပြည့်သွင်းထားသည်</string>
    <string name="kg_power_time_format_hour">%d နာရီ</string>
    <string name="kg_power_time_format_hour_minute">%1$d နာရီ %2$d မိနစ်</string>
    <string name="kg_power_time_format_minute">%d မိနစ်</string>
    <string name="kg_prompt_reason_timeout_password_strong_auth">လုံခြုံရေးမူဝါဒကြောင့် လက်ဗွေရာအမှတ်အသားပြုမှုကိုအသုံးပြုမည့်အစား စကားဝှက် ထည့်သွင်းပါ</string>
    <string name="kg_prompt_reason_timeout_pattern_strong_auth">လုံခြုံရေးမူဝါဒကြောင့် လက်ဗွေရာအမှတ်အသားပြုမှုကိုအသုံးပြုမည့်အစား ပုံစံကို ရေးဆွဲပါ</string>
    <string name="kg_prompt_reason_timeout_pin_strong_auth">လုံခြုံရေးမူဝါဒကြောင့် လက်ဗွေရာအမှတ်အသားပြုမှုကိုအသုံးပြုမည့်အစား PIN ထည့်သွင်းပါ</string>
    <string name="kg_prompt_reason_timeout_universal_lock_strong_auth">လုံခြုံရေး မူဝါဒအတွက် လက်ဗွေယာ မှတ်သားမှုအသုံးပြုမည့်အစား တွဲဆက်လမ်းကြောင်းများ ရေးဆွဲပါ</string>
    <string name="kg_puk_locked_message">PUK ထည့်သွင်းပါ</string>
    <string name="kg_remained_1_attempt_countdown_1_min_with_auto_wipe">"ကိရိယာကိုသော့ဖွင့်ရန် %d ကြိမ် ကြိုးပမ်းထားသည်။ ကိရိယာကို စက်ရုံထုတ် မူရင်းပါပုံစံ သတ်မှတ်ချက်များသို့ ပြန်လည်သတ်မှတ်ပြီး ဒေတာများအားလုံးမဖျက်မီ သင့်တွင်ကြိုးပမ်းခွင့် ၁ ကြိမ် ကျန်သေးသည်။

၁ မိနစ်အတွင်း ထပ်မံကြိုးစားပါ"</string>
    <string name="kg_remained_1_attempt_countdown_1_sec_with_auto_wipe">"ကိရိယာကိုသော့ဖွင့်ရန် %d ကြိမ် ကြိုးပမ်းထားသည်။ ကိရိယာကို စက်ရုံထုတ် မူရင်းပါပုံစံ သတ်မှတ်ချက်များသို့ ပြန်လည်သတ်မှတ်ပြီး ဒေတာများအားလုံးမဖျက်မီ သင့်တွင်ကြိုးပမ်းခွင့် ၁ ကြိမ် ကျန်သေးသည်။

၁ စက္ကန့်အတွင်း ထပ်မံကြိုးစားပါ"</string>
    <string name="kg_remained_1_attempt_countdown_mins_with_auto_wipe">"ကိရိယာကိုသော့ဖွင့်ရန် %1$d ကြိမ် ကြိုးပမ်းထားသည်။ ကိရိယာကို စက်ရုံထုတ် မူရင်းပါပုံစံ သတ်မှတ်ချက်များသို့ ပြန်လည်သတ်မှတ်ပြီး ဒေတာများအားလုံးမဖျက်မီ သင့်တွင်ကြိုးပမ်းခွင့် ၁ ကြိမ် ကျန်သေးသည်။

%2$d မိနစ်အတွင်း ထပ်မံကြိုးစားပါ"</string>
    <string name="kg_remained_1_attempt_countdown_secs_with_auto_wipe">"ကိရိယာကိုသော့ဖွင့်ရန် %1$d ကြိမ် ကြိုးပမ်းထားသည်။ ကိရိယာကို စက်ရုံထုတ် မူရင်းပါပုံစံ သတ်မှတ်ချက်များသို့ ပြန်လည်သတ်မှတ်ပြီး ဒေတာများအားလုံးမဖျက်မီ သင့်တွင်ကြိုးပမ်းခွင့် ၁ ကြိမ် ကျန်သေးသည်။

%2$d စက္ကန့်အတွင်း ထပ်မံကြိုးစားပါ"</string>
    <string name="kg_rmm_lock_instructions">%s မှ PIN ထည့်သွင်းပါ</string>
    <string name="kg_samsung_account_button_text">Samsung account</string>
    <string name="kg_sec_1_failed_attempt_almost_at_wipe">ကိရိယာကိုသော့ဖွင့်ရန် တစ်ကြိမ်ကြိုးပမ်းထားသည်။ ကိရိယာကို စက်ရုံထုတ်မူရင်းပါပုံစံသတ်မှတ်ချက်များသို့ ပြန်လည်သတ်မှတ်ပြီး ဖိုင်များနှင့်ဒေါင်းလုတ်လုပ်ထားသည့်အက်ပ်များအပါအဝင်၊ ဒေတာအားလုံးကိုမဖျက်မီ သင့်တွင်ကြိုးပမ်းခွင့် %d ကြိမ်ကျန်သေးသည်။</string>
    <string name="kg_sec_1_remaining_count_almost_at_wipe">ကိရိယာသော့ဖွင့်ရန် ကြိုးပမ်းမှု %d ကြိမ် ပြုလုပ်ထားသည်။ ကိရိယာကို စက်ရုံထုတ် မူရင်းပါပုံစံ သတ်မှတ်ချက်များသို့ ပြန်လည်သတ်မှတ်ပြီး ဖိုင်များနှင့် ဒေါင်းလုတ်လုပ်ထားသော အက်ပ်များအပါအဝင်၊ ဒေတာများအားလုံးမဖျက်မီ သင့်တွင်ကြိုးပမ်းခွင့် ​၁ ကြိမ် ကျန်သေးသည်။</string>
    <string name="kg_sec_failed_attempts_almost_at_wipe">ကိရိယာကိုသော့ဖွင့်ရန် %1$d ကြိမ်ကြိုးပမ်းထားသည်။ ကိရိယာကို စက်ရုံထုတ်မူရင်းပါပုံစံသတ်မှတ်ချက်များသို့ ပြန်လည်သတ်မှတ်ပြီး ဖိုင်များနှင့်ဒေါင်းလုတ်လုပ်ထားသည့်အက်ပ်များအပါအဝင်၊ ဒေတာအားလုံးကိုမဖျက်မီ သင့်တွင်ကြိုးပမ်းခွင့် %2$d ကြိမ်ကျန်သေးသည်။</string>
    <string name="kg_sec_puk_enter_confirm_pin_hint">PIN နံပါတ်ကို တဖန် အတည်ပြုရန် SIM ကဒ်သစ်၏ ၄င်းနံပါတ်ကို ထည့်သွင်းပါ။</string>
    <string name="kg_sec_puk_enter_pin_hint">SIM ကဒ်သစ်၏ PIN နံပါတ်တစ်ခု ထည့်သွင်းပါ။</string>
    <string name="kg_sec_sim_unlock_progress_dialog_message">SIM ကဒ်သော့ဖွင့်နေပါသည်</string>
    <string name="kg_secure_password">စကားဝှက်</string>
    <string name="kg_secure_pattern">အဆင်ဒီဇိုင်း</string>
    <string name="kg_secure_pin">PIN</string>
    <string name="kg_secure_using_ppp_instead_of_fingerprints">လက်ဗွေရာများကို သုံး၍ ဤဖုန်းကို သော့ဖွင့်ရန် %1$d ကြိမ် ကြိုးစားထားသည်။ ယင်းအစား သင့် %2$s ကိုသုံး၍ သော့ဖွင့်ပါ။</string>
    <string name="kg_secure_using_swipe_instead_of_fingerprints">လက်ဗွေရာများကို သုံး၍ ဤဖုန်းကို သော့ဖွင့်ရန် %d ကြိမ် ကြိုးစားထားသည်။ ယင်းအစား သော့ဖွင့်ရန် ပွတ်ဆွဲပါ။</string>
    <string name="kg_show_password_accessibility">စကားဝှက် ပြပါ</string>
    <string name="kg_sim_lock_accepted">ကုဒ်လက်ခံပြီး။</string>
    <string name="kg_sim_locked_message">SIM ကဒ် သော့ချထားသည်</string>
    <string name="kg_sim_pin_remaining_1_attempt">သင့်တွင် ကြိုးစားခွင့် ၁ ကြိမ်ကျန်သေးသည်။</string>
    <string name="kg_sim_pin_remaining_attempts">သင့်မှာ ကြိုးစားရန် %d ကြိမ် ကျန်သေးသည်။</string>
    <string name="kg_sim_puk_instructions">SIM ကတ် သော့ချထားသည်။ PUK ထည့်သွင်းပါ။ အသေးစိတ်အချက်များအတွက် ဝန်ဆောင်မှု ပေးသူကို ဆက်သွယ်ပါ။</string>
    <string name="kg_sim_puk_remaining_1_attempt">မမှန်သည့် PUK နံပါတ် နောက်ထပ် ၁ ကြိမ် ထည့်သွင်းလျှင် SIM ကဒ် သော့ချသွားမည်။</string>
    <string name="kg_sim_puk_remaining_attempts">မမှန်သည့် PUK နံပါတ် နောက်ထပ် %d ကြိမ် ထည့်သွင်းလျှင် SIM ကဒ် သော့ချသွားမည်။</string>
    <string name="kg_sim_puk_tmo_help_contact_service_provider">Your PIN has been blocked. To unlock your device, contact your service provider.</string>
    <string name="kg_sim_puk_tmo_sos_call">SOS</string>
    <string name="kg_skt_sim_perso_instructions">USIM ကဒ် သော့ဖွင့် PIN ထည့်သွင်းပါ (ဂဏန်း ၄ လုံး)</string>
    <string name="kg_smart_lock_content_description">ကိရိယာ သော့ချရန် နှစ်ချက်နှိပ်ပြီး ဆွဲယူပါ။</string>
    <string name="kg_strong_auth_prompt_reason_timeout_direction_lock">သင့်ကိရိယာကို ၂၄ နာရီကျော် အသုံးမပြုသောကြောင့် သင့်အညွှန်းတွဲကို သုံး၍ သော့ဖွင့်ရမည်။ သင့်လက်ဗွေများကို နောက်တစ်ခါ ကိရိယာသော့ဖွင့်လျှင် သုံးနိုင်ပါမည်။</string>
    <string name="kg_strong_auth_prompt_reason_timeout_password">သင့်ကိရိယာကို ၂၄ နာရီကျော် အသုံးမပြုသောကြောင့် သင့်စကားဝှက်ကို သုံး၍ သော့ဖွင့်ရမည်။ သင့်လက်ဗွေများကို နောက်တစ်ခါ ကိရိယာသော့ဖွင့်လျှင် သုံးနိုင်ပါမည်။</string>
    <string name="kg_strong_auth_prompt_reason_timeout_pattern">သင့်ကိရိယာကို ၂၄ နာရီကျော် အသုံးမပြုသောကြောင့် သင့်သော့ဖွင့်ပုံစံကို သုံး၍ သော့ဖွင့်ရမည်။ သင့်လက်ဗွေများကို နောက်တစ်ခါ ကိရိယာသော့ဖွင့်လျှင် သုံးနိုင်ပါမည်။</string>
    <string name="kg_strong_auth_prompt_reason_timeout_pin">သင့်ကိရိယာကို ၂၄ နာရီကျော် အသုံးမပြုသောကြောင့် သင့် PIN ကို သုံး၍ သော့ဖွင့်ရမည်။ သင့်လက်ဗွေများကို နောက်တစ်ခါ ကိရိယာသော့ဖွင့်လျှင် သုံးနိုင်ပါမည်။</string>
    <string name="kg_swipe_active_instructions">ဖွင့်ရန် ဖန်သားပြင်ကို ပွတ်ဆွဲပါ</string>
    <string name="kg_swipe_unlock_instructions">သော့ဖွင့်ရန် ဖန်သားပြင်ကို ပွတ်ဆွဲပါ</string>
    <string name="kg_swipe_unlock_smart_lock_instructions">ဖုန်းကို Smart Lock ဖြင့် သော့ဖွင့်ထားသည်</string>
    <string name="kg_swipe_unlock_strong_auth_instructions">သင်၏လုံခြုံရေးအတွက် သော့ဖွင့်ရန် ဖန်သားပြင်ကို ပွတ်ဆွဲပါ</string>
    <string name="kg_tablet_direction_1_frp">"If you do not draw the correct series of directions in the next attempt, your tablet will automatically be reset to factory settings and all information on the tablet will be erased.

If your tablet is reset, you may need to enter the Google account information (email address and password) associated with this tablet to be able to use it again."</string>
    <string name="kg_tablet_direction_1_reactivation">"တွဲဆက်လမ်းကြောင်းအမှန်ကို နောက်တစ်ခါ မထည့်နိုင်လျှင် တက်ဘလက်ကို စက်ရုံထုတ်သတ်မှတ်ချက်များသို့ အလိုအလျောက် ပြန်သတ်မှတ်ပြီး တက်ဘလက်ထဲရှိ အချက်အလက်အားလုံးကို ဖျက်ပါမည်။

တက်ဘလက်ကို ပြန်လည်သတ်မှတ်လျှင် ၎င်းကို ပြန်သုံးနိုင်ရန်အတွက် ဤတက်ဘလက်နှင့် တွဲသုံးထားသည့် Samsung account အချက်အလက် (အီးမေးလ်လိပ်စာနှင့် စကားဝှက်) ကို ပြန်ထည့်ရန် လိုအပ်သည်။"</string>
    <string name="kg_tablet_direction_none_frp">"If you do not draw the correct series of directions within the next %d attempts, your tablet will automatically be reset to factory settings and all information on the tablet will be erased.

If your tablet is reset, you may need to enter the Google account information (email address and password) associated with this tablet to be able to use it again."</string>
    <string name="kg_tablet_direction_none_reactivation">"တွဲဆက်လမ်းကြောင်းအမှန်ကို နောက် %d ခါ မထည့်နိုင်လျှင် တက်ဘလက်ကို စက်ရုံထုတ်သတ်မှတ်ချက်များသို့ အလိုအလျောက် ပြန်သတ်မှတ်ပြီး တက်ဘလက်ထဲရှိ အချက်အလက်အားလုံးကို ဖျက်ပါမည်။

တက်ဘလက်ကို ပြန်လည်သတ်မှတ်လျှင် ၎င်းကို ပြန်သုံးနိုင်ရန်အတွက် ဤတက်ဘလက်နှင့် တွဲသုံးထားသည့် Samsung account အချက်အလက် (အီးမေးလ်လိပ်စာနှင့် စကားဝှက်) ကို ပြန်ထည့်ရန် လိုအပ်သည်။"</string>
    <string name="kg_tablet_face_direction_restart_instructions">တက်ဘလက်ကို ပြန်စဖွင့်ခဲ့သဖြင့် တွဲဆက်လမ်းကြောင်းများသုံး၍ သော့ဖွင့်ရန် လိုအပ်သည်။ မျက်နှာမှတ်သားမှုကို နောက်တစ်ကြိမ် တက်ဘလက်သော့ဖွင့်လျှင် သုံးနိုင်သည်။</string>
    <string name="kg_tablet_face_direction_shutdown_instructions">သင့်တက်ဘလက်ကို ပိတ်ပြီး ပြန်ဖွင့်လိုက်ပြီဖြစ်ကာ တွဲဆက်လမ်းကြောင်းများဖြင့် သော့ဖွင့်ရန် လိုအပ်ပါသည်။ သင့်တက်ဘလက်ကို နောက်တကြိမ် သော့ဖွင့်သည့်အခါ သင့် လက်ဗွေရာများကို သုံးနိုင်ပါသည်။</string>
    <string name="kg_tablet_face_direction_timeout_instructions">သင့်တက်ဘလက်ကို သော့ဖွင့်ရာ၌ သင်၏ လုံခြုံရေးအတွက် တွဲဆက်လမ်းကြောင်းများကို အတည်ပြုပါ။ နောက်တစ်ကြိမ်တွင် သင့်ဇီဝရုပ်လက္ခဏာများကို သုံးနိုင်သည်။</string>
    <string name="kg_tablet_face_password_restart_instructions">တက်ဘလက်ကို ပြန်စဖွင့်ခဲ့သဖြင့် စကားဝှက်သုံး၍ သော့ဖွင့်ရန် လိုအပ်သည်။ မျက်နှာမှတ်သားမှုကို နောက်တစ်ကြိမ် တက်ဘလက်သော့ဖွင့်လျှင် သုံးနိုင်သည်။</string>
    <string name="kg_tablet_face_password_timeout_instructions">သင့်တက်ဘလက်ကို သော့ဖွင့်ရာ၌ သင်၏ လုံခြုံရေးအတွက် စကားဝှက်ကို အသုံးပြုပါ။ နောက်တစ်ကြိမ်တွင် သင့်ဇီဝရုပ်လက္ခဏာများကို သုံးနိုင်သည်။</string>
    <string name="kg_tablet_face_pattern_restart_instructions">တက်ဘလက်ကို ပြန်စဖွင့်ခဲ့သဖြင့် သော့ဖွင့်မျဉ်းပုံစံသုံး၍ သော့ဖွင့်ရန် လိုအပ်သည်။ မျက်နှာမှတ်သားမှုကို နောက်တစ်ကြိမ် တက်ဘလက်သော့ဖွင့်လျှင် သုံးနိုင်သည်။</string>
    <string name="kg_tablet_face_pattern_timeout_instructions">သင့်တက်ဘလက်ကို သော့ဖွင့်ရာ၌ သင်၏ လုံခြုံရေးအတွက် ပုံစံကို အသုံးပြုပါ။ နောက်တစ်ကြိမ်တွင် သင့်ဇီဝရုပ်လက္ခဏာများကို သုံးနိုင်သည်။</string>
    <string name="kg_tablet_face_pin_restart_instructions">တက်ဘလက်ကို ပြန်စဖွင့်ခဲ့သဖြင့် PIN သုံး၍ သော့ဖွင့်ရန် လိုအပ်သည်။ မျက်နှာမှတ်သားမှုကို နောက်တစ်ကြိမ် တက်ဘလက်သော့ဖွင့်လျှင် သုံးနိုင်သည်။</string>
    <string name="kg_tablet_face_pin_timeout_instructions">သင့်တက်ဘလက်ကို သော့ဖွင့်ရာ၌ သင်၏ လုံခြုံရေးအတွက် PIN ကို အသုံးပြုပါ။ နောက်တစ်ကြိမ်တွင် သင့်ဇီဝရုပ်လက္ခဏာများကို သုံးနိုင်သည်။</string>
    <string name="kg_tablet_fingerprint_direction_restart_instructions">သင့်တက်ဘလက်ကို ပိတ်ပြီး ပြန်ဖွင့်လိုက်ပြီဖြစ်ကာ တွဲဆက်လမ်းကြောင်းများဖြင့် သော့ဖွင့်ရန် လိုအပ်ပါသည်။ သင့်တက်ဘလက်ကို နောက်တကြိမ် သော့ဖွင့်သည့်အခါ သင့် လက်ဗွေရာများကို သုံးနိုင်ပါသည်။</string>
    <string name="kg_tablet_fingerprint_direction_shutdown_instructions">လက်ဗွေကို အသုံးပြုပါ (သို့) တက်ဘလက်ကိုပိတ်ရန် တွဲဆက်လမ်းကြောင်းများကို ဆွဲပါ</string>
    <string name="kg_tablet_fingerprint_direction_timeout_instructions">သင့်တက်ဘလက်ကို သော့ဖွင့်ရာ၌ သင်၏ လုံခြုံရေးအတွက် တွဲဆက်လမ်းကြောင်းများကို အတည်ပြုပါ။ နောက်တစ်ကြိမ်တွင် သင့်ဇီဝရုပ်လက္ခဏာများကို သုံးနိုင်သည်။</string>
    <string name="kg_tablet_fingerprint_password_restart_instructions">သင့်တက်ဘလက်ကို ပိတ်ပြီး ပြန်ဖွင့်လိုက်ပြီဖြစ်ကာ စကားဝှက်ဖြင့် သော့ဖွင့်ရန် လိုအပ်ပါသည်။ သင့်တက်ဘလက်ကို နောက်တကြိမ် သော့ဖွင့်သည့်အခါ သင့် လက်ဗွေရာများကို သုံးနိုင်ပါသည်။</string>
    <string name="kg_tablet_fingerprint_password_shutdown_instructions">လက်ဗွေကို အသုံးပြုပါ (သို့) တက်ဘလက်ကိုပိတ်ရန် စကားဝှက်ထည့်ပါ</string>
    <string name="kg_tablet_fingerprint_password_timeout_instructions">သင့်တက်ဘလက်ကို သော့ဖွင့်ရာ၌ သင်၏ လုံခြုံရေးအတွက် စကားဝှက်ကို အသုံးပြုပါ။ နောက်တစ်ကြိမ်တွင် သင့်ဇီဝရုပ်လက္ခဏာများကို သုံးနိုင်သည်။</string>
    <string name="kg_tablet_fingerprint_pattern_restart_instructions">သင့်တက်ဘလက်ကို ပိတ်ပြီး ပြန်ဖွင့်လိုက်ပြီဖြစ်ကာ ပုံစံဖြင့် သော့ဖွင့်ရန် လိုအပ်ပါသည်။ သင့်တက်ဘလက်ကို နောက်တကြိမ် သော့ဖွင့်သည့်အခါ သင့် လက်ဗွေရာများကို သုံးနိုင်ပါသည်။</string>
    <string name="kg_tablet_fingerprint_pattern_shutdown_instructions">လက်ဗွေကို အသုံးပြုပါ (သို့) တက်ဘလက်ကိုပိတ်ရန် ပုံစံ ရေးဆွဲပါ</string>
    <string name="kg_tablet_fingerprint_pattern_timeout_instructions">သင့်တက်ဘလက်ကို သော့ဖွင့်ရာ၌ သင်၏ လုံခြုံရေးအတွက် ပုံစံကို အသုံးပြုပါ။ နောက်တစ်ကြိမ်တွင် သင့်ဇီဝရုပ်လက္ခဏာများကို သုံးနိုင်သည်။</string>
    <string name="kg_tablet_fingerprint_pin_restart_instructions">သင့်တက်ဘလက်ကို ပိတ်ပြီး ပြန်ဖွင့်လိုက်ပြီဖြစ်ကာ PIN ဖြင့် သော့ဖွင့်ရန် လိုအပ်ပါသည်။ သင့်တက်ဘလက်ကို နောက်တကြိမ် သော့ဖွင့်သည့်အခါ သင့် လက်ဗွေရာများကို သုံးနိုင်ပါသည်။</string>
    <string name="kg_tablet_fingerprint_pin_shutdown_instructions">လက်ဗွေကို အသုံးပြုပါ (သို့) တက်ဘလက်ကိုပိတ်ရန် PIN ထည့်ပါ</string>
    <string name="kg_tablet_fingerprint_pin_timeout_instructions">သင့်တက်ဘလက်ကို သော့ဖွင့်ရာ၌ သင်၏ လုံခြုံရေးအတွက် PIN ကို အသုံးပြုပါ။ နောက်တစ်ကြိမ်တွင် သင့်ဇီဝရုပ်လက္ခဏာများကို သုံးနိုင်သည်။</string>
    <string name="kg_tablet_fingerprints_direction_unabled_instructions">သင့်ကိရိယာကို ပြန်စတင်ခဲ့ပြီး ၎င်းကို သင့်အညွန်းတွဲ သုံး၍ သော့ဖွင့်ရမည်။ သင့်လက်ဗွေများကို နောက်တစ်ခါ ကိရိယာသော့ဖွင့်လျှင် သုံးနိုင်ပါမည်။</string>
    <string name="kg_tablet_fingerprints_password_unabled_instructions">သင့်ကိရိယာကို ပြန်စတင်ခဲ့ပြီး ၎င်းကို သင့်စကားဝှက် သုံး၍ သော့ဖွင့်ရမည်။ သင့်လက်ဗွေများကို နောက်တစ်ခါ ကိရိယာသော့ဖွင့်လျှင် သုံးနိုင်ပါမည်။</string>
    <string name="kg_tablet_fingerprints_pattern_unabled_instructions">သင့်ကိရိယာကို ပြန်စတင်ဖွင့်ခဲ့ပြီး ၎င်းကို သင့်သော့ဖွင့်ပုံစံ သုံး၍ သော့ဖွင့်ရမည်။ သင့်လက်ဗွေများကို နောက်တစ်ခါ ကိရိယာသော့ဖွင့်လျှင် သုံးနိုင်ပါမည်။</string>
    <string name="kg_tablet_fingerprints_pin_unabled_instructions">သင့်ကိရိယာကို ပြန်စတင်ဖွင့်ခဲ့ပြီး ၎င်းကို သင့် PIN သုံး၍ သော့ဖွင့်ရမည်။ သင့်လက်ဗွေများကို နောက်တစ်ခါ ကိရိယာသော့ဖွင့်လျှင် သုံးနိုင်ပါမည်။</string>
    <string name="kg_tablet_intelligent_password_restart_instructions">သင်၏လုံခြုံရေးအတွက် သော့ဖွင့်ရန် ဖန်သားပြင်ကို ပွတ်ဆွဲပါ</string>
    <string name="kg_tablet_intelligent_password_timeout_instructions">သင့်တက်ဘလက်ကို သော့ဖွင့်ရာ၌ သင်၏ လုံခြုံရေးအတွက် ပုံစံကို အသုံးပြုပါ။ နောက်တစ်ကြိမ်တွင် သင့်ဇီဝရုပ်လက္ခဏာများကို သုံးနိုင်သည်။</string>
    <string name="kg_tablet_intelligent_pattern_restart_instructions">သင်၏လုံခြုံရေးအတွက် သော့ဖွင့်ရန် ဖန်သားပြင်ကို ပွတ်ဆွဲပါ</string>
    <string name="kg_tablet_intelligent_pattern_timeout_instructions">သင့်တက်ဘလက်ကို သော့ဖွင့်ရာ၌ သင်၏ လုံခြုံရေးအတွက် ပုံစံကို အသုံးပြုပါ။ နောက်တစ်ကြိမ်တွင် သင့်ဇီဝရုပ်လက္ခဏာများကို သုံးနိုင်သည်။</string>
    <string name="kg_tablet_intelligent_pin_restart_instructions">သင်၏လုံခြုံရေးအတွက် သော့ဖွင့်ရန် ဖန်သားပြင်ကို ပွတ်ဆွဲပါ</string>
    <string name="kg_tablet_intelligent_pin_timeout_instructions">သင့်တက်ဘလက်ကို သော့ဖွင့်ရာ၌ သင်၏ လုံခြုံရေးအတွက် PIN ကို အသုံးပြုပါ။ နောက်တစ်ကြိမ်တွင် သင့်ဇီဝရုပ်လက္ခဏာများကို သုံးနိုင်သည်။</string>
    <string name="kg_tablet_iris_direction_restart_instructions">သင့်တက်ဘလက်ကို ပိတ်ပြီး ပြန်ဖွင့်လိုက်ပြီဖြစ်ကာ တွဲဆက်လမ်းကြောင်းများဖြင့် သော့ဖွင့်ရန် လိုအပ်ပါသည်။ သင့်တက်ဘလက်ကို နောက်တကြိမ် သော့ဖွင့်သည့်အခါ သင့် မျက်ဝန်းများကို သုံးနိုင်ပါသည်။</string>
    <string name="kg_tablet_iris_direction_shutdown_instructions">မျက်ဝန်းများကို အသုံးပြုပါ (သို့) တက်ဘလက်ကိုပိတ်ရန် တွဲဆက်လမ်းကြောင်းများကို ဆွဲပါ</string>
    <string name="kg_tablet_iris_direction_timeout_instructions">သင့်တက်ဘလက်ကို သော့ဖွင့်ရာ၌ သင်၏ လုံခြုံရေးအတွက် တွဲဆက်လမ်းကြောင်းများကို အတည်ပြုပါ။ နောက်တစ်ကြိမ်တွင် သင့်ဇီဝရုပ်လက္ခဏာများကို သုံးနိုင်သည်။</string>
    <string name="kg_tablet_iris_password_restart_instructions">သင့်တက်ဘလက်ကို ပိတ်ပြီး ပြန်ဖွင့်လိုက်ပြီဖြစ်ကာ စကားဝှက်ဖြင့် သော့ဖွင့်ရန် လိုအပ်ပါသည်။ သင့်တက်ဘလက်ကို နောက်တကြိမ် သော့ဖွင့်သည့်အခါ သင့် မျက်ဝန်းများကို သုံးနိုင်ပါသည်။</string>
    <string name="kg_tablet_iris_password_shutdown_instructions">မျက်ဝန်းများကို အသုံးပြုပါ (သို့) တက်ဘလက်ကိုပိတ်ရန် စကားဝှက်ထည့်ပါ</string>
    <string name="kg_tablet_iris_password_timeout_instructions">သင့်တက်ဘလက်ကို သော့ဖွင့်ရာ၌ သင်၏ လုံခြုံရေးအတွက် စကားဝှက်ကို အသုံးပြုပါ။ နောက်တစ်ကြိမ်တွင် သင့်ဇီဝရုပ်လက္ခဏာများကို သုံးနိုင်သည်။</string>
    <string name="kg_tablet_iris_pattern_restart_instructions">သင့်တက်ဘလက်ကို ပိတ်ပြီး ပြန်ဖွင့်လိုက်ပြီဖြစ်ကာ ပုံစံဖြင့် သော့ဖွင့်ရန် လိုအပ်ပါသည်။ သင့်တက်ဘလက်ကို နောက်တကြိမ် သော့ဖွင့်သည့်အခါ သင့် မျက်ဝန်းများကို သုံးနိုင်ပါသည်။</string>
    <string name="kg_tablet_iris_pattern_shutdown_instructions">မျက်ဝန်းများကို အသုံးပြုပါ (သို့) တက်ဘလက်ကိုပိတ်ရန် ပုံစံ ရေးဆွဲပါ</string>
    <string name="kg_tablet_iris_pattern_timeout_instructions">သင့်တက်ဘလက်ကို သော့ဖွင့်ရာ၌ သင်၏ လုံခြုံရေးအတွက် ပုံစံကို အသုံးပြုပါ။ နောက်တစ်ကြိမ်တွင် သင့်ဇီဝရုပ်လက္ခဏာများကို သုံးနိုင်သည်။</string>
    <string name="kg_tablet_iris_pin_restart_instructions">သင့်တက်ဘလက်ကို ပိတ်ပြီး ပြန်ဖွင့်လိုက်ပြီဖြစ်ကာ PIN ဖြင့် သော့ဖွင့်ရန် လိုအပ်ပါသည်။ သင့်တက်ဘလက်ကို နောက်တကြိမ် သော့ဖွင့်သည့်အခါ သင့် မျက်ဝန်းများကို သုံးနိုင်ပါသည်။</string>
    <string name="kg_tablet_iris_pin_shutdown_instructions">မျက်ဝန်းများကို အသုံးပြုပါ (သို့) တက်ဘလက်ကိုပိတ်ရန် PIN ထည့်ပါ</string>
    <string name="kg_tablet_iris_pin_timeout_instructions">သင့်တက်ဘလက်ကို သော့ဖွင့်ရာ၌ သင်၏ လုံခြုံရေးအတွက် PIN ကို အသုံးပြုပါ။ နောက်တစ်ကြိမ်တွင် သင့်ဇီဝရုပ်လက္ခဏာများကို သုံးနိုင်သည်။</string>
    <string name="kg_tablet_multi_direction_restart_instructions">သင့်တက်ဘလက်ကို ပိတ်ပြီး ပြန်ဖွင့်လိုက်ပြီဖြစ်ကာ တွဲဆက်လမ်းကြောင်းများဖြင့် သော့ဖွင့်ရန် လိုအပ်ပါသည်။ သင့်တက်ဘလက်ကို နောက်တစ်ကြိမ် သော့ဖွင့်သည့်အခါ သင့် ဇီဝရုပ်လက္ခဏာများကို သုံးနိုင်ပါသည်။</string>
    <string name="kg_tablet_multi_direction_shutdown_instructions">ဇီဝရုပ်က္ခဏာများကို အသုံးပြုပါ (သို့) တက်ဘလက်ကိုပိတ်ရန် တွဲဆက်လမ်းကြောင်းများကို ဆွဲပါ</string>
    <string name="kg_tablet_multi_direction_timeout_instructions">သင့်တက်ဘလက်ကို သော့ဖွင့်ရာ၌ သင်၏ လုံခြုံရေးအတွက် တွဲဆက်လမ်းကြောင်းများကို အတည်ပြုပါ။ နောက်တစ်ကြိမ်တွင် သင့်ဇီဝရုပ်လက္ခဏာများကို သုံးနိုင်သည်။</string>
    <string name="kg_tablet_multi_password_restart_instructions">သင့်တက်ဘလက်ကို ပိတ်ပြီး ပြန်ဖွင့်လိုက်ပြီဖြစ်ကာ စကားဝှက်ဖြင့် သော့ဖွင့်ရန် လိုအပ်ပါသည်။ သင့်တက်ဘလက်ကို နောက်တစ်ကြိမ် သော့ဖွင့်သည့်အခါ သင့် ဇီဝရုပ်လက္ခဏာများကို သုံးနိုင်ပါသည်။</string>
    <string name="kg_tablet_multi_password_shutdown_instructions">ဇီဝရုပ်က္ခဏာများကို အသုံးပြုပါ (သို့) တက်ဘလက်ကိုပိတ်ရန် စကားဝှက်ထည့်သွင်းပါ</string>
    <string name="kg_tablet_multi_password_timeout_instructions">သင့်တက်ဘလက်ကို သော့ဖွင့်ရာ၌ သင်၏ လုံခြုံရေးအတွက် စကားဝှက်ကို အသုံးပြုပါ။ နောက်တစ်ကြိမ်တွင် သင့်ဇီဝရုပ်လက္ခဏာများကို သုံးနိုင်သည်။</string>
    <string name="kg_tablet_multi_pattern_restart_instructions">သင့်တက်ဘလက်ကို ပိတ်ပြီး ပြန်ဖွင့်လိုက်ပြီဖြစ်ကာ လက်ကွက်ပုံစံဖြင့် သော့ဖွင့်ရန် လိုအပ်ပါသည်။ သင့်တက်ဘလက်ကို နောက်တစ်ကြိမ် သော့ဖွင့်သည့်အခါ သင့် ဇီဝရုပ်လက္ခဏာများကို သုံးနိုင်ပါသည်။</string>
    <string name="kg_tablet_multi_pattern_shutdown_instructions">ဇီဝရုပ်က္ခဏာများကို အသုံးပြုပါ (သို့) တက်ဘလက်ကိုပိတ်ရန် ပုံစံ ရေးဆွဲပါ</string>
    <string name="kg_tablet_multi_pattern_timeout_instructions">သင့်တက်ဘလက်ကို သော့ဖွင့်ရာ၌ သင်၏ လုံခြုံရေးအတွက် ပုံစံကို အသုံးပြုပါ။ နောက်တစ်ကြိမ်တွင် သင့်ဇီဝရုပ်လက္ခဏာများကို သုံးနိုင်သည်။</string>
    <string name="kg_tablet_multi_pin_restart_instructions">သင့်တက်ဘလက်ကို ပိတ်ပြီး ပြန်ဖွင့်လိုက်ပြီဖြစ်ကာ PIN ဖြင့် သော့ဖွင့်ရန် လိုအပ်ပါသည်။ သင့်တက်ဘလက်ကို နောက်တစ်ကြိမ် သော့ဖွင့်သည့်အခါ သင့် ဇီဝရုပ်လက္ခဏာများကို သုံးနိုင်ပါသည်။</string>
    <string name="kg_tablet_multi_pin_shutdown_instructions">ဇီဝရုပ်က္ခဏာများကို အသုံးပြုပါ (သို့) တက်ဘလက်ကိုပိတ်ရန် PIN ထည့်သွင်းပါ</string>
    <string name="kg_tablet_multi_pin_timeout_instructions">သင့်တက်ဘလက်ကို သော့ဖွင့်ရာ၌ သင်၏ လုံခြုံရေးအတွက် PIN ကို အသုံးပြုပါ။ နောက်တစ်ကြိမ်တွင် သင့်ဇီဝရုပ်လက္ခဏာများကို သုံးနိုင်သည်။</string>
    <string name="kg_tablet_none_direction_shutdown_instructions">တက်ဘလက်ကို ပိတ်ရန် လမ်းကြောင်းအစဉ်လိုက်ကို ဆွဲပါ</string>
    <string name="kg_tablet_none_password_shutdown_instructions">တက်ဘလက်ကို ပိတ်ရန် စကားဝှက်ကို ထည့်သွင်းပါ</string>
    <string name="kg_tablet_none_pattern_shutdown_instructions">တက်ဘလက်ကို ပိတ်ရန် ပုံစံကိုဆွဲပါ</string>
    <string name="kg_tablet_none_pin_shutdown_instructions">တက်ဘလက်ကို ပိတ်ရန် PIN ထည့်သွင်းပါ</string>
    <string name="kg_tablet_password_1_frp">"If you do not enter the correct password in the next attempt, your tablet will automatically be reset to factory settings and all information on the tablet will be erased.

If your tablet is reset, you may need to enter the Google account information (email address and password) associated with this tablet to be able to use it again."</string>
    <string name="kg_tablet_password_1_reactivation">"စကားဝှက်အမှန်ကို နောက် %d ခါ မထည့်နိုင်လျှင်၊ ဖုန်းကို စက်ရုံထုတ်သတ်မှတ်ချက်များသို့ အလိုအလျောက် ပြန်သတ်မှတ်ပြီး ဖုန်းပေါ်ရှိ အချက်အလက်အားလုံးကို ဖျက်ပါမည်။

ဖုန်းပြန်လည်သတ်မှတ်လျှင်၊ ဤဖုန်းနှင့် တွဲသုံးထားသည့် Samsung account အချက်အလက် (အီးမေးလ်လိပ်စာနှင့် စကားဝှက်) ကို ပြန်သုံးနိုင်ရန်အတွက် ၎င်းကို ပြန်ထည့်ရန် လိုအပ်သည်။"</string>
    <string name="kg_tablet_password_none_frp">"If you do not enter the correct password within the next %d attempts, your tablet will automatically be reset to factory settings and all information on the tablet will be erased.

If your tablet is reset, you may need to enter the Google account information (email address and password) associated with this tablet to be able to use it again."</string>
    <string name="kg_tablet_password_none_reactivation">"စကားဝှက်အမှန်ကို နောက်တစ်ခါ မထည့်နိုင်လျှင်၊ ဖုန်းကို စက်ရုံထုတ်သတ်မှတ်ချက်များသို့ အလိုအလျောက် ပြန်သတ်မှတ်ပြီး ဖုန်းပေါ်ရှိ အချက်အလက်အားလုံးကို ဖျက်ပါမည်။

ဖုန်းပြန်လည်သတ်မှတ်လျှင်၊ ဤဖုန်းနှင့် တွဲသုံးထားသည့် Samsung account အချက်အလက် (အီးမေးလ်လိပ်စာနှင့် စကားဝှက်) ကို ပြန်သုံးနိုင်ရန်အတွက် ၎င်းကို ပြန်ထည့်ရန် လိုအပ်သည်။"</string>
    <string name="kg_tablet_pattern_1_frp">"If you do not draw the correct pattern in the next attempt, your tablet will automatically be reset to factory settings and all information on the tablet will be erased.

If your tablet is reset, you may need to enter the Google account information (email address and password) associated with this tablet to be able to use it again."</string>
    <string name="kg_tablet_pattern_1_reactivation">"သော့ဖွင့်ပုံစံအမှန်ကို နောက်တစ်ခါ မထည့်နိုင်လျှင် တက်ဘလက်ကို စက်ရုံထုတ်သတ်မှတ်ချက်များသို့ အလိုအလျောက် ပြန်သတ်မှတ်ပြီး တက်ဘလက်ထဲရှိ အချက်အလက်အားလုံးကို ဖျက်ပါမည်။

တက်ဘလက်ကို ပြန်လည်သတ်မှတ်လျှင် ၎င်းကို ပြန်သုံးနိုင်ရန်အတွက် ဤတက်ဘလက်နှင့် တွဲသုံးထားသည့် Samsung account အချက်အလက် (အီးမေးလ်လိပ်စာနှင့် စကားဝှက်) ကို ပြန်ထည့်ရန် လိုအပ်သည်။"</string>
    <string name="kg_tablet_pattern_none_frp">"If you do not draw the correct pattern within the next %d attempts, your tablet will automatically be reset to factory settings and all information on the tablet will be erased.

If your tablet is reset, you may need to enter the Google account information (email address and password) associated with this tablet to be able to use it again."</string>
    <string name="kg_tablet_pattern_none_reactivation">"သော့ဖွင့်ပုံစံအမှန်ကို နောက် %d ခါ မထည့်နိုင်လျှင် တက်ဘလက်ကို စက်ရုံထုတ်သတ်မှတ်ချက်များသို့ အလိုအလျောက် ပြန်သတ်မှတ်ပြီး တက်ဘလက်ထဲရှိ အချက်အလက်အားလုံးကို ဖျက်ပါမည်။

တက်ဘလက်ကို ပြန်လည်သတ်မှတ်လျှင် ၎င်းကို ပြန်သုံးနိုင်ရန်အတွက် ဤတက်ဘလက်နှင့် တွဲသုံးထားသည့် Samsung account အချက်အလက် (အီးမေးလ်လိပ်စာနှင့် စကားဝှက်) ကို ပြန်ထည့်ရန် လိုအပ်သည်။"</string>
    <string name="kg_tablet_pin_1_frp">"If you do not enter the correct PIN in the next attempt, your tablet will automatically be reset to factory settings and all information on the tablet will be erased.

If your tablet is reset, you may need to enter the Google account information (email address and password) associated with this tablet to be able to use it again."</string>
    <string name="kg_tablet_pin_1_reactivation">"PIN အမှန်ကို နောက်တစ်ခါ မထည့်နိုင်လျှင် တက်ဘလက်ကို စက်ရုံထုတ်သတ်မှတ်ချက်များသို့ အလိုအလျောက် ပြန်သတ်မှတ်ပြီး တက်ဘလက်ထဲရှိ အချက်အလက်အားလုံးကို ဖျက်ပါမည်။

တက်ဘလက်ကို ပြန်လည်သတ်မှတ်လျှင် ၎င်းကို ပြန်သုံးနိုင်ရန်အတွက် ဤတက်ဘလက်နှင့် တွဲသုံးထားသည့် Samsung account အချက်အလက် (အီးမေးလ်လိပ်စာနှင့် စကားဝှက်) ကို ပြန်ထည့်ရန် လိုအပ်သည်။"</string>
    <string name="kg_tablet_pin_none_frp">"If you do not enter the correct PIN within the next %d attempts, your tablet will automatically be reset to factory settings and all information on the tablet will be erased.

If your tablet is reset, you may need to enter the Google account information (email address and password) associated with this tablet to be able to use it again."</string>
    <string name="kg_tablet_pin_none_reactivation">"PIN အမှန်ကို နောက် %d ခါ မထည့်နိုင်လျှင် တက်ဘလက်ကို စက်ရုံထုတ်သတ်မှတ်ချက်များသို့ အလိုအလျောက် ပြန်သတ်မှတ်ပြီး တက်ဘလက်ထဲရှိ အချက်အလက်အားလုံးကို ဖျက်ပါမည်။

တက်ဘလက်ကို ပြန်လည်သတ်မှတ်လျှင် ၎င်းကို ပြန်သုံးနိုင်ရန်အတွက် ဤတက်ဘလက်နှင့် တွဲသုံးထားသည့် Samsung account အချက်အလက် (အီးမေးလ်လိပ်စာနှင့် စကားဝှက်) ကို ပြန်ထည့်ရန် လိုအပ်သည်။"</string>
    <string name="kg_tablet_strong_auth_prompt_reason_timeout_direction_lock">သင့်ကိရိယာကို ၂၄ နာရီကျော် အသုံးမပြုသောကြောင့် သင့်အညွှန်းတွဲကို သုံး၍ သော့ဖွင့်ရမည်။ သင့်လက်ဗွေများကို နောက်တစ်ခါ ကိရိယာသော့ဖွင့်လျှင် သုံးနိုင်ပါမည်။</string>
    <string name="kg_tablet_strong_auth_prompt_reason_timeout_password">သင့်ကိရိယာကို ၂၄ နာရီကျော် အသုံးမပြုသောကြောင့် သင့်စကားဝှက်ကို သုံး၍ သော့ဖွင့်ရမည်။ သင့်လက်ဗွေများကို နောက်တစ်ခါ ကိရိယာသော့ဖွင့်လျှင် သုံးနိုင်ပါမည်။</string>
    <string name="kg_tablet_strong_auth_prompt_reason_timeout_pattern">သင့်ကိရိယာကို ၂၄ နာရီကျော် အသုံးမပြုသောကြောင့် သင့်သော့ဖွင့်ပုံစံကို သုံး၍ သော့ဖွင့်ရမည်။ သင့်လက်ဗွေများကို နောက်တစ်ခါ ကိရိယာသော့ဖွင့်လျှင် သုံးနိုင်ပါမည်။</string>
    <string name="kg_tablet_strong_auth_prompt_reason_timeout_pin">သင့်ကိရိယာကို ၂၄ နာရီကျော် အသုံးမပြုသောကြောင့် သင့် PIN ကို သုံး၍ သော့ဖွင့်ရမည်။ သင့်လက်ဗွေများကို နောက်တစ်ခါ ကိရိယာသော့ဖွင့်လျှင် သုံးနိုင်ပါမည်။</string>
    <string name="kg_too_many_failed_attempt_countdown">၁ စက္ကန့်အတွင်း ထပ်မံကြိုးစားပါ</string>
    <string name="kg_too_many_failed_attempts_countdown_1_min_with_auto_wipe">"ကိရိယာကိုသော့ဖွင့်ရန် %1$d ကြိမ် ကြိုးပမ်းထားသည်။ ကိရိယာကို စက်ရုံထုတ် မူရင်းပါပုံစံ သတ်မှတ်ချက်များသို့ ပြန်လည်သတ်မှတ်ပြီး ဒေတာများအားလုံးမဖျက်မီ သင့်တွင်ကြိုးပမ်းခွင့် %2$d ကြိမ် ကျန်သေးသည်။

၁ မိနစ်အတွင်း ထပ်မံကြိုးစားပါ"</string>
    <string name="kg_too_many_failed_attempts_countdown_1_sec_with_auto_wipe">"ကိရိယာကိုသော့ဖွင့်ရန် %1$d ကြိမ် ကြိုးပမ်းထားသည်။ ကိရိယာကို စက်ရုံထုတ်မူရင်းပါပုံစံသတ်မှတ်ချက်များသို့ ပြန်လည်သတ်မှတ်ပြီး ဒေတာအားလုံးကိုမဖျက်မီ သင့်တွင် ကြိုးစားခွင့် %2$d ကြိမ်ကျန်သေးသည်။

၁ စက္ကန့်အတွင်း ထပ်မံကြိုးစားပါ"</string>
    <string name="kg_too_many_failed_attempts_countdown_mins_with_auto_wipe">"ကိရိယာကိုသော့ဖွင့်ရန် %1$d ကြိမ် ကြိုးပမ်းထားသည်။ ကိရိယာကို စက်ရုံထုတ် မူရင်းပါပုံစံ သတ်မှတ်ချက်များသို့ ပြန်လည်သတ်မှတ်ပြီး ဒေတာများအားလုံးမဖျက်မီ သင့်တွင်ကြိုးပမ်းခွင့် %2$d ကြိမ် ကျန်သေးသည်။

%3$d မိနစ်အတွင်း ထပ်မံကြိုးစားပါ"</string>
    <string name="kg_too_many_failed_attempts_countdown_secs_with_auto_wipe">"ကိရိယာကိုသော့ဖွင့်ရန် %1$d ကြိမ် ကြိုးပမ်းထားသည်။ ကိရိယာကို စက်ရုံထုတ်မူရင်းပါပုံစံသတ်မှတ်ချက်များသို့ ပြန်လည်သတ်မှတ်ပြီး ဒေတာအားလုံးကိုမဖျက်မီ သင့်တွင် ကြိုးစားခွင့် %2$d ကြိမ်ကျန်သေးသည်။

%3$d စက္ကန့်အတွင်း ထပ်မံကြိုးစားပါ"</string>
    <string name="kg_too_many_failed_countdown_1_sec_with_auto_wipe">၁ စက္ကန့်အတွင်း ထပ်မံကြိုးစားပါ</string>
    <string name="kg_tts_shortcut_app">%s ကို ဖွင့်ရန် နှစ်ကြိမ် နှိပ်ပြီး ဆွဲယူပါ။</string>
    <string name="kg_ucm_enter_confirm_pin_hint">၎င်းကို အတည်ပြုရန် PIN ထပ်မံထည့်သွင်းပါ</string>
    <string name="kg_ucm_invalid_confirm_pin_hint">PIN များ ကိုက်ညီမှုမရှိပါ</string>
    <string name="kg_ucm_loading">အချက်အလက်ဖြည့်သွင်းနေပါသည်</string>
    <string name="kg_ucm_password_not_matching">Smartcard ပေါ်ရှိ စကားဝှက်သည် ဖုန်းတွင် သိမ်းထားသော စကားဝှက်နှင့် မကိုက်ညီပါ</string>
    <string name="kg_ucm_password_wrong_puk_code">မမှန်ကန်သည့် PUK နံပါတ် ထည့်သွင်းထားသည်</string>
    <string name="kg_ucm_puk_enter_pin_hint">PIN အသစ်ထည့်သွင်းပါ</string>
    <string name="kg_ucm_unknown_error_occurred">မသိရသော အမှား ဖြစ်ပွား။</string>
    <string name="kg_ucm_unlocking">သော့ဖွင့်နေသည်…</string>
    <string name="kg_unlock_progress">သော့ဖွင့်နေသည်…</string>
    <string name="kg_unlock_sim_pin_instructions">SIM ကတ် သော့ဖွင့် PIN ရိုက်ထည့်ပါ။</string>
    <string name="kg_unlock_sim_pin_remaining_1_attempt">SIM ကဒ် သော့ဖွင့် PIN ထည့်သွင်းပါ။ ကြိုးစားခွင့် ၁ ကြိမ်ကျန်သေးသည်။</string>
    <string name="kg_unlock_sim_pin_remaining_attempts">SIM ကဒ် သော့ဖွင့် PIN ထည့်သွင်းပါ။ ကြိုးစားခွင့် %d ကြိမ်ကျန်သေးသည်။</string>
    <string name="kg_use_biometrics_first">ဇီဝရုပ်လက္ခဏာများကို ဦးစွာ အသုံးပြုပါ</string>
    <string name="kg_use_fingerprint_first">လက်ဗွေရာကို အရင်ဆုံး အသုံးပြုပါ</string>
    <string name="kg_use_irises_first">မျက်ဝန်းများကို အရင်ဆုံး အသုံးပြုပါ</string>
    <string name="kg_voice_assistant_active_instructions">ဖွင့်ရန် လက်ချောင်းနှစ်ချောင်းဖြင့် ဖန်သားပြင်ကို ပွတ်ဆွဲပါ။</string>
    <string name="kg_voice_assistant_unlock_instructions">ဖန်သားပြင် သော့ဖွင့်ရန် လက်နှစ်ချောင်းဖြင့် ပွတ်ဆွဲပါ</string>
    <string name="kg_voice_assistant_unlock_strong_auth_instructions">ဖန်သားပြင် သော့ဖွင့်ရန် လက်နှစ်ချောင်းဖြင့် ဆွဲပါ။</string>
    <string name="kg_wallpaper_applied_toast">နောက်ခံပုံရိပ်ကို သော့ဖန်သားပြင်တွက် ကျင့်သုံးထားသည်။</string>
    <string name="kg_wallpaper_applied_toast_infinity">မရေတွက်နိုင်သော နောက်ခံပုံများကို Always On Display၊ ပင်မဖန်သားပြင် နှင့်၊ သော့ပိတ် ဖန်သားပြင်တို့တွင် အသုံးချထားသည်။</string>
    <string name="kg_wallpaper_applied_toast_infinity_without_aod">မရေတွက်နိုင်သော နောက်ခံပုံများကို ပင်မဖန်သားပြင်နှင့် သော့ပိတ် ဖန်သားပြင်တို့တွင် အသုံးချထားသည်။</string>
    <string name="kg_wallpaper_change_wallpaper_when_infinity_applied">ဤနောက်ခံပုံကို သင်အသုံးပြုပါက မရေမတွက်နိုင်သော အထူးပြုလုပ်ချက်များကို ပိတ်ပါလိမ့်မည်။</string>
    <string name="kg_wallpaper_changes_restrict_toast">နောက်ခံပုံရိပ်များ ပြောင်းခြင်းကို လုံခြုံရေး ပေါ်လစီက ကန့်သတ်ထားသည်။</string>
    <string name="kg_wallpaper_confirm_dialog_apply">ကျင့်သုံးပါ</string>
    <string name="kg_wallpaper_confirm_dialog_message">ဤနောက်ခံပုံကို သင်အသုံးပြုပါက မရေမတွက်နိုင်သော အထူးပြုလုပ်ချက်များကို ပိတ်ပါလိမ့်မည်။</string>
    <string name="kg_wallpaper_preview_button">နောက်ခံပုံအဖြစ် သတ်မှတ်ပါ</string>
    <string name="kg_wallpaper_preview_title">ဖန်သားပြင်သော့</string>
    <string name="kg_wallpaper_preview_title_infinity">မရေတွက်နိုင်သော နောက်ခံပုံများ</string>
    <string name="kg_wallpaper_preview_video_info">ဗီဒီယို၏ ၁၅ စက္ကန့်အထိကို သော့ပိတ် ဖန်သားပြင်တွင် နောက်ခံပုံအဖြစ် ပြသပါမည်။</string>
    <string name="kg_wallpaper_preview_video_long_info">သင်ရွေးချယ်ထားသည့် ဗီဒီယိုသည် ရှည်လွန်းနေပါသည်။ ၎င်းကို အများဆုံး ၁၅ စက္ကန့်အထိ ဖြတ်ချရန် အောက်ပါခလုတ်ကို နှိပ်ပါ။</string>
    <string name="kg_wallpaper_preview_video_wallpaper">ဗီဒီယို နောက်ခံပုံ</string>
    <string name="kg_warning_none_1_none_auto_wipe">ဤဖုန်းကို သော့ဖွင့်ရန် ၁ ကြိမ် ကြိုးစားထားသည်။ ဖုန်းကို စက်ရုံထုတ်မူရင်းပါပုံစံသတ်မှတ်ချက်များသို့ ပြန်လည်သတ်မှတ်ပြီး ဖိုင်များနှင့်ဒေါင်းလုဒ်လုပ်ထားသည့်အက်ပ်များအပါအဝင်၊ ဒေတာအားလုံးကိုမဖျက်မီ သင့်တွင်ကြိုးပမ်းခွင့် %d ကြိမ်ကျန်သေးသည်။</string>
    <string name="kg_warning_none_none_1_auto_wipe">ဤဖုန်းကို သော့ဖွင့်ရန် %d ကြိမ် ကြိုးစားထားသည်။ ဖုန်းကို စက်ရုံထုတ်မူရင်းပါပုံစံသတ်မှတ်ချက်များသို့ ပြန်လည်သတ်မှတ်ပြီး ဖိုင်များနှင့်ဒေါင်းလုဒ်လုပ်ထားသည့်အက်ပ်များအပါအဝင် ဒေတာအားလုံးကို မဖျက်မီ သင့်တွင်ကြိုးပမ်းခွင့် ၁ ကြိမ်ကျန်သေးသည်။</string>
    <string name="kg_warning_none_none_none_auto_wipe">ဤဖုန်းကို သော့ဖွင့်ရန် %1$d ကြိမ် ကြိုးစားထားသည်။ ဖုန်းကို စက်ရုံထုတ်မူရင်းပါပုံစံသတ်မှတ်ချက်များသို့ ပြန်လည်သတ်မှတ်ပြီး ဖိုင်များနှင့်ဒေါင်းလုဒ်လုပ်ထားသည့်အက်ပ်များအပါအဝင်၊ ဒေတာအားလုံးကိုမဖျက်မီ သင့်တွင်ကြိုးပမ်းခွင့် %2$d ကြိမ်ကျန်သေးသည်။</string>
    <string name="kg_warning_tablet_1_none_auto_wipe">ဤတက်ဘလက်ကို သော့ဖွင့်ရန် ၁ ကြိမ် ကြိုးစားထားသည်။ တက်ဘလက်ကို စက်ရုံထုတ်မူရင်းပါပုံစံသတ်မှတ်ချက်များသို့ ပြန်လည်သတ်မှတ်ပြီး ဖိုင်များနှင့်ဒေါင်းလုဒ်လုပ်ထားသည့်အက်ပ်များအပါအဝင်၊ ဒေတာအားလုံးကိုမဖျက်မီ သင့်တွင်ကြိုးပမ်းခွင့် %d ကြိမ်ကျန်သေးသည်။</string>
    <string name="kg_warning_tablet_none_1_auto_wipe">ဤတက်ဘလက်ကို သော့ဖွင့်ရန် %d ကြိမ် ကြိုးစားထားသည်။ တက်ဘလက်ကို စက်ရုံထုတ်မူရင်းပါပုံစံသတ်မှတ်ချက်များသို့ ပြန်လည်သတ်မှတ်ပြီး ဖိုင်များနှင့်ဒေါင်းလုဒ်လုပ်ထားသည့်အက်ပ်များအပါအဝင် ဒေတာအားလုံးကို မဖျက်မီ သင့်တွင်ကြိုးပမ်းခွင့် ၁ ကြိမ်ကျန်သေးသည်။</string>
    <string name="kg_warning_tablet_none_none_auto_wipe">ဤတက်ဘလက်ကို သော့ဖွင့်ရန် %1$d ကြိမ် ကြိုးစားထားသည်။ တက်ဘလက်ကို စက်ရုံထုတ်မူရင်းပါပုံစံသတ်မှတ်ချက်များသို့ ပြန်လည်သတ်မှတ်ပြီး ဖိုင်များနှင့်ဒေါင်းလုဒ်လုပ်ထားသည့်အက်ပ်များအပါအဝင်၊ ဒေတာအားလုံးကိုမဖျက်မီ သင့်တွင်ကြိုးပမ်းခွင့် %2$d ကြိမ်ကျန်သေးသည်။</string>
    <string name="kg_wrong_direction_lock">မမှန်မကန် ရေးဆွဲထားသည့် ဦးတည်ချက်</string>
    <string name="kg_wrong_direction_lock_vzw">Incorrect directions (%d attempts remaining)</string>
    <string name="later">နောက်မှ</string>
    <string name="lock_to_app_desc">၎င်းသည် အက်ပ်ကို ပင်ချိတ်ထားသည်မှ မဖြုတ်မချင်း မြင်းကွင်းထဲ၌ ဆက်ရှိနေမည်။</string>
    <string name="lock_to_app_dex_desc">Samsung DeX အနေအထားတွင် ဤလုပ်ဆောင်ချက်ကို သုံး၍ မရနိုင်ပါ။</string>
    <string name="lock_to_app_dex_title">ဝင်းဒိုးများတွင် ချိတ်တွဲ၍ မရနိုင်ပါ</string>
    <string name="lock_to_app_negative">ပယ်ဖျက်ပါ</string>
    <string name="lock_to_app_positive">အိုကေ</string>
    <string name="lock_to_app_recent_and_back">အက်ပ်ကို ပြန်ဖြုတ်ရန် မီနူး ခလုတ်နှင့် ဘက်ပြန် ခလုတ်တို့ကို တပြိုင်တည်းနှိပ်ကာ ကိုင်ထားပါ။</string>
    <string name="lock_to_app_recent_and_back_accessibility">အပလီကေးရှင်းကို ပြန်ဖြုတ်ရန်၊ မကြာမီက ကီးကို နှိပ်ပြီး ကိုင်ထားပါ။</string>
    <string name="lock_to_app_recent_and_back_softkey">အက်ပ်ကို ပင်ဖြုတ်ရန် လတ်တလောများနှင့် နောက်သို့ ခလုတ်များကို တစ်ပြိုင်တည်း ဖိ၍ နှိပ်ထားပါ။</string>
    <string name="lock_to_app_recent_and_back_softkey_accessibility">အက်ပ်ကို ပင်ဖြုတ်ရန် လတ်တလော ခလုတ်ကို ထိ၍ နှိပ်ထားပါ။</string>
    <string name="lock_to_app_title">ဝင်းဒိုးများကို ပင်တွဲပါကို ဖွင့်ပါ</string>
    <string name="lock_to_app_unable_to_pin_desc">ဤအက်ပ်သည် ပင် ဝင်းဒိုးများကို မပံ့ပိုးပါ။</string>
    <string name="lock_to_app_unable_to_pin_title">%s ကို ပင်ထိုး၍မရနိုင်ပါ</string>
    <string name="lock_to_app_unable_to_pin_toast">အက်ပ်ကို ပင်တွဲ၍မရနိုင်ပါ။ %s ပိတ်ထားသည်။ မသိသောအမှား ဖြစ်ပွားထားသည်။</string>
    <string name="lockscreen_click_unlock_text">သော့ဖွင့်ရန် မည်သည့်နေရာကိုမဆို နှိပ်ပါ</string>
    <string name="lockscreen_nosim_text_kor_only">"USIM ကဒ် ရှာမသိထားပါ
အရေးပေါ် ခေါ်ဆိုမှုများသာလျှင်"</string>
    <string name="maximum_power_saving_mode">အများဆုံး ပါဝါ ချွေတာရေး အနေအထား</string>
    <string name="memory_full_dialog_msg">သင့် စက်တွင်း သိုလှောင်ခန်းထဲတွင် နေရာလုံလောက်မှုမရှိပါ။ ဖိုင်အချို့ ဖျက်ပြီး ထပ်ကြိုးစားပါ။</string>
    <string name="memory_full_dialog_title">ဖန်သားပြင်ပုံကို ရိုက်ကူး၍မရပါ</string>
    <string name="minimized_notification_talkback_description_open">%s မှအသိပေးချက်ကို ဖွင့်ရန် နှစ်ချက်နှိပ်ပါ။</string>
    <string name="minimized_notification_talkback_description_open_more">အသိပေးဘောင်ကွက် ဖွင့်ရန် နှစ်ခါနှိပ်ပါ။</string>
    <string name="minimized_notification_talkback_desctiprion_close">%s မှအသိပေးချက်ကို ပိတ်ရန် နှစ်ချက်နှိပ်ပါ။</string>
    <string name="mobile_data_enable_toast_text">ပျံသန်း အနေအထား ရနေစဉ် မိုဘိုင်း ကွန်ယက်များသို့ ချိတ်ဆက်မရပါ။ ပျံသန်း အနေအထားကို ပိတ်ပြီး ပြန်ကြိုးစားပါ။</string>
    <string name="mobile_data_roaming_disable_toast_lgt">ဒေတာ လှည့်လည်ခြင်း ပိတ်ထားသည်။</string>
    <string name="mobile_data_roaming_title">လှည့်လည်သွားလာနေစဉ် ဒေတာ</string>
    <string name="mobile_data_show_popup_disable">Wi-Fi ကွန်ရက်နှင့် မချိတ်ဆက်ပါက ကွန်ရက် ချိတ်ဆက်မှု လိုအပ်သည့် အင်တာနက်၊ အီးမေးလ် (သို့) အခြား အက်ပ်များ သင် သုံးမရနိုင်ပါ။</string>
    <string name="mobile_data_show_popup_disable_att">AT&amp;T Video Call won’t work if mobile data is off. Also, you won’t be able to use the internet, email or other apps that need a data connection unless you use Wi-Fi.</string>
    <string name="mobile_data_show_popup_disable_dcm">"If Mobile data is turned off, your device must be connected to a Wi-Fi network to use services that require a network connection.

Mobile data will be turned off."</string>
    <string name="mobile_data_show_popup_disable_kor">"Wi-Fi မသုံးပါက ဒေတာ ချိတ်ဆက်မှု လိုအပ်သည့် အင်တာနက်၊ အီးမေးလ် (သို့) အခြား အက်ပ်များ သုံးနိုင်တော့မည် မဟုတ်ပါ။

မိုဘိုင်း ဒေတာကို ပိတ်မည်။"</string>
    <string name="mobile_data_show_popup_disable_kor_kt">မိုဘိုင်းဒေတာ (WCDMA/LTE) ကို ပိတ်ပါမည်။ Wi-Fi မသုံးပါက ဒေတာ ချိတ်ဆက်မှုလိုအပ်သည့် အင်တာနက်ကို သင် သုံးနိုင်တော့မည် မဟုတ်ပါ။ မာတီမီဒီယာမက်ဆေ့ချ်များကို ပို့ (သို့) လက်ခံနိုင်သေးသည်။</string>
    <string name="mobile_data_show_popup_disable_kor_lgt">"Wi-Fi မသုံးပါက ဒေတာ ချိတ်ဆက်မှု လိုအပ်သည့် အင်တာနက်၊ အီးမေးလ် (သို့) အခြား အက်ပ်များ သုံးနိုင်တော့မည် မဟုတ်ပါ။

မိုဘိုင်း ဒေတာကို ပိတ်မည်။"</string>
    <string name="mobile_data_show_popup_disable_vzw">"Unless you use Wi-Fi, you won't be able to use the Internet, Email or other apps that require a data connection. Turn off the mobile data connection?"</string>
    <string name="mobile_data_show_popup_disable_vzw_volte">"Your phone's Video Calling function won't work when mobile data is off. Also, you won't be able to use the Internet, Email or other apps that need a data connection unless you use Wi-Fi. Turn off the mobile data connection?"</string>
    <string name="mobile_data_show_popup_disable_vzw_volte_tablet">မိုဘိုင်းဒေတာကို ပိတ်ထားစဉ် သင့်တက်ဘလက်၏ ဗီဒီယိုဖြင့် ဖုန်းခေါ်သည့် လုပ်ဆောင်ချက်က အလုပ်လုပ်မည် မဟုတ်ပါ။ Wi-Fi မသုံးလျှင် သင်သည် အင်တာနက်၊ အီးမေးလ်၊ (သို့) ဒေတာချိတ်ဆက်မှုတစ်ခု လိုအပ်သည့် အခြားအက်ပ်များကိုလည်း သုံးနိုင်မည်မဟုတ်ပါ။ မိုဘိုင်း ဒေတာ ချိတ်ဆက်မှုကို ပိတ်မလား?</string>
    <string name="mobile_data_show_popup_enable_kor">မိုဘိုင်း ဒေတာကို ဖွင့်မည်။ မိုဘိုင်း ကွန်ယက်များသို့ ချိတ်ဆက်ခြင်းသည် သင်၏ ငွေပေးချေမှု အစီအစဉ်ပေါ် မူတည်၍ နောက်ထပ် အဖိုးအခများ ကျသင့်နိုင်ပါသည်။</string>
    <string name="mobile_data_show_popup_enable_kor_kt">မိုဘိုင်း ဒေတာကို ဖွင့်မည်။ မိုဘိုင်း ကွန်ယက်များသို့ ချိတ်ဆက်ခြင်းသည် သင်၏ ငွေပေးချေမှု အစီအစဉ်ပေါ် မူတည်၍ နောက်ထပ် အဖိုးအခများ ကျသင့်နိုင်ပါသည်။</string>
    <string name="mobile_data_show_popup_enable_kor_lgt">မိုဘိုင်း ဒေတာကို ဖွင့်မည်။ မိုဘိုင်း ကွန်ယက်များသို့ ချိတ်ဆက်ခြင်းသည် သင်၏ ငွေပေးချေမှု အစီအစဉ်ပေါ် မူတည်၍ နောက်ထပ် အဖိုးအခများ ကျသင့်နိုင်ပါသည်။</string>
    <string name="mobile_data_show_popup_enable_kor_skt_kt">မိုဘိုင်း ဒေတာကို ဖွင့်မည်။ မိုဘိုင်း ကွန်ယက်များသို့ ချိတ်ဆက်ခြင်းသည် သင်၏ ငွေပေးချေမှု အစီအစဉ်ပေါ် မူတည်၍ နောက်ထပ် အဖိုးအခများ ကျသင့်နိုင်ပါသည်။</string>
    <string name="mobile_data_show_popup_roaming_enable">ဒေတာ လှည့်လည်သွားလာမှုသည့် သင့် ဒေသတွင်း ညီညာသောနှုန်း အစီအစဉ်ထဲသို့ ထပ်လောင်း၍ အပိုပေးဆောင်ရနိုင်သည်။ အီးမေးလ် သို့မဟုတ် လုပ်ငန်းသုံးပရိုဂရမ်များ အလိုအလျောက် အပ်ဒိတ်လုပ်ခြင်းကလည်း ငွေပိုပေးဆောင် ကျခံရနိုင်သည်။ ဗီဒီယို သို့မဟုတ် အီးမေးလ် ဒေတာအကြီးစား ဝန်ဆောင်မှုများက တစ်မိနစ်လျှင် ဝမ်ငွေ ၂၀,၀၀၀ ကျော်ကျခံရနိုင်သည်။</string>
    <string name="mobile_data_show_toast_airplane_mode">ပျံသန်း အနေအထား ရနေစဉ် မိုဘိုင်း ကွန်ယက်များသို့ ချိတ်ဆက်မရပါ။ ပျံသန်း အနေအထားကို ပိတ်ပြီး ပြန်ကြိုးစားပါ။</string>
    <string name="mobile_data_show_toast_not_disable_during_voltecall">Unable to turn Mobile data on or off while Advanced calling enabled.</string>
    <string name="mobile_data_title">မိုဘိုင်း ဒေတာ</string>
    <string name="mobile_device_warning_toast_notification">လမ်းလျှောက်နေစဉ် (သို့) ယာဉ်မောင်းနေစဉ် မိုဘိုင်းဖုန်း အသုံးပြုခြင်းသည် မတော်တဆ ထိခိုက်မှုအန္တရာယ်ရှိသည်။</string>
    <string name="mobile_hotspot_detail_connected_devices">ချိတ်ဆက်ထားသည့် ကိရိယာများ</string>
    <string name="mobile_hotspot_detail_connection_mode_allow_all">ကိရိယာအားလုံးကို ချိတ်ဆက်ရန် ခွင့်ပြုပါ</string>
    <string name="mobile_hotspot_detail_connection_mode_allowed_device">ခွင့်ပြု ကိရိယာများသာ</string>
    <string name="mobile_hotspot_detail_password">စကားဝှက်</string>
    <string name="mobile_hotspot_detail_title">မိုဘိုင်း ဟော့စပေါ့</string>
    <string name="mobile_hotspot_detail_title_jpn">Wi-Fi တီသာရင်း</string>
    <string name="mobile_hotspot_dialog_nosim_warning_message">မိုဘိုင်း ဟော့စပေါ့နှင့် အခြား အင်တာနက်မျှသုံး ရွေးချယ်စရာများကို သုံးရန် SIM ကတ်တစ်ခု ထည့်သွင်းပါ။</string>
    <string name="mobile_hotspot_dialog_nosim_warning_message_jpn">Insert a SIM card to use Wi-Fi tethering.</string>
    <string name="mobile_hotspot_dialog_nosim_warning_title">SIM ကဒ် မရှိပါ</string>
    <string name="mobile_hotspot_dialog_nosim_warning_title_jpn">Unable to enable Wi-Fi tethering</string>
    <string name="mobile_hotspot_dialog_nousim_or_nosim_warning">မိုဘိုင်း ဟော့စပေါ့နှင့် အခြား ကွန်ယက်မျှဝေ လုပ်ဆောင်ချက်များကို သုံးရန် UIM/SIM ကဒ်တစ်ခု ထည့်သွင်းပါ။</string>
    <string name="mobile_hotspot_dialog_smartview_off_warn_chn">WLAN ဟော့စပေါ့နှင့် Smart View ကို တစ်ပြိုင်နက်တည်း ဖွင့်၍ မရနိုင်ပါ။ Smart View ကို ပိတ်ပါမည်။</string>
    <string name="mobile_hotspot_dialog_smartview_off_warn_jpn">Wi-Fi အာတာနက်မျှသုံးခြင်းနှင့် Smart View ကို တစ်ပြိုင်တည်း ဖွင့်၍မရပါ။ Smart View ပိတ်ပါမည်။</string>
    <string name="mobile_hotspot_dialog_wifi_sharing_enable_text">သင်၏ Wi-Fi ကွန်ယက်ကို အခြားကိရိယာများနှင့် မျှဝေနိုင်သည်။ သင်၏ကိရိယာသည် သိမ်းဆည်းထားသော သင့် Wi-Fi ကွန်ယက်များအကြား အသိပေးမှုမရှိဘဲ ကူးပြောင်းနိုင်သည်ကို သတိပြုပါ။ သင့် Wi-Fi ပံ့ပိုးပေးသူ၏ စည်းမျဉ်းနှင့် သတ်မှတ်ချက်များအားလုံးနှင့်အညီဖြစ်စေရန် သင့်တာဝန်ဖြစ်သည်။</string>
    <string name="mobile_hotspot_dialog_wifi_sharing_enable_title">Wi-Fi မျှဝေခြင်းကို ဖွင့်မလား?</string>
    <string name="mobile_hotspot_dialog_wifi_sharing_lite_enable_text">Wi-Fi မျှဝေခြင်းကို ဖွင့်ထားစဉ် အချို့ Wi-Fi ကွန်ရက်များကို ရနိုင်မည်မဟုတ်ပါ။</string>
    <string name="mobile_hotspot_toast_disable_airplne_mode">ပျံသန်း အနေအထား ရနေစဉ် မိုဘိုင်း ကွန်ယက်များသို့ ချိတ်ဆက်မရပါ။ ပျံသန်း အနေအထားကို ပိတ်ပြီး ပြန်ကြိုးစားပါ။</string>
    <string name="mobile_hotspot_toast_internet_sharing">Internet sharing</string>
    <string name="mobile_hotspot_wifi_sharing">Wi-Fi မျှဝေခြင်း</string>
    <string name="mobile_hotspot_wifi_sharing_Status_disabled">ပိတ်ပါ</string>
    <string name="mobile_hotspot_wifi_sharing_Status_enabled">ဖွင့်ပါ</string>
    <string name="mobileap">မိုဘိုင်း ဟော့စပေါ့</string>
    <string name="monotype_dialog_button">ဒေါင်းလုတ်</string>
    <string name="multi_window">Multi window</string>
    <string name="multi_window_title_text">Multi window</string>
    <string name="mw_divider_button_add_app_pair">အက်ပ်အတွဲကို ပင်မဖန်သားပြင်တွင် ထည့်ရန်</string>
    <string name="mw_divider_button_add_app_pair_body">ခွဲထုတ် ဖန်သားပြင်တွင် ဖွင့်ထားသော အက်ပ်များကို ပင်မ ဖန်သားပြင်တွင် အက်ပ်အတွဲအဖြစ် ထည့်နိုင်ပါသည်။</string>
    <string name="mw_divider_button_close">အက်ပ် ပိတ်ပါ</string>
    <string name="mw_divider_button_freeform">ပေါ့-အပ်မြင်ကွင်းတွင် ဖွင့်ပါ</string>
    <string name="mw_divider_button_snap">လျှပ်တစ်ပြက် ဝင်းဒိုး</string>
    <string name="mw_divider_button_switch">ဝင်းဒိုးများ ပြောင်းပါ</string>
    <string name="negative_color_title">နက်ဂတစ် အရောင်များ</string>
    <string name="no">ပယ်ဖျက်ပါ</string>
    <string name="no_network_connection">ကွန်ရက် ချိတ်ဆက်မှု မရှိပါ</string>
    <string name="no_sim_notification_text">SIM ကဒ်ကို ထည့်ပါ။</string>
    <string name="no_sim_notification_text_cct">Insert an XFINITY Mobile SIM. To learn more, visit xfinitymobile.com/activate or call 888-936-4968.</string>
    <string name="no_sim_notification_text_vzw">Tap for more information.</string>
    <string name="no_sim_notification_title">SIM မရှိ</string>
    <string name="no_sim_notification_title_cct">No SIM card detected</string>
    <string name="no_sim_notification_title_tmo">SIM ကဒ် ထည့်သွင်းမထားပါ</string>
    <string name="no_sim_notification_title_vzw">No SIM found</string>
    <string name="no_such_item">ပုံကို ရှာ၍ မတွေ့ပါ။</string>
    <string name="not_support_snap_window">ဤအက်ပ်ကို လျှပ်တပြက်ဝင်ဒိုးမြင်ကွင်းတွင် သုံး၍မရပါ။</string>
    <string name="noti_direct_reply_exceed_text_limit_toast">နောက်ထပ်စာများ ထည့်သွင်း၍ မရနိုင်ပါ။</string>
    <string name="noti_setting_text">အသိပေးချက် သတ်မှတ်ချက်များ</string>
    <string name="noti_toast_wifi_is_not_available">WLAN မရနိုင်ပါ။ မိုဘိုင်း ကွန်ယက်များသို့ ချိတ်ဆက်ခြင်းက သင့် ငွေပေးချေမှု အစီအစဉ်ပေါ် မူတည်၍ အပိုငွေ ကျခံရနိုင်သည််။</string>
    <string name="notification_all_categories">အသေးစိတ်များ</string>
    <string name="notification_channel_alerts">သတိပေးချက်များ</string>
    <string name="notification_channel_blocked">ပိတ်ဆို့ထားသည်</string>
    <string name="notification_channel_general">အထွေထွေ မက်ဆေ့ချ်များ</string>
    <string name="notification_channel_ongoing">လုပ်ဆောင်နေဆဲ</string>
    <string name="notification_channel_screenshot">ဖန်သားပြင်ရိုက်ချက်များ</string>
    <string name="notification_channel_storage">သိုလှောင်ခန်း</string>
    <string name="notification_done">ပြီးပါပြီ</string>
    <string name="notification_group_overflow_description">အသိပေးချက် စုစုပေါင်း %d ခု</string>
    <string name="notification_header_default_channel">အကြောင်းကြားချက်များ</string>
    <string name="notification_info_details">အသေးစိတ်များ</string>
    <string name="notification_more_settings">အသေးစိတ်များ</string>
    <string name="notification_save">သိမ်း</string>
    <string name="notification_settings_icon_description">အက်ပ်အသိပေးချက်ဆိုင်ရာ သတ်မှတ်ချက်များ</string>
    <string name="one_item_will_be_deleted">ဤဖန်သားပြင်ရိုက်ပုံကို ဖျက်ပစ်မလား?</string>
    <string name="overheat_poweroff_notice_text">"သင့်ကိရိယာ အပူလွန်နေပါသည်။ ပျက်စီးမှုမှ တားဆီးရန် ပါဝါကို ပိတ်လိုက်သည်။

အပူလွန်နေခြင်းကို ဖြစ်စေနိုင်သော အကြောင်းမှာ :
- ဂိမ်းများနှင့် လမ်းကြောင်းပြအက်ပ်များကဲ့သို့၊ ဂရပ်ဖစ်နှုန်းမြင့်-အက်ပ်များကို အချိန်ကြာမြင့်စွာ သုံးခြင်း။
- အကြီးစားဖိုင်များကို လွှဲပြောင်းခြင်း။
- ကိရိယာကို အပူဝန်းကျင်တစ်ခုမှာ သုံးခြင်းတို့ကြောင့် ဖြစ်သည်။"</string>
    <string name="overheat_poweroff_notice_title">ကိရိယာ၏ ပါဝါ အလိုလို ပိတ်သွားမည်</string>
    <string name="overheat_poweroff_warning_button_text">ပါဝါကို မပိတ်လိုက်ပါနှင့်</string>
    <string name="overheat_poweroff_warning_text">သင့်ကိရိယာ အပူလွန်နေပါသည်။ အေးသွားစေရန်အတွက် ပါဝါကို ယခု ပိတ်ထားပါလိမ့်မည်။</string>
    <string name="overheat_poweroff_warning_text_append">ကိရိယာ အေးသွားသည့်အချိန်ထိတိုင် ၎င်းကို ပါဝါပြန်ဖွင့်နိုင်မည် မဟုတ်ပါ။</string>
    <string name="overheat_poweroff_warning_text_new">သင့်ကိရိယာ အပူလွန်နေပါသည်။ အေးသွားစေရန်အတွက်၊ ပါဝါကို %d စက္ကန့်အကြာခန့် ပိတ်ထားရပါမည်။</string>
    <string name="overheat_poweroff_warning_title">ကိရိယာကို ပါဝါပိတ်ထားသည်</string>
    <string name="overheat_shutdown_notice_text">"Your phone got hot. It turned off to prevent damage to the phone.

This can be caused by:
Using graphics-intensive apps, like video games and navigation apps, for long periods of time.
Downloading or uploading large files.
Using your phone in a very hot location."</string>
    <string name="overheat_shutdown_notice_text_tablet">"Your tablet got too hot. It turned off to prevent damage to the tablet.

Overheating can be caused by:
Using graphics intensive apps like video games and navigation apps for long periods of time.
Downloading or uploading large files.
Using your tablet in a very hot location."</string>
    <string name="overheat_shutdown_notice_title">Why did my phone turn off by itself?</string>
    <string name="overheat_shutdown_notice_title_tablet">Why did my tablet turn off by itself?</string>
    <string name="overheat_shutdown_warning_button_text">"Don't turn off"</string>
    <string name="overheat_shutdown_warning_text">"Your phone is getting hot.
It will now turn off to cool down."</string>
    <string name="overheat_shutdown_warning_text_tablet">Your tablet is getting too hot. It will now turn off to cool down.</string>
    <string name="overheat_shutdown_warning_title">Turning off</string>
    <string name="permission_sviewcover_access_description">ဤအက်ပ်သည် S View ဝင်းဒိုးမှတဆင့် အချက်အလက် ပြသနိုင်သည်။</string>
    <string name="photo_editor">ဓာတ်ပုံ တည်းဖြတ်သူ</string>
    <string name="pinwindowcover_warning_content">ပင်ထိုးထားသည့် အက်ပ်ကိုသုံးရန် အဖုံး ဖွင့်ပါ။</string>
    <string name="pip_app_closed">%s ပိတ်ထားသည်။</string>
    <string name="popupui_dialog_turn_on_button">ဖွင့်ပါ</string>
    <string name="power_charging_duration">%1$s: အားအပြည့်သွင်းချိန်ထိဆိုလျှင် %2$s ခန့် ကြာနိုင်သည်</string>
    <string name="power_supplying_low_battery_alert_body">USB OTG ကြိုးကို ချိတ်ဆက်ထားစဉ်တွင် သင့်ဖုန်း၏ ဘတ်ထရီကို သုံးစွဲပါမည်။ သင့်ဘတ်ထရီကို ချွေတာရန် USB OTG ကြိုးကို ဖြုတ်ပါ။</string>
    <string name="power_supplying_low_battery_alert_body_tablet">USB OTG ကြိုးကို ချိတ်ဆက်ထားချိန်တွင် သင့်တက်ဘလက်၏ ဘတ်ထရီကို သုံးစွဲပါမည်။ သင့်ဘတ်ထရီကို ချွေတာရန် USB OTG ကြိုးကို ဖြုတ်ပါ။</string>
    <string name="power_supplying_low_battery_alert_title">ဘက်ထရီ အားနည်းနေသည်</string>
    <string name="powerui_power_sharing_alert_dialog_body">"ပါဝါ မျှဝေမှု ပမာဏကို ထိန်းချုပ်ရန် အက်ပ်ကို သင် ဒေါင်းလုတ်လုပ်ရမည်။ သင့်ကိရိယာကို အက်ပ်မရှိဘဲ ဆမ်ဆောင်း၏ ပါဝါ မျှဝေရေး ကေဘယ်လ်ကြိုး EP-SG900 နှင့် အခြားကိရိယာသို့ ချိတ်ဆက်လျှင် အခြားကိရိယာသို့ ဘက်ထရီအား ပမာဏအားလုံး လွှဲပြောင်းသွားမည်ဖြစ်သည်။ 
Samsung Apps သို့ ချိတ်ဆက်ပြီး အပလီကေးရှင်းကို ဒေါင်းလုတ်လုပ်ပါ။"</string>
    <string name="process_kernel_label">အန်ဒရွိုက်ဒ် OS</string>
    <string name="qs_brightness_auto_brightness_summary">အလင်းစူးရှမှု ချိန်ညှိချက်များကို မှတ်ထားပြီး တူညီသည့် အလင်းအခြေအနေများတွင် ၎င်းတို့ကို အလိုအလျောက် သုံးပါ။</string>
    <string name="qs_brightness_auto_brightness_summary_nopac">လက်ရှိ အလင်းပေးမှု အခြေအနေပေါ် မူတည်၍ ဖန်သားပြင်အလင်းတောက်ပမှုကို အလိုအလျောက် ချိန်ညှိပါ။</string>
    <string name="qs_brightness_auto_brightness_title">အော်တို တောက်ပနှုန်း</string>
    <string name="qs_brightness_control_on_the_top_summary">တောက်ပမှုထိန်းချုပ်ကွက်ကို အသိပေးချက်အကန့်အပေါ်တွင် ပြပါ။</string>
    <string name="qs_brightness_control_on_the_top_title">ထိန်းချုပ်ကွက်ကို ထိပ်ပိုင်းတွင် ပြပါ</string>
    <string name="qs_brightness_detail_level">အဆင့်</string>
    <string name="qs_brightness_detail_title">အလင်း</string>
    <string name="qs_brightness_eye_strain_dialog_body">"တောက်ပနှုန်းမြင့်အဆင့်များကို ကာလအတော်ကြာ အသုံးပြုခြင်းသည် မျက်စိညောင်းနာမှု ဖြစ်စေနိုင်ပြီး ဘက်ထရီအသုံးပြုမှု များလာစေနိုင်သည်။
တောက်ပနှုန်းကို အန္တရာယ်ကင်းအဆင့်များအထက်သို့ တိုးမြှင့်ခွင့်ပေးရန်အတွက် “အိုကေ” ကို နှိပ်ပါ။"</string>
    <string name="qs_brightness_outdoor_mode_summary">ပြင်ပတွင် ကြည့်ရှုရန်အတွက် ဖန်သားပြင်ကို ပို၍လင်းနေအောင်ပြုလုပ်ပါ။ ၁၅ မိနစ်ကြာပြီးနောက် ဖန်သားပြင်ကို သင် အသုံးပြုခြင်းမရှိပါက ပြင်ပ အနေအထားက ပိတ်သွားပါမည်။</string>
    <string name="qs_brightness_outdoor_mode_title">အပြင်ဘက် အနေအထား</string>
    <string name="qs_contact_us">ကျွန်ုပ်တို့ဆီ ဆက်သွယ်ရန်</string>
    <string name="qs_detail_capture_mode">Screen capture mode</string>
    <string name="qs_detail_capture_mode_text">Select the function you want to add to the quick settings panel.</string>
    <string name="qs_detail_capture_screen">ဖန်သားပြင် ဖမ်းယူပါ</string>
    <string name="qs_detail_flashlight_title">ဓါတ်မီး</string>
    <string name="qs_detail_palm_capture_description">ဖန်သားပြင်ပုံ ရိုက်ရန် ဖန်သားပြင်ပေါ်တွင် သင့်လက်ဖျားဖြင့် ပွတ်ဆွဲပါ။</string>
    <string name="qs_detail_palm_capture_title">ဖမ်းယူရန် ပွတ်ဆွဲခြင်း</string>
    <string name="qs_detail_please_wait">ကျေးဇူးပြု၍ စောင့်ပါ…</string>
    <string name="qs_detail_recorder_screen">Record screen</string>
    <string name="qs_detail_secure_wifi_not_connected_toast">စိတ်ချရသော Wi-Fi သည် Wi-Fi ကို ဖွင့်ပေးရန် အလိုရှိသည်။ Wi-Fi ကို သတ်မှတ်ချက်များထဲ၌ ဖွင့်ပြီး ထပ်မံကြိုးစားပါ။</string>
    <string name="qs_detail_secure_wifi_title">စိတ်ချသော Wi-Fi</string>
    <string name="qs_detail_secured_wifi_summary_off">လိုက်ရှာဖတ်ချိန်မှာ သင့်ကိုယ်ရေးသီးသန့်ရှိတည်မှုကို ကာကွယ်ပြီး မလုံခြုံသော တောင်းဆိုချက်တိုင်းကို ပိတ်ဆို့ပါ (သို့) ကုဒ်ခံသိမ်းပါ။</string>
    <string name="qs_detail_secured_wifi_summary_on">ဖွင့်</string>
    <string name="qs_detail_smart_capture_description">ဖန်သားပြင်၏ ဖျောက်ထားသောနေရာများကို သင့်ဖန်သားပြင်ရိုက်ပုံများထဲတွင် ထည့်သွင်းပါ။ စခရင်ရှော့ပုံများ ရိုက်ယူပြီးနောက် ၎င်းတို့ကို ပြင်ဆင်တည်းဖြတ်နိုင် သို့မဟုတ် မျှဝေနိုင်ပါသည်။</string>
    <string name="qs_detail_smart_capture_title">စမတ်ကျသော ရိုက်ကူးမှု</string>
    <string name="qs_edit_panel_badge_text">N</string>
    <string name="qs_edit_setting_active_area_tapped">အမြန်သတ်မှတ်ချက်များ အကန့်တွင်ဖြစ်သည်။</string>
    <string name="qs_edit_setting_available_area_tapped">အမြန်သတ်မှတ်ချက်များ အကန့်တွင်မဟုတ်ပါ။</string>
    <string name="qs_edit_summary">ခလုတ်များကို အမြန် သတ်မှတ်ချက်များ ပန်နယ်သို့ ထည့်ရန် ၎င်းတို့ကို အပေါ်ရှိ ဧရိယာသို့ ဆွဲယူပါ။</string>
    <string name="qs_location_consent_dialog_body_message_dcm">သင်အသုံးပြုသည့်အက်ပ်သည် GPS တည်နေရာနှင့် သင့်တည်နေရာကို အသုံးပြုခြင်းအား ထိန်းချုပ် ထားသည်။</string>
    <string name="qs_location_consent_dialog_body_message_vzw">"ဖုန်းသည် ၎င်း၏ခန့်မှန်းတည်နေရာကို မြေပုံများ၊ ဈေးဝယ်ခြင်းနှင့် မိုလေဝသကဲ့သို့သော အက်ပ်များနှင့် ဝန်ဆောင်မှုများဖြင့် မျှဝေနိုင်သည်။

သင့်တည်နေရာကို အသုံးပြုသော အက်ပ်များနှင့် ဝန်ဆောင်မှုများသည် သင့်ကို အသိပေးသင့်သည်။ အက်ပ်တိုင်း (သို့) ဝန်ဆောင်မှုစီစဉ်သူတိုင်းက သင့်တည်နေရာအချက်အလက်အား သင်မသုံးမီမှာ ကောက်ယူပုံ၊ အသုံးပြုပုံ နှင့်၊ မျှဝေပုံကို သိနိုင်ဖို့ထည့်စဉ်းစားနေလျှင် ၎င်းတို့၏ ကိုယ်ရေးလုံခြုံမှုပေါ်လစီကို ဖတ်ပါ။

သင့်တည်နေရာကို ဆုံးဖြတ်ပေးရန်အတွက် မိုဘိုင်းကွန်ရက်ကို သုံးပါမည်။ ဒေတာအသုံးပြုခ တောင်းခံပါမည်။"</string>
    <string name="qs_location_consent_dialog_body_message_vzw_tablet">"တက်ဘလက်သည် ၎င်း၏ခန့်မှန်းတည်နေရာကို မြေပုံများ၊ ဈေးဝယ်ခြင်းနှင့် မိုလေဝသကဲ့သို့သော အက်ပ်များနှင့် ဝန်ဆောင်မှုများဖြင့် မျှဝေနိုင်သည်။

သင့်တည်နေရာကို အသုံးပြုသော အက်ပ်များနှင့် ဝန်ဆောင်မှုများသည် သင့်ကို အသိပေးသင့်သည်။ အက်ပ်တိုင်း (သို့) ဝန်ဆောင်မှုစီစဉ်သူတိုင်းက သင့်တည်နေရာအချက်အလက်အား သင်မသုံးမီမှာ ကောက်ယူပုံ၊ အသုံးပြုပုံ နှင့်၊ မျှဝေပုံကို သိနိုင်ဖို့ထည့်စဉ်းစားနေလျှင် ၎င်းတို့၏ ကိုယ်ရေးလုံခြုံမှုပေါ်လစီကို ဖတ်ပါ။

သင့်တည်နေရာကို ဆုံးဖြတ်ပေးရန်အတွက် မိုဘိုင်းကွန်ရက်ကို သုံးပါမည်။ ဒေတာအသုံးပြုခ တောင်းခံပါမည်။"</string>
    <string name="qs_location_consent_dialog_title_dcm">အသုံးပြုသူ သဘောတူမှု</string>
    <string name="qs_location_consent_dialog_title_vzw">တည်နေရာ ခွင့်ပြုချက်</string>
    <string name="qs_location_detail_default_title">တည်နေရာ</string>
    <string name="qs_location_detail_gps_title">GPS</string>
    <string name="qs_location_detail_mode_battery_saving">ဘက်ထရီ ချွေတာခြင်း</string>
    <string name="qs_location_detail_mode_battery_saving_description">သင့်တည်နေရာကို ခန့်မှန်ရန် Wi-Fi နှင့် မိုဘိုင်းကွန်ရက်များကို အသုံးပြုပါ</string>
    <string name="qs_location_detail_mode_high_accuracy">မြင့်မားသော တိကျမှန်ကန်မှု</string>
    <string name="qs_location_detail_mode_high_accuracy_description">သင့်တည်နေရာကို ခန့်မှန်ရန် GPS, Wi-Fi နှင့် မိုဘိုင်းကွန်ရက်များကို အသုံးပြုပါ</string>
    <string name="qs_location_detail_mode_sensors_only_description">သင့်တည်နေရာကို ခန့်မှန်ရန် GPS ကို အသုံးပြုပါ</string>
    <string name="qs_location_detail_mode_sensors_only_phone">ဖုန်း သီးသန့်</string>
    <string name="qs_location_detail_mode_sensors_only_tablet">တက်ဘလက်သီးသန့်</string>
    <string name="qs_location_detail_mode_summary_title">နေရပ်ဒေသ ရှာသော စနစ်</string>
    <string name="qs_location_detail_summary_default">သင့်တည်နေရာကို ခန့်မှန်ရန် GPS, Wi-Fi နှင့် မိုဘိုင်းကွန်ရက်များကို အသုံးပြုပါ</string>
    <string name="qs_multisim_data_preffered_btn_title">မိုဘိုင်း ဒေတာ</string>
    <string name="qs_multisim_data_switching">"SIM ကတ်ကို ပြောင်းနေဆဲ…
နောက်မှ ထပ်မံကြိုးစားပါ။"</string>
    <string name="qs_multisim_data_turned_off">ပိတ်ထားသည်</string>
    <string name="qs_multisim_sms_preffered_btn_title">စာသား မက်ဆေ့ချ်</string>
    <string name="qs_multisim_voice_ask_always">အမြဲ မေးပါ</string>
    <string name="qs_multisim_voice_preffered_btn_title">ဖုန်းခေါ်ဆိုမှုများ</string>
    <string name="quick_panel_data_usage">Data usage</string>
    <string name="quick_settings_airplane_mode_label">"လေယာဉ်ပျံ
အနေအထား"</string>
    <string name="quick_settings_blf_detail_seekbar">အလင်းပိတ်</string>
    <string name="quick_settings_blf_detail_summary">ဖန်သားပြင်မှ ထုတ်လွှင့်သည့် အပြာရောင်အလင်းပမာဏကို ကန့်သတ်ပြီး မျက်စိကျိန်းမှု လျော့ပါးစေပါ။</string>
    <string name="quick_settings_bluelightfilter_detail_title">အပြာရောင် အလင်း စစ်ထုတ်ကိရိယာ</string>
    <string name="quick_settings_bluelightfilter_label">"အပြာနုရောင်
စစ်ထုတ်ကိရိယာ"</string>
    <string name="quick_settings_bluetooth_connected_devices">"ကိရိယာ %d ခု
ချိတ်ဆက်ထား"</string>
    <string name="quick_settings_bluetooth_detail_available_devices_title">ရရှိနိုင်သော ကိရိယာများ</string>
    <string name="quick_settings_bluetooth_detail_empty_text_available">အနီးအနားတွင် ဘလူးတုသ် ကိရိယာများ မတွေ့ပါ</string>
    <string name="quick_settings_bluetooth_detail_off_text">ချိတ်ဆက်နိုင်သည့် (သို့) ချိတ်ဆက်ပြီးသည့် ကိရိယာများ စာရင်းကို ကြည့်ရန် ဘလူးတုသ်ကို ဖွင့်ပါ။</string>
    <string name="quick_settings_bluetooth_detail_paired_devices_title">အတွဲချိတ်ထားသည် ကိရိယာများ</string>
    <string name="quick_settings_bluetooth_label">ဘလူးတုသ်</string>
    <string name="quick_settings_data_roaming_detail_title">ဒေတာ လှည့်လည်ခြင်း</string>
    <string name="quick_settings_data_roaming_label">"ဒေတာ
အခြားကွန်ယက်အသုံးပြုမှု"</string>
    <string name="quick_settings_dnd_detail_title">မနှောင့်ယှက်ရ</string>
    <string name="quick_settings_dnd_summary">သင်ရွေးထားသည့် ချွင်းချက်များမှလွဲ၍ ခေါ်ဖုန်းများ၊ သတိပေးချက်များနှင့် မီဒီယာအားလုံးအတွက် အသံကို ပိတ်ပါ။</string>
    <string name="quick_settings_done">ပြီးပါပြီ</string>
    <string name="quick_settings_dual_label_content_description">%s၊ ခလုတ်အမည်၊ သက်ဆိုင်ရာ အမြန် သတ်မှတ်ချက်များကိုကြည့်ရှုရန် နှစ်ချက်နှိပ်ပါ။</string>
    <string name="quick_settings_enable">စတင်လုပ်ဆောင်ပါ</string>
    <string name="quick_settings_flashlight_detail_level">အဆင့်</string>
    <string name="quick_settings_flashlight_detail_title">အလင်း</string>
    <string name="quick_settings_flashlight_detail_warning">ကင်မရာ မီးအလင်းသည် အသားအရေနှင့် အချိန်ကြာမြင့်စွာ ထိတွေ့သည့်အခါ အားမပြင်းသော အပူလောင်မှုများ ဖြစ်ပွားစေနိုင်ပါသည်။ %s ကို အချိန်ကြာ ဖွင့်ထားခြင်းမှ ရှောင်ကြဉ်ပါ။</string>
    <string name="quick_settings_flight_mode_detail_off_summary_non_volte_vzw">Airplane mode turns off all network connections, including mobile data and Wi-Fi. Turn on Wi-Fi to use apps that require a data connection.</string>
    <string name="quick_settings_flight_mode_detail_off_summary_volte_vzw">Airplane mode turns off all network connections, including mobile data and Wi-Fi. Your phone will not be able to use Video Calling while Airplane mode is on. Turn on Wi-Fi to use apps that require a data connection.</string>
    <string name="quick_settings_flight_mode_detail_on_summary_non_volte_vzw">Unless you use Wi-Fi, you will not be able to use the Internet, Email, or other apps that require a data connection.</string>
    <string name="quick_settings_flight_mode_detail_on_summary_volte_vzw">Unless you use Wi-Fi, you will not be able to use Internet, Email, or other apps that require a data connection. Your phone will not be able to use Video Calling while Airplane mode is on.</string>
    <string name="quick_settings_flight_mode_detail_summary">"ခေါ်ဆိုမှု၊ မက်ဆေ့ချ်ပေးပို့မှုနှင့် မိုဘိုင်းဒေတာကို ပိတ်ထားပါ။

Wi-Fi နှင့်ဘလူးတုသ်ကို ပိတ်လိုက်မည်ဖြစ်သော်လည်း သတ်မှတ်ချက်များ (သို့) အမြန်သတ်မှတ်ချက်များ ပန်နယ်တွင် ထပ်မံဖွင့်နိုင်သည်။"</string>
    <string name="quick_settings_flight_mode_detail_title">လေယာဉ်ပျံအနေအထား</string>
    <string name="quick_settings_it_policy_prevents">လုံခြုံရေးမူဝါဒသည် %s အသုံးပြုမှုကို ဟန့်တားထားသည်။</string>
    <string name="quick_settings_mobile_data_detail_summary">သင့်မိုဘိုင်းကွန်ရက်သုံး၍ အင်တာနက်ကို ဝင်ရောက်သုံးစွဲပါ။</string>
    <string name="quick_settings_mobile_data_detail_title">မိုဘိုင်း ဒေတာ</string>
    <string name="quick_settings_mobile_data_label">"မိုဘိုင်း
ဒေတာ"</string>
    <string name="quick_settings_mobile_hotspot_label">"မိုဘိုင်း
ဟော့စပေါ့"</string>
    <string name="quick_settings_mobile_hotspot_label_jpn">"Wi-Fi
ကွန်ရက်မျှသုံးခြင်း"</string>
    <string name="quick_settings_phone_visibility_label">"ဖုန်း
မြင်နိုင်စွမ်း"</string>
    <string name="quick_settings_reading_mode_detail_title">စာဖတ် အနေအထား</string>
    <string name="quick_settings_reading_mode_label">"စာဖတ်
အနေအထား"</string>
    <string name="quick_settings_reading_mode_summary">စာဖတ်ဖို့ရန် အတွက် မျက်နှာပြင်ကိုချုံ့ချဲ့လို့ရပါသည်။ ဒီပုံစံဟာ အချို့သော အထူး ရွေးခြယ် ထားတဲ့ အပလီကေးရှင်းအချို့အတွက်သာ အသုံးပြုနိုင်သည်။</string>
    <string name="quick_settings_reset">ပြန်သတ်မှတ်ပါ</string>
    <string name="quick_settings_rotation_lock_auto_rotate">အလိုလို လှည့်ပါ</string>
    <string name="quick_settings_rotation_lock_two_toggle_detail_summary">သင့်ဖုန်း၏ အနေအထားပြောင်းသည့်အခါ ဖန်သားပြင်ကို အလိုအလျောက် လှည့်ပါ။</string>
    <string name="quick_settings_rotation_lock_two_toggle_detail_summary_for_tablet">သင့်တက်ဘလက်၏ အနေအထားပြောင်းသည့်အခါ ဖန်သားပြင်ကို အလိုအလျောက် လှည့်ပါ။</string>
    <string name="quick_settings_rotation_locked_landscape_label">ရှုခင်း</string>
    <string name="quick_settings_rotation_locked_portrait_label">ပုံတူ</string>
    <string name="quick_settings_rotation_unlocked_label">"အလိုလို
လှည့်လည်"</string>
    <string name="quick_settings_screen_capture_label">"Capture
screen"</string>
    <string name="quick_settings_screen_recorder_label">"Record
screen"</string>
    <string name="quick_settings_sec_dnd_label">"မနှောက်
ယှက်ရ"</string>
    <string name="quick_settings_settings">သတ်မှတ်ချက်များ</string>
    <string name="quick_settings_sound_mode_detail_label">အသံ အနေအထား</string>
    <string name="quick_settings_sound_mode_detail_mixer_dnd_turned_on">မနှောင့်ယှက်ရ ဖွင့်ထားပါသည်</string>
    <string name="quick_settings_sound_mode_detail_mixer_title">အသံအတိုးအကျယ်</string>
    <string name="quick_settings_sound_mode_detail_mute_remaining">အသံဖျောက်ပါ (%s ကျန်ရှိ)</string>
    <string name="quick_settings_sound_mode_detail_temporary_mute_duration">အသံပိတ်ကြာချိန်</string>
    <string name="quick_settings_sound_mode_detail_temporary_mute_summary">သင်သတ်မှတ်ထားသည့် အချိန် ကျော်သွားပြီးနောက် အသံ အနေအထားသည် ယခင် အသံအနေအထား (%s) သို့ ပြန်ပြောင်းသွားပါမည်။ “အသေးစိတ်အချက်များ” ကို နှိပ်ပြီး အချိန်ကို ပြောင်းနိုင်သည်။</string>
    <string name="quick_settings_sound_mode_detail_temporary_mute_title">အသံယာယီ ပိတ်ပါ</string>
    <string name="quick_settings_sound_mode_mute_label">အသံတိတ်</string>
    <string name="quick_settings_sound_mode_sound_label">အသံ</string>
    <string name="quick_settings_sound_mode_vibrate_label">တုန်ခါမှု</string>
    <string name="quick_settings_tablet_visibility_label">"ဖုန်း
မြင်နိုင်စွမ်း"</string>
    <string name="quick_settings_uhq_mode_label">"UHQ
upscaler"</string>
    <string name="quick_settings_volte_label_ZVV">4G အသံ</string>
    <string name="quick_settings_volte_summary">ရရှိနိုင်သည့်အခါ VoLTE ကိုအသုံးပြုပါ</string>
    <string name="quick_settings_volte_summary_zvv">4G ဒေတာကို အသုံးပြု၍ ဆက်သွယ်ရေး တိုးမြှင့်လုပ်ဆောင်နိုင်သည်။</string>
    <string name="quick_settings_wifi_detail_available_networks_title">ရရှိနိုင်သော ကွန်ယက်များ</string>
    <string name="quick_settings_wifi_detail_current_network_title">လက်ရှိ ကွန်ရက်</string>
    <string name="quick_settings_wifi_detail_off_text">ရနိုင်သည့် ကွန်ယက်များ မြင်နိုင်ရန် Wi-Fi ဖွင့်ပါ။</string>
    <string name="quick_settings_wifi_detail_scanning_text">Wi-Fi ကွန်ရက်များအတွက် စကဲန်လုပ်နေ…</string>
    <string name="quick_settings_wifi_label">Wi-Fi</string>
    <string name="quick_settings_wificalling_cs_preferred">ဦးစားပေး မိုဘိုင်း ကွန်ယက်</string>
    <string name="quick_settings_wificalling_label">"Wi-Fi
ခေါ်ဆိုမှု"</string>
    <string name="quick_settings_wificalling_label_AMX">VoWiFi</string>
    <string name="quick_settings_wificalling_label_ZVV">Wi-Fi အသံ</string>
    <string name="quick_settings_wificalling_summary">မိုဘိုင်းကွန်ယက်သို့မချိတ်ဆက်ဘဲ ခေါ်ဆိုမှုများကို မည်သည့်နေရာတွင်မဆိုပြုလုပ်ရန်နှင့်လက်ခံရန် Wi-Fi ကွန်ယက်များကိုသုံးပါ။</string>
    <string name="quick_settings_wificalling_summary_with_help_noti">"မိုဘိုင်းကွန်ယက်တစ်ခုသို့ ချိတ်ဆက်မှုမရှိဘဲ၊ မည်သည့်နေရာမဆို ခေါ်ဆိုမှုများ ပြုလုပ်ရန်နှင့် လက်ခံရန် Wi-Fi ကွန်ယက်များကို အသုံးပြုပါ။

ဝန်ဆောင်မှုရရှိစဉ် Wi-Fi ခေါ်ဆိုမှု သင်္ကေတသည် အောက်တွင်ပြသထားသကဲ့သို့ အသိပေးချက်အကန့်တွင် ​ပေါ်လာမည်ဖြစ်သည်။"</string>
    <string name="quick_settings_wificalling_summary_zvv">Wi-Fi ကွန်ရက်များကို အသုံးပြု၍ ဆက်သွယ်ရေး တိုးမြှင့်လုပ်ဆောင်နိုင်သည်။</string>
    <string name="quick_settings_wificalling_wifi_only">Wi-Fi ဖြင့်သာ</string>
    <string name="quick_settings_wificalling_wifi_preferred">ဦးစားပေး Wi-Fi</string>
    <string name="quick_settings_workmode_detail_summary">"အလုပ်အက်ပ်များ၊ အသိပေးချက်များနှင့် နောက်ခံဆင့်ခ်လုပ်ခြင်းတို့အပါအဝင် %s ကို ပိတ်ပါ။

အလုပ်အတွက် အနှောင့်အယှကများ မရှိဘဲ သင့်ဖုန်းကို အသုံးပြုနိုင်ပါမည်။"</string>
    <string name="recents_accessibility_message">ယခင်</string>
    <string name="recents_app_list_more_apps">အက်ပ် စာရင်း</string>
    <string name="recents_app_list_multi_window_apps">မာလ်တီ ဝင်းဒိုး အက်ပ်များ</string>
    <string name="recents_app_list_recommendations">မကြခဏ သုံးသော အက်ပ်များ</string>
    <string name="recents_aspect_ratio_button_description">အက်ပ် ကဏ္ဍ အချိုးအဆကို ပြောင်းပါ</string>
    <string name="recents_close_all_button_text">အကုန် ပိတ်ပါ</string>
    <string name="recents_close_button_description">ပိတ်ထားပါ</string>
    <string name="recents_drag_freeform_hint_message">ပေါ့အပ်မြင်ကွင်းအတွက် ဤနေရာတွင် နေရာချပါ</string>
    <string name="recents_drag_incompatible_app_message">ဤအက်ပ်ကို မာလ်တီဝင်ဒိုးမြင်ကွင်းတွင် သုံး၍မရပါ။</string>
    <string name="recents_drag_split_hint_message">ခွဲထုတ် ဖန်သားပြင်မြင်ကွင်းအတွက် ဤနေရာတွင် နေရာချပါ</string>
    <string name="recents_empty_message">အက်ပ်များကို မကြာမီက သုံးမထားပါ</string>
    <string name="recents_floating_action_button_desc">%1$s ခလုတ်</string>
    <string name="recents_help_dlg_full_page1">ခွဲထုတ်ဖန်သားပြင် မြင်ကွင်းကိုသုံးရန် %s ကို နှိပ်ပါ။ ဖန်သားပြင်၏ အောက်ခြေတဝက်တွင်ပြရန် အက်ပ်တစ်ခုကို ရွေးပါ။</string>
    <string name="recents_help_dlg_full_page1_desc">ခွဲထုတ်ဖန်သားပြင် မြင်ကွင်းကိုသုံးရန် ခွဲထုတ်ဖန်သားပြင် မြင်ကွင်းအိုင်ကွန်ထဲရှိ ဖွင့်ပါကို နှိပ်ပါ။ ဖန်သားပြင်၏ အောက်ခြေတဝက်တွင်ပြရန် အက်ပ်တစ်ခုကို ရွေးချယ်ပါ။</string>
    <string name="recents_help_dlg_full_page2_hardkey">လတ်တလော ကီးကို နှိပ်ပြီး ဖိထားခြင်းဖြင့် အက်ပ်ကို ဖန်သားပြင်အပြည့် မြင်ကွင်းမှ ခွဲထုတ် ဖန်သားပြင် မြင်ကွင်းသို့ ပြောင်းနိုင်သည်။</string>
    <string name="recents_help_dlg_full_page2_softkey">လတ်တလော ကီးကို ထိပြီး ဖိထားခြင်းဖြင့် အက်ပ်ကို ဖန်သားပြင်အပြည့် မြင်ကွင်းမှ ခွဲထုတ် ဖန်သားပြင် မြင်ကွင်းသို့ ပြောင်းနိုင်သည်။</string>
    <string name="recents_help_dlg_full_page2_softkey_snap">လျှပ်တပြက် ဝင်းဒိုးကို သုံးရန် %s ကို နှိပ်ပါ။ ခွဲထုတ်ဖန်သားပြင် မြင်ကွင်းထဲတွင် မပြမီ ဖန်သားပြင်၏ ထိပ်ဆုံးတွင် နေရာချရန် အက်ပ်၏ နေရာတစ်ခုကို ရွေးချယ်ပါ။</string>
    <string name="recents_help_dlg_full_page2_softkey_snap_desc">လျှပ်တပြက် ဝင်းဒိုးကို သုံးရန် လျှပ်တပြက် ဝင်းဒိုး အိုင်ကွန်ကို နှိပ်ပါ။ ခွဲထုတ်ဖန်သားပြင် မြင်ကွင်းထဲတွင် မပြမီ ဖန်သားပြင်၏ ထိပ်ဆုံးတွင် နေရာချရန် အက်ပ်၏ နေရာတစ်ခုကို ရွေးချယ်ပါ။</string>
    <string name="recents_help_dlg_lock_task_page1">အက်ပ်များကို သော့ခတ်ရန် အက်ပ်ဝင်းဒိုး၏ ခေါင်းစဉ်ဘားပေါ်တွင် %1$s ကို နှိပ်ပါ။ “အားလုံးကို ပိတ်ပါ” ကို သင်နှိပ်သည့်တိုင် သော့ခတ်ထားသော အက်ပ်များကို ဖယ်ရှားမည် မဟုတ်ပါ။ သော့ဖွင့်ရန် %2$s ကို နှိပ်ပါ။</string>
    <string name="recents_help_dlg_lock_task_page1_desc">အက်ပ်များကို သော့ခတ်ရန် အက်ပ်ဝင်းဒိုး၏ ခေါင်းစဉ်ဘားပေါ်တွင် သော့ခတ် အိုင်ကွန်ကို နှိပ်ပါ။ အားလုံးကို ပိတ်ပါကို သင်နှိပ်သည့်တိုင် သော့ခတ်ထားသော အက်ပ်များကို ဖယ်ရှားမည် မဟုတ်ပါ။ သော့ဖွင့်ရန် သော့ဖွင့်အိုင်ကွန်ကို နှိပ်ပါ။</string>
    <string name="recents_help_dlg_next_button_text">နောက်ထပ်</string>
    <string name="recents_help_setting_button_text">သတ်မှတ်ချက်များ</string>
    <string name="recents_help_title_split_screen_view">ဖန်သားပြင်ခွဲထုတ် မြင်ကွင်း</string>
    <string name="recents_help_title_split_screen_view_action">ခွဲထုတ်ဖန်သားပြင်ကို ကြည့်ရန် လုပ်ဆောင်ချက်</string>
    <string name="recents_launch_error_toast">%s ကို ဖွင့်၍ မရပါ။</string>
    <string name="recents_lock_to_app_button_description">ပင် ဝင်းဒိုးများ</string>
    <string name="recents_menu_contact_us">ကျွန်ုပ်တို့ထံ ဆက်သွယ်ပါ</string>
    <string name="recents_menu_help">အကူအညီ</string>
    <string name="recents_menu_lock_app">အက်ပ်များ သော့ခတ်ပါ</string>
    <string name="recents_menu_more">နောက်ထပ်</string>
    <string name="recents_menu_more_desc">နောက်ထပ် ရွေးစရာများ</string>
    <string name="recents_menu_settings">ဆက်တင်များ</string>
    <string name="recents_menu_view_type_list">စာရင်း မြင်ကွင်း</string>
    <string name="recents_menu_view_type_tablet">ကတ်မြင်ကွင်း</string>
    <string name="recents_menu_view_type_thumbnail">ပုံငယ်မြင်ကွင်း</string>
    <string name="recents_scroll_down">အောက်သို့ ဆွဲချပါ</string>
    <string name="recents_scroll_up">အထက်သို့ ဆွဲတင်ပါ</string>
    <string name="recents_snap_button_description">လျှပ်တစ်ပြက် ဝင်းဒိုး</string>
    <string name="recents_split_button_description">အကန့်လိုက်မြင်ကွင်းတွင် ဖွင့်ပါ</string>
    <string name="recents_task_lock_cancel">မလုပ်တော့</string>
    <string name="recents_task_lock_done">ပြီးပါပြီ</string>
    <string name="recents_task_lock_edit_lock_label">သော့ခတ်ထားသည်</string>
    <string name="recents_task_lock_edit_task_lock_desc">%s ကို သော့ခတ်ထားသည်</string>
    <string name="recents_task_lock_edit_task_unlock_desc">%s ကို သော့ဖွင့်ထားသည်</string>
    <string name="recents_task_lock_edit_unlock_desc">%s ကို သော့ဖွင့်ပါ</string>
    <string name="recents_task_lock_edit_unlock_label">သော့ဖွင့်ပြီးဖြစ်သည်</string>
    <string name="recents_task_lock_normal_lock_desc">%s ကိုသော့ခတ်ပါ</string>
    <string name="recents_task_lock_normal_lock_label">သော့ဖွင့်ပါ</string>
    <string name="recents_task_lock_normal_unlock_toast">%s ကို သော့ဖွင့်ထားပါသည်။</string>
    <string name="remaining_length_format">%s ကျန်သေး</string>
    <string name="remote_input_send_text">ပို့ပါ</string>
    <string name="reserve_battery_mode">ဘက်ထရီအားကို သီးသန့် ဖယ်ထားပါအနေအထား</string>
    <string name="retry">ပြန်ကြိုးစားပါ</string>
    <string name="rotation_lock_auto_rotate">အလိုလို လှည့်ပါ</string>
    <string name="rotation_lock_show_toast_mobile_keyboard_message">%s ကိုဖွင့်ရန်၊ ကိရိယာမှ ကီးဘုတ်အဖုံးကို ဖြုတ်ထုတ်ပါ။</string>
    <string name="s_view_cover_camera_button_accessibiliy">ကင်မရာကို ဖွင့်ရန် နှစ်ကြိမ်ဆက် နှိပ်ပြီး ဆွဲယူပါ။</string>
    <string name="s_view_cover_favourite_button_accessibiliy">အနှစ်သက်ဆုံး အဆက်အသွယ်များကိုဖွင့်ရန် နှိစ်ကြမ်နှိပ်ပြီး ဆွဲယူပါ။</string>
    <string name="s_view_cover_missed_event_secured_popup">ကိရိယာကို သော့ခတ်ထားသည်။ နောက်ထပ် အသေးစိတ်များ ကြည့်ရန် အဖုံးကို ဖွင့်ပါ။</string>
    <string name="s_view_cover_open_cover_popup_for_detail_call">ခေါ်ဆိုမှု အသေးစိတ်များ ကြည့်ရန် အဖုံး ဖွင့်ပါ</string>
    <string name="s_view_cover_open_cover_popup_for_detail_message">မက်ဆေ့ချ် အသေးစိတ် ကြည့်ရန် အဖုံး ဖွင့်ပါ။</string>
    <string name="s_view_cover_open_cover_popup_view_detail">နောက်ထပ် အသေးစိတ်များ ကြည့်ရန် အဖုံးကို ဖွင့်ပါ။</string>
    <string name="s_view_cover_open_cover_popup_view_notification_details">အသိပေးချက် အသေးစိတ်များကြည့်ရှုရန် အဖုံးကို ဖွင့်ပါ။</string>
    <string name="s_view_cover_open_popup_favorite">ကိရိယာကို သော့ခတ်ထားသည်။ စိတ်ကြိုက် အဆက်အသွယ်များကို ကြည့်ရန် အဖုံးကို ဖွင့်ပါ။</string>
    <string name="s_view_screen_home">အိမ်</string>
    <string name="s_view_screen_roaming">လှည့်လည်ခြင်း</string>
    <string name="safe_mode_alert_body">သင့်ဖုန်းကို ပိတ်၍ ပြန်ဖွင့်မည်ဖြစ်ပြီး သင့်အက်ပ်များအားလုံးကို ပြန်လည်ရရှိနိုင်ပါလိမ့်မည်။</string>
    <string name="safe_mode_alert_body_tablet">သင့်တက်ဘလက်ကို ပိတ်ပြီး ပြန်ပွင့်မည်ဖြစ်ကာ သင့်အက်ပ်အားလုံးကို ပြန်သုံးနိုင်ပါမည်။</string>
    <string name="safe_mode_alert_body_vzw">Do you want to restart your phone to turn off Safe Mode? All of your apps will be restored.</string>
    <string name="safe_mode_alert_positive_button">ပိတ်ပါ</string>
    <string name="safe_mode_alert_positive_button_vzw">Turn Off Safe Mode</string>
    <string name="safe_mode_alert_title">လုံခြုံရေးအနေအထားကို ပိတ်မလား?</string>
    <string name="safe_mode_alert_title_vzw">Turn Off Safe Mode</string>
    <string name="safe_mode_noti_body">လုံခြုံရေး အနေအထားကို ပိတ်ရန် ဤနေရာကို နှိပ်ပါ။</string>
    <string name="safe_mode_noti_body_vzw">Tap to turn off Safe Mode.</string>
    <string name="safe_mode_noti_title">လုံခြုံသော အနေအထားပွင့်နေသည်</string>
    <string name="safe_mode_noti_title_vzw">Safe Mode Is On</string>
    <string name="sanitized_content_text">%s ဝင်ရောက်ရန် ဤနေရာ နှိပ်ပါ။</string>
    <string name="screen_capture_delete">ပယ်ဖျက်ပါ</string>
    <string name="screen_capture_edit">တည်းဖြတ်</string>
    <string name="screen_capture_fail_for_security_policy">လုံခြုံရေးမူဝါဒအရ ဖန်သားပြင်ပုံကို ရိုက်ယူ၍မရပါ။</string>
    <string name="screen_capture_share">မျှဝေပါ</string>
    <string name="screen_grid">ခလုတ်ကွက်</string>
    <string name="screen_grid_content_description">%2$d မှ %1$d</string>
    <string name="screen_grid_popup_apply">အသုံးပြုပါ</string>
    <string name="screen_grid_popup_ok">အိုကေ</string>
    <string name="screen_grid_popup_title">ခလုတ်ကွက်</string>
    <string name="screenshot_cancel">ပယ်ဖျက်ပါ</string>
    <string name="screenshot_guide_dialog_msg">ဖန်သားပြင်ပုံရိုက်ကူးရန် ပါဝါကီးနှင့် အသံနိမ့်ကီးတို့ကို တစ်ပြိုင်တည်း နှိပ်ပါ။</string>
    <string name="screenshot_guide_dialog_title">စခရင်ရှော့များ ရိုက်ခြင်း</string>
    <string name="screenshot_saved_text">၎င်းကိုကြည့်ရန် ဤနေရာတွင် နှိပ်ပါ။</string>
    <string name="screenshot_saved_title">ဖန်သားပြင်ရိုက်ချက်ကို ရိုက်ကူးပြီးပါပြီ</string>
    <string name="search_more_menu_contact_us">ကျွန်ုပ်တို့ထံ ဆက်သွယ်ပါ</string>
    <string name="search_more_menu_for_dex">Samsung DeX အတွက် အက်ပ်များ</string>
    <string name="search_more_menu_settings">Samsung DeX သတ်မှတ်ချက်များ</string>
    <string name="sec_accessibility_back">နောက်သို့</string>
    <string name="sec_accessibility_desc_recent_apps">ယခင်</string>
    <string name="sec_accessibility_home">ပင်မ</string>
    <string name="sec_accessibility_navbar_hide_pin">လမ်းညွှန်ဘားကို ဝှက်ထားရန်</string>
    <string name="sec_accessibility_navbar_show_pin">လမ်းညွှန်ဘားကို သော့ခတ်ပါ</string>
    <string name="sec_accessibility_recent">လတ်တလောများ</string>
    <string name="sec_accessibility_recents_all_items_closed">အက်ပ်အားလုံးကို ပိတ်ထားသည်</string>
    <string name="sec_accessibility_recents_all_unlocked_items_closed">သော့ဖွင့်ထားသော အက်ပ်အားလုံးကို ပိတ်ထားသည်</string>
    <string name="sec_accessibility_recents_item_dismissed">%s ပိတ်ထားသည်။</string>
    <string name="sec_accessibility_recents_item_open_app_info">%s အချက်အလက်ကို ဖွင့်ပါ</string>
    <string name="sec_accessibility_recents_item_will_be_dismissed">%s ကို ပိတ်ပါ</string>
    <string name="sec_block_this_notification_text">ဤအသိပေးချက်ကို ပိတ်ဆို့ပါ</string>
    <string name="sec_data_usage_disabled_dialog_body">သင်သတ်မှတ်ထားသော ဒေတာကန့်သတ်နှုန်းကို ရောက်နေပါပြီ။ မိုဘိုင်း ဒေတာကို ထပ်မံ ဖွင့်ခြင်းသည် အပိုငွေ ကျသင့်စေနိုင်သည်။</string>
    <string name="sec_data_usage_disabled_dialog_body_vzw">"You've reached your specified data usage limit, so mobile data has been turned off.

If you turn mobile data back on, you may be charged for data usage by your carrier."</string>
    <string name="sec_data_usage_disabled_dialog_enable">မိုဘိုင်း ဒေတာ ဖွင့်ပါ</string>
    <string name="sec_data_usage_disabled_dialog_enable_vzw">Turn on data</string>
    <string name="sec_data_usage_disabled_dialog_keep_off">ဖယ်ထုတ်ပါ</string>
    <string name="sec_data_usage_disabled_dialog_mobile_title">မိုဘိုင်းဒေတာ ပိတ်ထားသည်</string>
    <string name="sec_data_usage_disabled_dialog_mobile_title_vzw">Mobile data is now off</string>
    <string name="sec_data_usage_disabled_dialog_turn_off">ပိတ်ပါ</string>
    <string name="sec_dock_non_resizeble_failed_to_dock_text">ဤအက်ပ်ကို မာလ်တီဝင်ဒိုးမြင်ကွင်းတွင် သုံး၍မရပါ။</string>
    <string name="sec_qs_edit">တည်းဖြတ်</string>
    <string name="sec_qs_unable_remove_minimum">ခလုတ်ကို ဖယ်၍မရပါ။ ခလုတ် အရေအတွက် အနည်းဆုံး (%d) သို့ရောက်ပြီ။</string>
    <string name="sec_quick_settings_details">အသေးစိတ်များ</string>
    <string name="sec_quick_settings_flashlight_label">လက်နှိပ်မီး</string>
    <string name="sec_reorder_buttons">ခလုတ်စဉ်</string>
    <string name="sec_running_foreground_services_msg">ဘက်ထရီနှင့် ဒေတာ မည်မျှကို ၎င်းက အသုံးပြုနေသည်ကို ရှာဖွေရန် အက်ပ်ကို နှိပ်ပါ။</string>
    <string name="sec_running_foreground_services_title">ဘက်ထရီကိုသုံးသော အက်ပ်များ</string>
    <string name="servicebox_accessibility_missing_next_alarm">နောက် ၇ ရက်အကြာထိ နှိုးစက်များ ပေးမထားပါ</string>
    <string name="servicebox_alarm_next">နောက် နှိုးစက်</string>
    <string name="servicebox_alarm_no_alarm">နောက် ၇ ရက်အကြာထိ နှိုးစက်များ ပေးမထားပါ</string>
    <string name="servicebox_event_calendar">ပြက္ခဒိန်</string>
    <string name="servicebox_event_my_event">ကျွန်ုပ်၏ အဖြစ်အပျက်</string>
    <string name="servicebox_event_no_events">အဖြစ်အပျက်များ (သို့) တာဝန်များ မရှိပါ</string>
    <string name="servicebox_event_open_ss">%s ကို ဖွင့်ပါ</string>
    <string name="servicebox_event_task">လုပ်ငန်းတာဝန်</string>
    <string name="servicebox_event_time_all_day">တစ်နေ့လုံး</string>
    <string name="servicebox_music_closed">တေးဂီတထိန်းချုပ်ကိရိယာတွင် တေးဂီတအချို့ကို လိုအပ်သည်။ ထိန်းချုပ်ကိရိယာကို ပြသရန် ဖုန်းသော့ဖွင့်ပြီး တေးဂီတအချို့ဖွင့်ပါ။</string>
    <string name="servicebox_music_description_album_cover">အယ်လ်ဘမ် အဖုံး</string>
    <string name="servicebox_music_description_next">နောက်</string>
    <string name="servicebox_music_description_pause">ရပ်နားပါ</string>
    <string name="servicebox_music_description_play">ဖွင့်ပါ</string>
    <string name="servicebox_music_description_prev">ယခင်</string>
    <string name="servicebox_music_lyrics">သီချင်းစာသား</string>
    <string name="servicebox_music_play_first">သီချင်းဖွင့်အက်ပ်ကို အသုံးပြုပြီးနောက် သင့်တေးဂီတကို သော့ခတ်ဖန်သားပြင်မှနေ၍ ထိန်းချုပ်နိုင်ပါမည်။</string>
    <string name="servicebox_music_unknown">မသိသော</string>
    <string name="servicebox_noti_btn">သတ်မှတ်ချက်များ</string>
    <string name="servicebox_noti_exp">သင့် သီချင်းများကို အမြန်ရယူသုံးစွဲနိုင်ရန် သော့ခတ်စခရင်ပေါ်မှ FaceWidgets နှင့် Always On Display တို့ကို အသုံးပြုပါ။</string>
    <string name="servicebox_noti_title">FaceWidgets သုံးခြင်း</string>
    <string name="show_notification_channel_warnings">အသိပေးချက်ချန်နယ်ရှိ သတိပေးချက်များကို ပြသပါ</string>
    <string name="show_notification_channel_warnings_summary">အက်ပ်တစ်ခုက အကျုံးဝင်သော ချန်နယ်မပါဘဲ အသိပေးချက်တစ်ခု ပေးပို့သည့်အခါ ဖန်သားပြင်ပေါ်ပြ သတိပေးချက်ကို ပြသပါ။</string>
    <string name="sim_card_tray_empty_water_protection_dialog_body">ရေကြောင့်ပျက်စီးမှုမှ ကာကွယ်ရန်၊ SIM/SD ကဒ်ထည့်သွင်းသည့်နေရာကို တိကျစွာ ပိတ်ထားကြောင်း သေချာစေပါ။</string>
    <string name="sim_card_tray_water_protection_dialog_body">"SIM ကဒ်တစ်ခုကို ရှာ၍မရနိုင်ပါ။ သင်၏ကိရိယာသည် ခေါ်ဆိုမှုများပြုလုပ်ခြင်းနှင့် မိုဘိုင်းကွန်ယက်များသို့ ချိတ်ဆက်ခြင်းတို့ကဲ့သို့ လုပ်ဆောင်လှုပ်ရှားမှုများကို ရရှိနိုင်လိမ့်မည်မဟုတ်ပါ။

ရေကြောင့်ပျက်စီးမှုမှ ကာကွယ်ရန်၊ SIM/SD ကဒ်ထည့်သည့်နေရာကို တိကျစွာပိတ်ထားကြောင်း သေချာစေပါ။"</string>
    <string name="sim_card_tray_water_protection_dialog_title">SIM/SD ကဒ် ထည့်သည့်နေရာကို စစ်ဆေးပါ</string>
    <string name="snap_window_already_used">လျှပ်တပြက်ဝင်းဒိုးကို အသုံးပြုထားပြီးသားဖြစ်သည်။</string>
    <string name="snap_window_cant_use">လျှပ်တပြက် ဝင်းဒိုးကို အသုံးပြု၍မရနိုင်ပါ။</string>
    <string name="snap_window_open_app_to_used">လျှပ်တပြက်ဝင်းဒိုးကိုသုံးရန် အက်ပ်ကို ဖွင့်ပါ။</string>
    <string name="snapview_cancel">ပယ်ဖျက်ပါ</string>
    <string name="snapview_dismiss_landscape">လျှပ်တပြက်ဝင်းဒိုးကို ဖယ်ထုတ်ထားသည်။ အလျားလိုက် မြင်ကွင်းထဲတွင် လျှပ်တပြက် ဝင်းဒိုးကို အသုံးပြု၍ မရပါ။</string>
    <string name="snapview_dismiss_resize">လျှပ်တပြက်ဝင်းဒိုးကို ဖယ်ထုတ်ထားသည်။</string>
    <string name="snapview_done">ပြီးပါပြီ</string>
    <string name="snapview_guide_text">စခရင်အပေါ်ပိုင်းတွင် နေရာချရန် နေရာတစ်ခု ရွေးပါ။</string>
    <string name="snapview_not_support_landscape">အလျားလိုက် မြင်ကွင်းထဲတွင် လျှပ်တပြက် ဝင်းဒိုးကို အသုံးပြု၍ မရပါ။</string>
    <string name="snapview_not_support_multiwindow">ဤအက်ပ်ကို မာလ်တီဝင်ဒိုးမြင်ကွင်းတွင် သုံး၍မရပါ။</string>
    <string name="snooze_for_hours">%d နာရီ</string>
    <string name="snooze_for_mins">%d မိနစ်</string>
    <string name="snooze_for_one_hour">1 နာရီ</string>
    <string name="snooze_icon_description">တစ်ရေးမှိန်း သတိပေးချက်</string>
    <string name="snooze_notification_guide_text">ယင်းအသိပေးချက်သည် အောက်တွင် သင် ရွေးချယ်ထားသော အချိန်ကျော်လွန်သွားပြီးနောက်တွင် ထပ်ပေါ်လာမည် ဖြစ်သည်။</string>
    <string name="snooze_title">တစ်ရေးမှိန်း သတိပေးချက်</string>
    <string name="status_bar_sec_airplane_mode_text">လေယာဉ်ပျံအနေအထား</string>
    <string name="status_icon_alarm">သတိပေးချက်</string>
    <string name="status_icon_battery">ဘက်ထရီ</string>
    <string name="status_icon_bluetooth">ဘလူးတူသ်</string>
    <string name="status_icon_data_network">ဒေတာ ကွန်ယက်</string>
    <string name="status_icon_network_booster">ကွန်ယက် မြှင့်စရာ</string>
    <string name="status_icon_rssi">လိုင်းဆွဲအား</string>
    <string name="status_icon_wifi">Wi-Fi</string>
    <string name="statusbar_maximum_power_saving_description">အများဆုံး ပါဝါ ချွေတာရေး အနေအထားကို ဖွင့်ထား</string>
    <string name="statusbar_power_saving_description">ပါဝါချွေတာရေးအနေအထား ဖွင့်</string>
    <string name="str_not_support_multi_drop">အလုပ်ဘားတွင် အိုင်တမ်မျိုးစုံကို ထည့်၍ မရနိုင်ပါ။ တစ်ကြိမ်တွင် အိုင်တမ် ၁ ခုကို ဆွဲယူ၍ချပါ။</string>
    <string name="sview_led_cover_download_feature_summary">LED ကြည့်ရှုကွက်ကာဗာအတွက် ဖြည့်စွက်ဝိသေသများကို ဒေါင်းလုတ်လုပ်ပြီး ထည့်သွင်းပါ။ ကိုယ်ပိုင် LED သင်္ကေတများကို ဖန်တီးနိုင်ပြီး ၎င်းတို့ကို အသိပေးချက်သင်္ကေတများအဖြစ်သတ်မှတ်နိုင်သည်။ ၎င်းတို့ကိုနောက်မှဒေါင်းလုတ်လုပ်ရန်၊ သတ်မှတ်ချက်များ > အဆင့်မြှင့်ထားသည့် ဝိသေသများ > တွဲသုံးပစ္စည်းများ > LED ကြည့်ရှုကွက်ကာဗာသို့သွားပြီး၊ “ဖြည့်စွက်ဝိသေသများကို ဒေါင်းလုတ်လုပ်ပါ” ကိုရွေးချယ်ပါ။</string>
    <string name="sview_led_cover_download_feature_summary_vzw">Download and install additional features for LED View Cover. You can create your own LED icons and set them as your notification icons. To download them later, go to Settings > Accessories > LED View Cover, then select Download additional features.</string>
    <string name="sview_led_cover_download_feature_title">ဖြည့်စွက်ဝိသေသများကို ဒေါင်းလုတ်လုပ်ပါ</string>
    <string name="switched_to_onephone_mode">အနေအထားသည် နံပါတ်တစ်အနေအထားသို့ ကူးပြောင်းထားသည်။</string>
    <string name="switched_to_twophone_mode">အနေအထားသည် နံပါတ်နှစ် အနေအထားသို့ ကူးပြောင်းထားသည်။</string>
    <string name="taskbar_context_menu_app_notification_settings">အက်ပ် အသိပေးချက်များ</string>
    <string name="taskbar_context_menu_capture_fullscreen">ဖန်သားပြင်ရိုက်ချက် အပြည့်</string>
    <string name="taskbar_context_menu_capture_region">ဖန်သားပြင်ရိုက်ချက် တစ်စိတ်တစ်ပိုင်း</string>
    <string name="taskbar_context_menu_clear_notification">ရှင်းပါ</string>
    <string name="taskbar_context_menu_close">ပိတ်ပါ</string>
    <string name="taskbar_context_menu_close_desk_notification_view">အသိပေးချက်များကို ဝှက်ပါ</string>
    <string name="taskbar_context_menu_disable">ပိတ်ထားပါ</string>
    <string name="taskbar_context_menu_on_screen_keyboard">ဖန်သားပြင်-ပေါ် ကီးဘုတ်</string>
    <string name="taskbar_context_menu_open">ဖွင့်ပါ</string>
    <string name="taskbar_context_menu_open_desk_notification_view">အသိပေးချက်များ ပြပါ</string>
    <string name="taskbar_context_menu_open_in_new_browser">ဝင်းဒိုးအသစ်ထဲမှာ ဖွင့်ပါ</string>
    <string name="taskbar_context_menu_physical_keyboard">ကီးဘုတ်အမာ</string>
    <string name="taskbar_context_menu_pin">ကြားဖြတ်ကို လုပ်ငန်းပြဘားတွင် ပင်ချိတ်တွဲပါ</string>
    <string name="taskbar_context_menu_secure_add">လုံခြုံသည့်ဖိုင်တွဲထဲ ထည့်ပါ</string>
    <string name="taskbar_context_menu_uninstall">ဖြုတ်ရန်</string>
    <string name="taskbar_context_menu_unpin">ကြားဖြတ်ကို လုပ်ငန်းပြဘားထံမှ ပင်ဖြုတ်ပါ</string>
    <string name="taskbar_keyboard_guided_tour_action">သတ်မှတ်ချက်များ</string>
    <string name="taskbar_keyboard_guided_tour_message">သင့်ကီးဘုတ်၏ ဘာသာစကားနှင့် အပြင်အဆင်ကို သတ်မှတ်ရန် သတ်မှတ်ချက်များကို ကလစ်နှိပ်ပါ (သို့) အောက်ပါ အိုင်ကွန်ကို ညာဘက်ကလစ်နှိပ်ပြီး ကီးဘုတ်ကို ကလစ်နှိပ်ပါ။</string>
    <string name="taskbar_keyboard_guided_tour_title">သင်၏ ကီးဘုတ်သတ်မှတ်ချက်များကို ပြောင်းလဲပါ</string>
    <string name="taskbar_shortcut_pinned_toast">ကြားဖြတ်ကို လုပ်ငန်းပြဘားတွင် ပင်ချိတ်တွဲပြီးပြီ။</string>
    <string name="taskbar_shortcut_unpinned_toast">ကြားဖြတ်ကို လုပ်ငန်းပြဘားထံမှ ပင်ဖြုတ်ပြီးပြီ။</string>
    <string name="taskbar_volume_connect_audio_device">အသံအထွက် သတ်မှတ်ချက်များကို ပြောင်းရန် အသံကိရိယာကို ချိတ်ဆက်ပါ။</string>
    <string name="taskbar_volume_context_menu_change_audio_path_smart_things">အသံအထွက်ကို ပြောင်းရန် %s ကို ဒေါင်းလုတ်လုပ် ထည့်သွင်းဖို့ လိုသည်။</string>
    <string name="taskbar_volume_context_menu_download">ဒေါင်းလုဒ်လုပ်ပါ</string>
    <string name="taskbar_volume_context_menu_install_smart_things">%s ထည့်သွင်းမလား?</string>
    <string name="taskbar_volume_context_menu_smart_things">SmartThings</string>
    <string name="tethering_attention_title">သတိ</string>
    <string name="time_format_hour">%d နာရီ</string>
    <string name="time_format_hour_minute">%1$d နာရီ %2$d မိနစ်</string>
    <string name="time_format_minute">%d မိနစ်</string>
    <string name="to_use_this_function_download_ps">ဤလုပ်ဆောင်ချက်ကို အသုံးပြုရန် %s ကို ဒေါင်းလုဒ်ဆွဲပါ။</string>
    <string name="toast_remove_keyboard">%s ကို အသုံးပြုရန် ကီးဘုတ် ကာဗာကို ဖယ်ရှားပါ။</string>
    <string name="tooltip_all_apps">အက်ပ်</string>
    <string name="tooltip_close">အက်ပ် ပိတ်ပါ</string>
    <string name="tooltip_collapse">ပျက်ယွင်းသည်</string>
    <string name="tooltip_expand">ချဲ့ပါ</string>
    <string name="tooltip_finder">Finder</string>
    <string name="tooltip_homescreen">ပင်မ</string>
    <string name="tooltip_keyboard">ကီးဘုတ်</string>
    <string name="tooltip_labs">Samsung DeX Labs</string>
    <string name="tooltip_next_app">အက်ပ် နောက်တစ်ခု</string>
    <string name="tooltip_previous_app">ယခင် အက်ပ်</string>
    <string name="tooltip_recents">လတ်တလောများ</string>
    <string name="tooltip_screen_capture">စခရင်ရှော့</string>
    <string name="tooltip_volume">အသံအတိုးအကျယ်</string>
    <string name="tts_default_pitch_title">အသံနိမ့်မြင့်</string>
    <string name="tts_default_rate_title">စကားနှုန်း</string>
    <string name="tts_lang_use_system">စစ်စတမ် ဘာသာစကားကို သုံးပါ</string>
    <string name="tts_next">နောက်ထပ်</string>
    <string name="tts_pause">ရပ်ထားပါ</string>
    <string name="tts_play">ဖွင့်ပါ</string>
    <string name="tts_previous">လွန်ခဲ့သော</string>
    <string name="tts_settings_title">စာသား-မှ-စကား</string>
    <string name="tw_cover_volume_warning_message">အသံ ကျယ်ကျယ်ဖြင့် အချိန်ကြာ နားထောင်ပါက နားကို ထိခိုက်ပျက်စီးစေနိုင်သည်။ အသံမြှင့်ရန် အဖုံး ဖွင့်ပါ။</string>
    <string name="tw_safe_media_volume_warning">အသံ ကျယ်ကျယ်ဖြင့် အချိန်ကြာကြာ နားထောင်ခြင်းသည် သင်၏ အကြားအာရုံကို ထိခိုက်စေနိုင်ပါသည်။ လုံခြုံသော အဆင့်များထက် အသံပမာဏ မြှင့်တင်သည်ကို ခွင့်ပြုရန် “အိုကေ” ကို နှိပ်ပါ။</string>
    <string name="tw_safe_media_volume_warning_kids_mode">နားကြပ်များကို Kids Mode တွင် ချိတ်ဆက်ထားစဉ် အကြံပြုထားသည့် ဘေးကင်းရေး ကန့်သတ်ချက် (%s) ထက် အသံ ကျယ်၍ မရပါ။</string>
    <string name="uhq_mode_noti_text">ကြည်လင်ရှင်းလင်းသည့် နားဆင်မှုအတွေ့အကြုံတစ်ရပ်ကို ခံစားနားဆင်ရန် တေးဂီတနှင့် ဗီဒီယိုများ၏ အသံကြည်လင်ပြတ်သားမှုကို တိုးမြှင့်ပါ။</string>
    <string name="uhq_mode_noti_title">UHQ အရည်အသွေးမြှင့်တင်ကိရိယာ</string>
    <string name="uhq_toast_earphone_connect_request">UHQ upscaler ကိုအသုံးပြုရန် နားကြပ်များချိတ်ဆက်ပါ။</string>
    <string name="unable_to_capture_screen_emergencymode">အရေးပေါ် အနေအထားတွင် ဖန်သားပြင် ဖမ်းယူ၍မရနိုင်ပါ။</string>
    <string name="unable_to_capture_screen_ultrapowersaving_mode">ဖန်သားပြင်ပုံကို ဖမ်းယူ၍ မရပါ။</string>
    <string name="unable_to_turn_on_being_used_by_camera">%s ကို ဖွင့်၍မရနိုင်ပါ။ ကင်မရာအလင်းကို အခြားအက်ပ်က အသုံးပြုနေသည်။</string>
    <string name="uninstall_1_app_message">ဤအက်ပ်ကို ထည့်သွင်းမှုဖြုတ်လိုပါသလား?</string>
    <string name="uninstall_apps_message">အောက်ပါအက်ပ်များကို ဖြုတ်ပါမည် :</string>
    <string name="uninstall_cancel">ပယ်ဖျက်ပါ</string>
    <string name="uninstall_confirm">အိုကေ</string>
    <string name="uninstall_title">အက်ပ်များကို ဖြုတ်မလား?</string>
    <string name="unintentional_lcd_on_alert_body">ယင်းသို့ နောက်တစ်ခေါက်ဖြစ်ပွားခြင်းမှ ကာကွယ်ရန် နီးကပ်မှုအာရုံခံကို ပိတ်ဆို့ထားခြင်းရှိမရှိ စစ်ဆေးပါ။</string>
    <string name="unintentional_lcd_on_alert_body2">သင့်ဖုန်းကို ဆက်သုံးရန် “%s” ကို နှိပ်ပါ။</string>
    <string name="unintentional_lcd_on_alert_title">တက်ခ်ျဖြင့် ထည့်သွင်းမှုကို ပိတ်ဆို့ထားသည်</string>
    <string name="volte_show_toast_airplane_mode">ပျံသန်း အနေအထား လုပ်စေထားလျှင် VoLTE ကို သုံးမရပါ။ ပျံသန်း အနေအထား ပိတ်ပြီး ပြန်ကြိုးစားပါ။</string>
    <string name="volte_show_toast_disable_not_allowed">VoLTE ကိုပိတ်ရန် ဝန်ဆောင်မှုပေးသူမှ ခွင့်ပြုမထားပါ။</string>
    <string name="volte_show_toast_enable_message">VoLTE ဝန်ဆောင်မှု သုံးရန် VoLTE သို့ မှာယူပါ။ အသေးစိတ်များအတွက် သင့် ဝန်ဆောင်မှု ပေးသူကို ဆက်သွယ်ပါ။</string>
    <string name="volte_show_toast_impossible_during_volte_call">အမြန်ဖွင့် ပန်နယ်တွင် VoLTE ဖွင့်ရန် ကြိုးစားပါ</string>
    <string name="volte_show_toast_not_support_operator">VoLTE ကို သင့် ဆော့ဖ်ဝဲ ဗားရှင်းက ထောက်ကူမထားပါ။ နောက်ထပ် အသေးစိတ်များအတွက် ဝယ်သူ ဝန်ဆောင်မှုများသို့ ဆက်သွယ်ပါ။</string>
    <string name="volume_cant_change_volume_smart_view">မီဒီယာအသံကို ပိတ်ထားစဉ် %s ပေါ်ရှိ အသံတိုးကျယ်ကို ပြောင်း၍ မရနိုင်ပါ။</string>
    <string name="volume_limiter_notice_toast">အသံကျယ်ရန်၊ သတ်မှတ်ချက်များသို့ သွားပါ၊ မီဒီယာအသံ ကန့်သတ်ချက်ကို ပိတ်ပါ (သို့) သင်သတ်မှတ်ထားသည့် အသံကန့်သတ်ချက်ကို ပြောင်းပါ။</string>
    <string name="volume_limiter_open_cover_toast">ဆက်လုပ်ရန် အဖုံးကိုဖွင့်ပါ။</string>
    <string name="volume_limiter_toast_title">အသံကန့်သတ်ချက်သို့ ရောက်ပါပြီ</string>
    <string name="volume_mute_all_sounds_on">အသံအားလုံးတိတ်နည်း ဖွင့်ထားသည်</string>
    <string name="volume_stream_dual_audio">အော်ဒီယိုနှစ်ခုတွဲ</string>
    <string name="volume_use_your_phone_volume_smart_view">%s တွင် အသံတိုးကျယ်ကို ထိန်းချုပ်ရန် သင့်ဖုန်း၏ အသံကီးများကို အသုံးပြုပါ။</string>
    <string name="warning_alert_check">ထပ်မပြပါတော့နှင့်။</string>
    <string name="water_protection_notification_body">ရေငွေ့ရှိကြောင်း ရှာတွေ့ထားသည်။ အားသွင်းကိရိယာကို ပလပ်ဖြုတ်ပြီး အားသွင်းကိရိယာနှင့် USB အပေါက်နှစ်ခုလုံး ခြောက်သွေ့ကြောင်း သေချာပါစေ။</string>
    <string name="water_protection_notification_title">Unplug charger</string>
    <string name="wfc_enable_dialog_opv_body0">"Wi-Fi Calling is a service of your mobile operator, Orange Polska S.A.
Please read the description of the service provided by your operator:"</string>
    <string name="wfc_enable_dialog_opv_body1">Wi-Fi Calling service enables you to make and receive voice calls over any Wi-Fi internet connection, even in a situation where you are outside any mobile network’s coverage. Once the service is active for your mobile number, every time you connect to a Wi-Fi network, your voice calls will be performed using Wi-Fi Calling. This will be indicated to you by a dedicated icon on the notification bar.</string>
    <string name="wfc_enable_dialog_opv_body2">"If your Wi-Fi connection is of poor quality or your device is outside a Wi-Fi network’s coverage, your phone will make calls using an available mobile network.

Calls you make with Wi-Fi Calling in Poland are charged in the same way as your regular mobile calls in your mobile tariff plan. Incoming calls in Poland are free of charge. If you make Wi-Fi Calling calls outside Poland your calls may be charged a price specified in your mobile tariff plan’s price list.

Notwithstanding, your Wi-Fi connections may be charged independently by the provider of your Wi-Fi connection."</string>
    <string name="wfc_enable_dialog_opv_body3">"Once you press the [I ACCEPT] button and your phone connects to a Wi-Fi network, your Wi-Fi Calling service will be activated. You can disable Wi-Fi Calling at any time using the phone menu.

Detailed information about your Wi-Fi Calling service can be found at www.orange.pl/wificalling.

Please note that in order to enable your emergency calls (e.g., such as 112 calls) to be routed to the closest emergency centre suitable for your actual location, your emergency calls made while the Wi-Fi Calling service is enabled will be carried by your device through any mobile network available at a given moment. Only in cases where no mobile network is available will an emergency call be routed via the Wi-Fi Calling service. Unfortunately, in such cases we will not know your precise location and therefore your emergency call may not be routed to the emergency centre closest to your actual location."</string>
    <string name="wfc_enable_dialog_opv_body4">In regard to your use of Wi-Fi Calling, we – as your personal data controller – will process your data based on the number and model of the device on which you use Wi-Fi Calling, the software used on the device, the endpoint of the network used to connect with Wi-Fi Calling (including the IP address and the country to which this IP address is attributed), and the time and duration of each call, in order to perform and settle the service, answer any complaints, and to perform any statutory obligations. We will process this data for the duration of the agreement on providing telecommunication services between you and us, and after its termination – for the period of recovery of claims and of performing other tasks defined in the provisions of law. Providing the data is voluntary, but it is necessary to use the service. You have the right to access and to rectify your data.</string>
    <string name="wfc_enable_dialog_opv_body5">Please find our data: Orange Polska S.A., address: Aleje Jerozolimskie 160, 02-326 Warsaw, Poland, registered in the Register of the Entrepreneurs of District Court for the Capital City of Warsaw in Warsaw, XII Commercial Division of the National Court Register (KRS), under entry number 0000010681, NIP (tax ID) 526-02-50-995; with share capital (fully paid up) of PLN 3,937,072,437.00.</string>
    <string name="wfc_enable_dialog_opv_btn">ကျွန်ုပ်လက်ခံသည်</string>
    <string name="wfc_enable_dialog_opv_title">WELCOME TO WI-FI CALLING SERVICE</string>
    <string name="wifi_ap_wifi_p2p_off_warn">မိုဘိုင်း ဟော့စပေါ့ကို ဖွင့်ခြင်းသည် Wi-Fi Direct မှ တဆင့် လက်ရှိ ချိတ်ဆက် ထားသော မည်သည့်ကိရိယာများကိုမဆို ချိတ်ဆက်မှု ဖြုတ်ပါလိမ့်မည်။</string>
    <string name="wifi_ap_wifi_p2p_off_warn_china">အိတ်ဆောင် WLAN ဟော့စပေါ့ကို ဖွင့်ခြင်းသည် WLAN Direct မှတဆင့် ဆက်သွယ်ထားသည့်ကိရိယာကို ဖြုတ်ပစ်မည်။</string>
    <string name="wifi_authentication_failed_kt">Wi-Fi AP ကို အထောက်အထားပြုစစ်ဆေးရန် မအောင်မြင်ပါ။</string>
    <string name="wifi_authentication_invalid_value">အထောက်အထားပြမှု မအောင်မြင်ပါ။ သင့် ID နှင့် စကားဝှက်ကို စစ်ဆေးပါ။</string>
    <string name="wifi_authentication_no_response">Wi-Fi AP သို့ ချိတ်ဆက်ရန် မအောင်မြင်ပါ။</string>
    <string name="wifi_authentication_succeed_kt">Wi-Fi AP ကို အထောက်အထားပြုစစ်ဆေးထားသည်။</string>
    <string name="wifi_auto_reconnect_disabled">အလိုအလျောက် ချိတ်ဆက်မှုကို ပိတ်ထားသည်</string>
    <string name="wifi_connected_checking_quality">သင့် အင်တာနက် ချိတ်ဆက်မှု အရည်အသွေး စစ်ဆေးနေသည်…</string>
    <string name="wifi_disabled_captive_portal">ဆိုင်းအင် လိုအပ်သည်</string>
    <string name="wifi_disabled_no_internet">အင်တာနက် မရရှိနိုင်ပါ</string>
    <string name="wifi_disabled_password_failure">အထောက်အထားပြခြင်း အမှား ဖြစ်သွားသည်</string>
    <string name="wifi_disconnected">Wi-Fi အဆက်ဖြတ်ထားသည်။</string>
    <string name="wifi_empty_list_user_restricted">Wi-Fi သတ်မှတ်ချက်များကို ပြောင်းခွင့်မရှိပါ။</string>
    <string name="wifi_failed_to_obtain_IP">IP လိပ်စာ ရယူရန် မအောင်မြင်ပါ။</string>
    <string name="wifi_in_airplane_mode">ပျံသန်းမ အနေအထား။</string>
    <string name="wifi_internet_may_not_be_available">အင်တာနက် အရန်သင့် ရချင်မှ ရလိမ့်မည်</string>
    <string name="wifi_not_found_hidden_ap">ကွန်ယက်သို့ချိတ်ဆက်၍မရနိုင်ပါ။ %s အမည်ဖြင့် ကွန်ယက်ရှာမတွေ့ထားပါ။</string>
    <string name="wifi_reconnecting">ကွန်ရက် အရည်အသွေး ပိုကောင်းလာသည့်အခါ ချိတ်ဆက်ရန် အဆင်သင့်</string>
    <string name="wifi_sign_in_to_the_network">ကွန်ယက်သို့ ဝင်ရောက်ပါ။</string>
    <string name="wifi_unknown_security_type">အမည်မသိ လုံခြုံမှု အမျိုးအား</string>
    <string name="wificalling_popup_rogers_activation_text">Wi-Fi Calling lets you call and text while on a Wi-Fi Network. Usage will be deducted from the minute and text message buckets in your Wireless plan. Click below to Activate.</string>
    <string name="wificalling_popup_rogers_activation_title">Wi-Fi Calling Activation</string>
    <string name="wificalling_popup_rogers_wifi_enable_text">Please connect to a Wi-Fi network to register for Wi-Fi Calling.</string>
    <string name="wificalling_show_popup_enable_location_message">Wi-Fi ခေါ်ဆိုမှုသည် သင်၏တည်နေရာ အချက်အလက်များအသုံးပြုရန် လိုအပ်သည်။ တည်နေရာ တဂ်များ ဖွင့်မည်။ အမည်မသိ တည်နေရာဒေတာကို ရယူပြီး Google နှင့် သင်၏ ဝန်ဆောင်မှုပေးသူထံသို့ ပေးပို့သွားမည်ဖြစ်သည်။ အသေးစိတ်အချက်များအတွက် သင်၏ ဝန်ဆောင်မှုပေးသူကို ဆက်သွယ်ပါ။</string>
    <string name="wificalling_show_popup_enable_location_title">တည်နေရာ အလုပ်လုပ်စေပါနှင့်</string>
    <string name="wificalling_show_popup_use_location_inform">"သင့်တည်နေရာနှင့် သက်ဆိုင်သည့် အချက်အလက်များကို Wi-Fi ဖုန်းခေါ်ဆိုမှုများ ပြုလုင်နိုင်ရန်အတွက် Google နှင့် သင့်ကွန်ရက် အော်ပရေတာသို့ ပေးပို့နိုင်ပါသည်။
နောက်ထပ် အချက်အလက်များအတွက် သင်ကွန်ရက် အော်ပရေတာသို့ ဆက်သွယ်၍ Google နှင့် သင့်ကွန်ရက် အော်ပရေတာ၏ သီးသန့်တည်ရှိနေမှု မူဝါဒများကို စစ်ဆေးပါ။"</string>
    <string name="wificalling_show_popup_use_location_inform_ftm">"သင့်တည်နေရာနှင့် သက်ဆိုင်သည့် အချက်အလက်များကို Wi-Fi ဖုန်းခေါ်ဆိုမှုများ ပြုလုင်နိုင်ရန်အတွက် Google နှင့် သင့်ကွန်ရက် အော်ပရေတာသို့ ပေးပို့နိုင်ပါသည်။
နောက်ထပ် အချက်အလက်များအတွက် သင်ကွန်ရက် အော်ပရေတာသို့ ဆက်သွယ်၍ Google နှင့် သင့်ကွန်ရက် အော်ပရေတာ၏ သီးသန့်တည်ရှိနေမှု မူဝါဒများကို စစ်ဆေးပါ။"</string>
    <string name="yes">အိုကေ</string>
    <string name="dcm_lockscreen_unlock_help_text_fingerprints_iris">Use fingerprint to unlock device or tap Lock icon to use irises instead</string>
    <string name="mobile_data_show_popup_disable_kor_skt">"Wi-Fi မသုံးပါက ဒေတာ ချိတ်ဆက်မှု လိုအပ်သည့် အင်တာနက်၊ အီးမေးလ် (သို့) အခြား အက်ပ်များ သုံးနိုင်တော့မည် မဟုတ်ပါ။

မိုဘိုင်း ဒေတာကို ပိတ်မည်။"</string>
    <string name="mobile_data_show_popup_enable_kor_skt">မိုဘိုင်း ဒေတာကို ဖွင့်မည်။ မိုဘိုင်း ကွန်ယက်များသို့ ချိတ်ဆက်ခြင်းသည် သင်၏ ငွေပေးချေမှု အစီအစဉ်ပေါ် မူတည်၍ နောက်ထပ် အဖိုးအခများ ကျသင့်နိုင်ပါသည်။</string>
    <string name="mobile_hotspot_wifi_off_warning">မိုဘိုင်း ဟော့စပေါ့ကို ဖွင့်လျှင် Wi-Fi ကို ပိတ်မည်။</string>
    <string name="mobile_hotspot_wifi_off_warning_china">မိုဘိုင်း ဟော့စပေါ့ကို ဖွင့်ပါက WLAN ကို ပိတ်မည်။</string>
    <string name="mobile_hotspot_wifi_off_warning_jpn">Enabling Wi-Fi tethering will turn off Wi-Fi.</string>
    <string name="volumepanel_notification">သတိပေးချက်</string>
</resources>
